{"0": {"title": "Cyril Hanouna : sa m\u00e8re de nouveau agress\u00e9e, l\u2019animateur t\u00e9moigne et se r\u00e9volte", "link": "https://www.public.fr/cyril-hanouna-sa-mere-de-nouveau-agressee-lanimateur-temoigne-et-se-revolte", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/1-9-300x200.jpg", "resume": ["Cyril Hanouna s'est r\u00e9cemment exprim\u00e9 sur le sujet de l'ins\u00e9curit\u00e9.", "Dans TPMP, le 22 novembre dernier, l'animateur a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que sa m\u00e8re a \u00e9t\u00e9 agress\u00e9e."]}, "1": {"title": "Lindsay Lohan : son \"nouveau visage\" suscite \u00e9norm\u00e9ment de r\u00e9actions", "link": "https://www.public.fr/lindsay-lohan-son-nouveau-visage-suscite-enormement-de-reactions", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Lindsay-Lohan-son-nouveau-visage-suscite-enormement-de-reactions-300x200.jpg", "resume": ["\u00c0 38 ans, Lindsay Lohan est apparue avec un tout nouveau visage lors d'une avant-premi\u00e8re.", "La nouvelle apparence de la com\u00e9dienne n'a pas manqu\u00e9 de faire r\u00e9agir les internautes."]}, "2": {"title": "\"Plus lisses\", Jenifer, sa v\u00e9rit\u00e9 sur les candidats de l\u2019actuelle saison de la \"Star Academy\"", "link": "https://www.public.fr/plus-lisses-jenifer-sa-verite-sur-les-candidats-de-lactuelle-saison-de-la-star-academy", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/22Plus-lisses22-Jenifer-sa-verite-sur-les-candidats-de-lactuelle-saison-de-la-22Star-Academy22-300x148.png", "resume": ["Lors de son passage dans \"Quotidien\", Jenifer a \u00e9voqu\u00e9 sa rencontre avec les \u00e9l\u00e8ves de la \"Star Academy\" cette semaine", "L'occasion de r\u00e9v\u00e9ler ce qu'elle pense de Marine, Ulysse, Ma\u00efa, et les autres"]}, "3": {"title": "Intervilles sans vachettes : Nagui r\u00e9pond au maire de Mont-de-Marsan avec une \"bonne blague\"", "link": "https://www.public.fr/intervilles-sans-vachettes-nagui-repond-au-maire-de-mont-de-marsan-avec-une-bonne-blague", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_913924_025-300x200.jpg", "resume": ["Le retour d'Intervilles est dans les tuyaux depuis un moment", "L'\u00e9mission fera bien son grand retour en 2025 mais pas dans sa version originale"]}, "4": {"title": "\"Je ne p\u00e8te pas les plombs, je pleure\", Muriel Robin s'explique pour la premi\u00e8re fois concernant le tournage de \"LOL\"", "link": "https://www.public.fr/je-ne-pete-pas-les-plombs-je-pleure-muriel-robin-sexplique-pour-la-premiere-fois-concernant-le-tournage-de-lol", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/467470400_595802629645677_6188292621258083420_n-1-300x166.jpg", "resume": ["Muriel Robin et Anne Le Nen vont animerNos Voix Pour Toutes, le grand show solidaire pour les droits des femmes, le 11 d\u00e9cembre prochain sur TMC. L'enregistrement de l'\u00e9mission est pr\u00e9vu pour le 27 novembre depuis l'Addidas Arena.L'humoriste est tr\u00e8s engag\u00e9e contre les violences faites aux femmes. Le couple \u00e9tait l'invit\u00e9 de C \u00e0 vous sur France 5 ce vendredi 22 novembre. Outre ce projet important, Muriel Robin s'est exprim\u00e9 pour la premi\u00e8re fois sur le tournage de l'\u00e9mission LOL d'Amazon Prime Video.", "Au cours du mois d'octobre,nos confr\u00e8res de T\u00e9l\u00e9-Loisirsr\u00e9v\u00e9laient alors queMuriel Robin, qui a particip\u00e9 au tournage de la nouvelle saison du programme, aurait claqu\u00e9 la porte en plein tournage et qu'une violente dispute aurait \u00e9clat\u00e9 avec les membres de la production. Si elle ne s'\u00e9tait jamais exprim\u00e9e l\u00e0 dessus, c'est d\u00e9sormais chose faite."]}, "5": {"title": "Muriel Robin, attaqu\u00e9e de toutes parts, r\u00e9pond \u00e0 Pierre Palmade en direct de \"C \u00e0 vous\" : l\u2019accident n\u2019est pas \u00e0 l\u2019origine de leur \"rupture\"", "link": "https://www.public.fr/muriel-robin-attaquee-de-toutes-parts-repond-a-pierre-palmade-en-direct-de-c-a-vous-laccident-nest-pas-a-lorigine-de-leur-rupture", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Muriel-Robin-attaquee-de-toutes-parts-repond-a-Pierre-Palmade-en-direct-de-22C-a-vous22-laccident-nest-pas-a-lorigine-de-leur-22rupture22-300x167.jpg", "resume": ["Lors de sa venue dans \"C \u00e0 Vous\", Muriel Robin a r\u00e9agi \u00e0 la condamnation de Pierre Palmade", "L'occasion pour l'humoriste d'en dire plus sur son amiti\u00e9 avec le com\u00e9dien et les raisons qui l'ont pouss\u00e9e \u00e0 y mettre fin"]}, "6": {"title": "Olivier Giroud : ses \"fr\u00e8res et soeurs\" pers\u00e9cut\u00e9s, l\u2019ex-joueur de l\u2019\u00c9quipe de France d\u00e9cide d\u2019agir", "link": "https://www.public.fr/olivier-giroud-ses-freres-et-soeurs-persecutes-lex-joueur-de-lequipe-de-france-decide-dagir", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Olivier-Giroud-ses-22freres-et-soeurs22-persecutes-lex-joueur-de-lEquipe-de-France-decide-dagir-300x200.jpg", "resume": ["Pour aider ses \"fr\u00e8res et soeurs chr\u00e9tiens pers\u00e9cut\u00e9s, notamment en Arm\u00e9nie\", Olivier Giroud a d\u00e9cid\u00e9 d'agir", "Il a mis en vente l'un de ses maillots port\u00e9s avec son \u00e9quipe de Los Angeles aux ench\u00e8res, afin de r\u00e9colter des fonds au profit de L'\u0152uvre d'Orient"]}, "7": {"title": "Matthieu Gonet r\u00e9v\u00e8le avoir mis \"une \u00e9norme mandale\" \u00e0 Gregory Lemarchal et s\u2019en explique", "link": "https://www.public.fr/matthieu-gonet-revele-avoir-mis-une-enorme-mandale-a-gregory-lemarchal-et-sen-explique", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_770081_014-300x200.jpg", "resume": ["Personne n'a oubli\u00e9 le gagnant de la Star Ac' 4", "Gr\u00e9gory Lemarchal a d\u00e9finitivement laiss\u00e9 son empreinte au ch\u00e2teau"]}, "8": {"title": "Conor McGregor : l\u2019ex-star de l\u2019UFC reconnu coupable de viol et condamn\u00e9 \u00e0 verser pr\u00e8s de 250.000 euros de dommages et int\u00e9r\u00eats", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/conor-mcgregor-lex-star-de-lufc-reconnu-coupable-de-viol-et-condamne-a-verser-pres-de-250-000-euros-de-dommages-et-interets", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Conor-McGregor-lex-star-de-lUFC-reconnu-coupable-de-viol-et-condamne-a-verser-pres-de-250.000-euros-de-dommages-et-interets-300x200.jpg", "resume": ["Mauvaise nouvelle pour Conor McGregor. L\u2019ex-star del\u2019UFCvient d\u2019\u00eatre reconnue coupable, par le jury de la Haute Cour de Dublin, de viol sur une femme\u00a0\u00e0 l'h\u00f4tel Beacon de la capitale irlandaise le 9 d\u00e9cembre 2018.Comme le r\u00e9v\u00e8lent les m\u00e9dias britanniques, le champion de MMA a toujours ni\u00e9 les faits qu\u2019on lui reproche. Celui-ci assure m\u00eame avoir eu un rapport sexuel consenti avec la plaignante. N\u00e9anmoins, la Haute Cour de Dublin l\u2019a condamn\u00e9 \u00e0 vers 248.000 euros de dommages et int\u00e9r\u00eats \u00e0 Nikita Hand, la victime.", "Celle-ci accusait notamment Conor McGregor de l'avoir\"brutalement viol\u00e9e et battue\"apr\u00e8s l'avoir\"clou\u00e9e au lit et \u00e9trangl\u00e9e \u00e0 trois reprises\". Pour cette derni\u00e8re journ\u00e9e de proc\u00e8s, Dee Devlin, sa partenaire avec laquelle il a quatre enfants, accompagnait l\u2019athl\u00e8te.Comme le pr\u00e9cisent nos confr\u00e8res deRMC, l\u2019ex-star de l\u2019UFC et Nikita Hand se contactaient occasionnellement sur les r\u00e9seaux sociaux. \"Selon le r\u00e9cit d\u00e9taill\u00e9 des faits devant la Haute Cour de Dublin, cette derni\u00e8re a contact\u00e9 le combattant, qui l'a r\u00e9cup\u00e9r\u00e9e ainsi qu'une amie dans sa voiture. McGregor aurait alors \"dragu\u00e9\" la jeune femme, qui ne voulait pas avoir de rapports sexuels avec lui en raison de ses r\u00e8gles\",pr\u00e9cisent nos confr\u00e8res."]}, "9": {"title": "\"Une chute en rappel \u00e0 plus de 84 m\u00e8tres\" : Guillaume Canet en sang pour son nouveau film \"Ad Vitam\"", "link": "https://www.public.fr/une-chute-en-rappel-a-plus-de-84-metres-guillaume-canet-en-sang-pour-son-nouveau-film-ad-vitam", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/22Une-chute-en-rappel-a-plus-de-84-metres22-Guillaume-Canet-en-sang-pour-son-nouveau-film-22Ad-Vitam22-300x186.jpg", "resume": ["Le 10 janvier 2025, Guillaume Canet appara\u00eetra dans un nouveau film Netflix qu'il a co-\u00e9crit et co-produit : \"Ad Vitam\"", "Un film dans lequel il a donn\u00e9 de sa personne et n'a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 r\u00e9aliser ses propres cascades"]}, "10": {"title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez vir\u00e9 de France 2 \"\u00e0 cause d\u2019un proche du pr\u00e9sident de la cha\u00eene\"", "link": "https://www.public.fr/frederic-lopez-vire-de-france-2-a-cause-dun-proche-du-president-de-la-chaine", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_674568_034-300x200.jpg", "resume": ["Depuis de nombreuses ann\u00e9es, Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez accueille les confidences des personnalit\u00e9s", "D'abord avec La Parenth\u00e8se Inattendue puis maintenant avec Un dimanche \u00e0 la campagne"]}, "11": {"title": "\"3827 kilos de gonzesses\", Thierry Lhermitte, cette r\u00e9plique qui n\u2019est plus acceptable", "link": "https://www.public.fr/3827-kilos-de-gonzesses-thierry-lhermitte-cette-replique-qui-nest-plus-acceptable", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/223827-kilos-de-gonzesses22-Thierry-Lhermitte-cette-replique-qui-nest-plus-acceptable-300x200.jpg", "resume": ["Invit\u00e9 sur RTL \u00e0 l'occasion de la sortie du livre \"Le Splendid par le Splendid\", Thierry Lhermitte a \u00e9voqu\u00e9 Popeye, son personnage dans \"Les Bronz\u00e9s\"", "Un personnage qui ne respectait pas les femmes d'apr\u00e8s ses dires"]}, "12": {"title": "Pierre Garnier c\u00e9libataire, mais plus pour longtemps : \u00ab\u00a0\u00eatre en couple avec une femme ind\u00e9pendante, c'est ce que je pr\u00e9f\u00e8re\u00a0\u00bb", "link": "https://www.public.fr/pierre-garnier-celibataire-mais-plus-pour-longtemps-etre-en-couple-avec-une-femme-independante-cest-ce-que-je-prefere", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_922470_028-2-300x200.jpg", "resume": ["Pierre Garnier est d\u00e9sormais un coeur \u00e0 prendre, si vous \u00eates ind\u00e9pendante et ambitieuse, vous avez vos chances.", "Pierre Garnier \u00e9taitl'invit\u00e9 d'Europe 1, ce 22 novembre 2024. Et sa chanson \"Contr\u00f4le\"sur la r\u00e9\u00e9dition de son premier album a particuli\u00e8rement interpel\u00e9 Thomas Isle.L'animateur lui a demand\u00e9 sicette chanson d'amour, sortie aujourd'hui, \u00e9tait \u00e9crite au pass\u00e9 ou au pr\u00e9sent. Et Pierre Garnier a encore une fois bott\u00e9 en touche, quand on lui a demand\u00e9 s'il \u00e9tait actuellement amoureux. Enfin pas tout \u00e0 fait."]}, "13": {"title": "\"Ma m\u00e8re a vu Giulia avant moi\", Nicolas Sarkozy n\u2019a pas assist\u00e9 \u00e0 la naissance de sa fille", "link": "https://www.public.fr/ma-mere-a-vu-giulia-avant-moi-nicolas-sarkozy-na-pas-assiste-a-la-naissance-de-sa-fille", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_923481_027-300x200.jpg", "resume": ["Nicolas Sarkozy est le p\u00e8re de Pierre, Jean et Louis. Respectivement \u00e2g\u00e9 de 39, 38 et 27 ans", "Louis apparait r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 l'antenne sur LCI"]}, "14": {"title": "\"Comme mon fr\u00e8re mais\u2026\" : ce qui d\u00e9range Bruno Solo chez son acolyte de \"Cam\u00e9ra Caf\u00e9\" Yvan Le Bolloc\u2019h", "link": "https://www.public.fr/comme-mon-frere-mais-ce-qui-derange-bruno-solo-chez-son-acolyte-de-camera-cafe-yvan-le-bolloch", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/22Comme-mon-frere-mais22-ce-qui-derange-Bruno-Solo-chez-son-acolyte-de-22Camera-Cafe22-Yvan-Le-Bolloch-300x168.jpg", "resume": ["Lors de son passage chez RTL, Bruno Solo a \u00e9voqu\u00e9 sa relation avec son ami Yvan Le Bolloc'h", "Un ami qu'il soutiendra toujours mais qu'il souhaiterait \"\u00e9clairer\" sur certains sujets"]}, "15": {"title": "\"3.000 euros\", Jean-Marie Le Pen fait condamner l\u2019ex-boyfriend de Madonna : Brahim Zaibat brise le silence", "link": "https://www.public.fr/3-000-euros-jean-marie-le-pen-fait-condamner-lex-boyfriend-de-madonna-brahim-zaibat-brise-le-silence", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_588738_013-300x200.jpg", "resume": ["Brahim Zaibat a pay\u00e9 pr\u00e8s de 4000 euros \u00e0 Jean-Marie Le Pen pour un selfie pris \u00e0 son insu.", "Le danseur Brahim Zaibat \u00e9tait l'invit\u00e9 de Jordan de Luxe, ce 22 novembre 2024. Et outre ses confidences sur sa participation \u00e0 Danse avec les stars ousa relation avec Madonna, la star est aussi revenu sursa rencontre avec Jean-Marie Le Pen.En effet, Brahim Zaibat est l'auteur d'un selfie qui a fait pol\u00e9mique, en 2015. \u00c0 la veille du second tour des \u00e9lections r\u00e9gionales, qui avait lieu le 13 d\u00e9cembre, il avait post\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociauxune photo de lui et de Jean-Marie Le Pen, prise deux ans plus t\u00f4t, dans un avion."]}, "16": {"title": "Flavie et Valentin (L\u2019amour est dans le pr\u00e9) : en route pour le b\u00e9b\u00e9", "link": "https://www.public.fr/flavie-et-valentin-lamour-est-dans-le-pre-en-route-pour-le-bebe", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-22-145433-300x150.png", "resume": ["Apr\u00e8s la terrible \u00e9preuve travers\u00e9e par Flavie, Valentin est-il aujourd'hui en couple avec elle ?", "L'\u00e9leveur de vaches semble, en tout cas pr\u00eat \u00e0 fonder une famille."]}, "17": {"title": "Kylian Mbapp\u00e9 : une nouvelle d\u00e9cision vient de tomber, 55 millions d\u2019euros lui seront bien vers\u00e9s", "link": "https://www.public.fr/kylian-mbappe-une-nouvelle-decision-vient-de-tomber-55-millions-deuros-lui-seront-bien-verses", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_900087_024-300x200.jpg", "resume": ["Kylian Mbapp\u00e9 a quitt\u00e9 le Paris Saint Germain pour le Real Madrid apr\u00e8s sept saisons pass\u00e9es au club.", "Ce d\u00e9part libre de tout contrat n\u2019a pas du tout plu aux dirigeants du PSG qui refusent de lui payer 55 millions d\u2019euros."]}, "18": {"title": "Iris Mittenaere : apr\u00e8s le proc\u00e8s, son changement de t\u00eate radical ultra r\u00e9ussi", "link": "https://www.public.fr/iris-mittenaere-apres-le-proces-son-changement-de-tete-radical-ultra-reussi", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_915280_122-300x200.jpg", "resume": ["Iris Mittenaere est la reine du d\u00e9guisement : comme par magie, ses cheveux sont longs et blonds.", "Miss France puis Miss Univers, Iris Mittenaere n'est pas seulement une reine de beaut\u00e9.C'est la reine du d\u00e9guisement !Ce 21 novembre 2024, la jeune influenceuse l'a une fois de plus prouv\u00e9 en s'affichant avec son coiffeur, Paul Duchemin, sur TikTok.Iris Mittenaere a jou\u00e9 les sorci\u00e8res, fa\u00e7on \"Wicked\", en reprenant le blond de Glinda. Il s'agitdu personnage de gentille sorci\u00e8re, interpr\u00e9t\u00e9e par Ariana Grande, dans le film qui sort sur nos \u00e9crans le 4 d\u00e9cembre 2024."]}, "19": {"title": "Gr\u00e9gory Lemarchal : \"ta maladie je m'en fous\", cette d\u00e9claration brutale d'un de ses camarades de la saison 4", "link": "https://www.public.fr/gregory-lemarchal-ta-maladie-je-men-fous-cette-declaration-brutale-dun-de-ses-camarades-de-la-saison-4", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_221554_002-1-300x199.jpg", "resume": ["Ce 23 novembre, les \u00e9l\u00e8ves de la \"Star Academy\" c\u00e9l\u00e8brent les 20 ans de la saison 4 remport\u00e9e par Gr\u00e9gory Lemarchal.", "L'occasion de rendre un bel hommage \u00e0 celui qui a v\u00e9cu au ch\u00e2teau avec Lucie Bernardoni et Karima Charni."]}, "20": {"title": "Cons\u00e9cration pour Pierre Garnier : Michel Drucker l\u2019invite dans son \u00e9mission et lui promet \"une andouille\"", "link": "https://www.public.fr/consecration-pour-pierre-garnier-michel-drucker-linvite-dans-son-emission-et-lui-promet-une-andouille", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_888321_169-300x200.jpg", "resume": ["Michel Drucker veut recevoir Pierre Garnier dans \"Vivement dimanche\" avant la fin de la saison.", "Certains attendent 40 ans de carri\u00e8re pours'asseoir sur le canap\u00e9 rouge de Michel Drucker. Pour Pierre Garnier, ce sera avant la fin de la saison. Le chanteur qui aremport\u00e9 l'\u00e9mission Star Academy, l'an dernier, a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 en personne par le mythique animateur, lors d'une interview sur Europe 1.\u00c2g\u00e9 de 22 ans, il \u00e9tait l'invit\u00e9 de Thomas Isle dans le magazine Culture, ce 22 novembre 2024. Et Michel Drucker, qui a ses entr\u00e9es sur la station, a fait irruption pendant l'\u00e9mission en direct. Il a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 l'invit\u00e9 du jour :\"avant la fin de la saison, je voudrais que tu soisun invit\u00e9 d'honneur de Vivement dimanche\"."]}, "21": {"title": "DJ Snake fait une r\u00e9v\u00e9lation inattendue sur le Pr\u00e9sident : l\u2019Elysee d\u00e9ment rapidement", "link": "https://www.public.fr/dj-snake-fait-une-revelation-inattendue-sur-le-president-lelysee-dement-rapidement", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_739777_006-300x200.jpg", "resume": ["DJ Snake \u00e9change-t-il avec Emmanuel Macron.", "Selon l'artiste, l\u2019\u00c9lys\u00e9e lui aurait demand\u00e9 de retirer un message sur X pro-palestinien."]}, "22": {"title": "Pierre Palmade pas encore en prison : c\u2019est quoi cette \u00ab\u00a0ex\u00e9cution provisoire\u00a0\u00bb qui fait pol\u00e9mique ?", "link": "https://www.public.fr/pierre-palmade-pas-encore-en-prison-cest-quoi-cette-execution-provisoire-qui-fait-polemique", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_924870_030-1-300x200.jpg", "resume": ["A l'issue du proc\u00e8s de Pierre Palmade, le tribunal a d\u00e9cern\u00e9 un mandat de d\u00e9p\u00f4t \u00e0 effet diff\u00e9r\u00e9 avec ex\u00e9cution provisoire. Qu\u00e8saco ?", "Pierre Palmade a \u00e9cop\u00e9 de cinq ans de prison,dont deux ans ferme, pour le tragique accident de la route qu\u2019il a caus\u00e9, en f\u00e9vrier 2023. Ce 20 novembre 2024, cependant, l'humoriste n'a pas \u00e9t\u00e9 conduit en d\u00e9tention, tout de suite apr\u00e8s son audience, \u00e0 Melun.En effet, Pierre Palmadea d\u00e9sormais un mois pour retournerdevant le procureur de la R\u00e9publique. Ce dernier lui communiquera alors la date, l'heure et l'adresse, \u00e0 laquelle il doit se rendre, pour purger sa peine."]}, "23": {"title": "Jenifer, \u00ab\u00a0victime \u00e0 la place des victimes\u00a0\u00bb : ce qu\u2019elle n\u2019a pas support\u00e9 apr\u00e8s le terrible accident pendant sa tourn\u00e9e", "link": "https://www.public.fr/jenifer-victime-a-la-place-des-victimes-ce-quelle-na-pas-supporte-apres-le-terrible-accident-pendant-sa-tournee", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/KCSPRESSE_0598105_0002-300x200.jpg", "resume": ["Jenifer n'a pas support\u00e9 qu'on la victimise, apr\u00e8s le grave accident de la route survenu pendant sa tourn\u00e9e.", "Jenifer est de retour avec une compilation de reprises des tubes de ses d\u00e9buts. Et c'est l'occasion pour lachanteuse r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par Star Academyderendre hommage \u00e0 ses fans, pour toutes ces fois o\u00f9 ils l'ont sauv\u00e9e.Gr\u00e2ce \u00e0 sa passion pour la musique, et l'amour de ses proches et de son public, Jenifer explique \u00e0 nos confr\u00e8res du Parisien, comment elle a surmont\u00e9un moment tr\u00e8s sombre de sa vie."]}, "24": {"title": "Paul El Kharrat, sous le charme de Sabah Aib, Miss Nord-Pas-de-Calais 2024 ? Sylvie Tellier a \"fait la mise en relation\"", "link": "https://www.public.fr/paul-el-kharrat-sous-le-charme-de-sabah-aib-miss-nord-pas-de-calais-2024-sylvie-tellier-a-fait-la-mise-en-relation", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/knuobuo-300x171.jpg", "resume": ["Sylvie Tellier fait partie des \"Grosses T\u00eates\" depuis ao\u00fbt dernier.", "L'ancienne Miss France a fait une r\u00e9v\u00e9lation sur son coll\u00e8gue Paul El Kharrat."]}, "25": {"title": "Loana re\u00e7oit les excuses de Marie Garet apr\u00e8s des propos maladroits : \"C\u2019est vrai que \u00e7a me peine d\u2019\u00eatre compar\u00e9e \u00e0 elle\"", "link": "https://www.public.fr/loana-recoit-les-excuses-de-marie-garet-apres-des-propos-maladroits-cest-vrai-que-ca-me-peine-detre-comparee-a-elle", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_661634_056-300x200.jpg", "resume": ["Plusieurs internautes ont commenc\u00e9 \u00e0 voir une ressemblance entre Marie Garet (Secret Story) et Loana (Loft Story).", "Bless\u00e9e, Maria Garet avait r\u00e9pondu sur TikTok de mani\u00e8re tr\u00e8s virulente, refusant d'\u00eatre compar\u00e9e \u00e0 l'ex lofteuse."]}, "26": {"title": "\"Coucou papa, j\u2019aimerais savoir\", Nicolas Sarkozy, sa fille le prend de court en pleine interview film\u00e9e avec une question des plus d\u00e9licates", "link": "https://www.public.fr/coucou-papa-jaimerais-savoir-nicolas-sarkozy-sa-fille-le-prend-de-court-en-pleine-interview-filmee-avec-une-question-des-plus-delicates", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_923481_003-300x200.jpg", "resume": ["Nicolas Sarkozy est un des personnages les plus clivants de France. Sa pr\u00e9sence dans Legend \u00e9tait donc un \u00e9v\u00e9nement.", "Guillaume Pley, le fondateur de Legend a racont\u00e9 en d\u00e9tail la venue de Nicolas Sarkozy dans son \u00e9mission."]}, "27": {"title": "Jenifer : entre Olivia Ruiz et Nolwenn Leroy, elle a fait son choix et le dit haut et fort", "link": "https://www.public.fr/jenifer-entre-olivia-ruiz-et-nolwenn-leroy-elle-a-fait-son-choix-et-le-dit-haut-et-fort", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/KCSPRESSE_0759788_0553-300x200.jpg", "resume": ["Jenifer \u00e9tait de retour \u00e0 la \"Star Academy\" cette semaine et elle aurait voulu qu'Olivia Ruiz soit l\u00e0.", "Ce samedi 23 novembre 2024, Jenifer est attendue sur le plateau de laStar Academy. Cette \u00e9mission qui l'a r\u00e9v\u00e9l\u00e9e en 2002, y est retourn\u00e9 de nombreuses fois depuis ces derni\u00e8res ann\u00e9es.Elle a inaugur\u00e9 la saison 10, en 2022, elle a \u00e9galement chant\u00e9 pendant la saison 11, en 2023. Et cette ann\u00e9e, pour ses 40 ans, Jenifer a ressenti un \"trac incroyable et un mix d'\u00e9motions tr\u00e8s \u00e9tranges, dontun peu de nostalgie\"en retournant au ch\u00e2teau. C'est ce qu'elle confie \u00e0 nos confr\u00e8res du Parisien."]}, "28": {"title": "Vitaa \u00e9voque comme rarement son dernier accouchement angoissant et les p\u00e9pins de sant\u00e9 de sa fille", "link": "https://www.public.fr/vitaa-evoque-comme-rarement-son-dernier-accouchement-angoissant-et-les-pepins-de-sante-de-sa-fille", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_918677_159-300x200.jpg", "resume": ["Un documentaire consacr\u00e9 \u00e0 Vitaa sera diffus\u00e9, ce vendredi 22 novembre, en prime sur TMC.", "La chanteuse a \u00e9t\u00e9 suivie pendant deux ans et se raconte comme jamais."]}, "29": {"title": "Eddy Mitchell : \u00e0 82 ans, son annonce inattendue concernant le tabac", "link": "https://www.public.fr/eddy-mitchell-a-82-ans-son-annonce-inattendue-concernant-le-tabac", "image_url": "300w image not found", "resume": ["\u00c0 82 ans, Eddy Mitchell assure la promotion de son nouvel album.", "Face \u00e0 la journaliste Audrey Crespo-Mara, le chanteur se confie sur ses soucis de sant\u00e9."]}, "30": {"title": "\"Une p***\", Sylvie Tellier, d\u00e9rapage chez Laurent Ruquier, l\u2019animateur oblig\u00e9 de recadrer", "link": "https://www.public.fr/une-p-sylvie-tellier-derapage-chez-laurent-ruquier-lanimateur-oblige-de-recadrer", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_877600_023-300x200.jpg", "resume": ["Il y a de l'ambiance dans Les Grosses T\u00eates.", "L'ambiance \u00e9tait au rendez-vous dans le dernier num\u00e9ro desGrosses T\u00eates.Ce jeudi 21 novembre 2024, Paul El Kharrat a os\u00e9une blague potachesur le plateau de l'\u00e9mission culte diffus\u00e9e sur RTL.Tandis que Laurent Ruquier se d\u00e9fendait de faire du \"pros\u00e9lytisme\", l'ex-champion desDouze Coups de midia fait un parall\u00e8le surprenant en utilisant son paronyme, le \"prox\u00e9n\u00e9tisme\".Le chroniqueur a en effet affirm\u00e9, sur le ton de l'humour, que son boss \u00e9tait un adepte de cette pratique, suscitant ainsi une r\u00e9action \u00e0 la fois amus\u00e9e et \u00e9tonn\u00e9e de la part des autres membres de l'\u00e9mission."]}, "31": {"title": "\"Je suis enfin libre\", C\u00e9line Dion, le mariage de Ren\u00e9-Charles Ang\u00e9lil annul\u00e9, sa fianc\u00e9e Ang\u00e9lique a mis les voiles", "link": "https://www.public.fr/je-suis-enfin-libre-celine-dion-le-mariage-de-rene-charles-angelil-annule-sa-fiancee-angelique-a-mis-les-voiles", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_907626_012-300x200.jpg", "resume": ["Ren\u00e9-Charles Ang\u00e9lil et Ang\u00e9lique devaient se marier.", "Malheureusement, la jeune femme aurait tout annul\u00e9."]}, "32": {"title": "Pierre Palmade : son avocat d\u00e9plore qu'il soit le \"d\u00e9fouloir de la France\", \"on lui a crach\u00e9 dessus dans la rue\"", "link": "https://www.public.fr/pierre-palmade-son-avocat-deplore-quil-soit-le-defouloir-de-la-france-on-lui-a-crache-dessus-dans-la-rue", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_924870_021-300x218.jpg", "resume": ["Le Tribunal de Melun a tranch\u00e9 ce mercredi 20 novembre dans l'affaire Pierre Palmade.", "L'humoriste a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 cinq ans de prison dont deux ans ferme."]}, "33": {"title": "\"\u00c9chec et mat, la partie est termin\u00e9e\", Pierre Palmade, son c\u00e9l\u00e8bre ex se r\u00e9jouit de sa peine de prison", "link": "https://www.public.fr/echec-et-mat-la-partie-est-terminee-pierre-palmade-son-celebre-ex-se-rejouit-de-sa-peine-de-prison", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_924870_029-300x200.jpg", "resume": ["Le proc\u00e8s de Pierre Palmade s\u2019est conclu ce mercredi 20 novembre avec une peine de prison ferme pour le com\u00e9dien.", "Lors de sa plaidoirie, son avocate a pourtant tout tent\u00e9 pour lui \u00e9viter une peine de prison ferme."]}, "34": {"title": "Camille Lellouche dragu\u00e9e et film\u00e9e au petit coin : \"Mon mari est juste derri\u00e8re, il va \u00eatre content\"", "link": "https://www.public.fr/camille-lellouche-draguee-et-filmee-au-petit-coin-mon-mari-est-juste-derriere-il-va-etre-content", "image_url": "300w image not found", "resume": ["Camille Lellouche est l'heureuse maman d'une petite fille de deux ans.", "L'humoriste vient d'\u00e9voquer son mari lors d'une interview plut\u00f4t hors du commun."]}, "35": {"title": "Kad Merad et Julia Vignali : leur surprenante adoption", "link": "https://www.public.fr/kad-merad-et-julia-vignali-leur-surprenante-adoption", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_924067_032-300x200.jpg", "resume": ["EntreKad Meradet Julia Vignali, c'est une affaire qui roule ! En couple depuis 2016, les deux amoureux ontofficialis\u00e9 leur relationle 26 novembre 2022, devant Roger Burtin, le maire de Mary, un charmant village de Sa\u00f4ne-et-Loire, pr\u00e8s de Montceau-les-Mines.C'est d'ailleurs dans cette paisible bourgade que l'animatrice vedette et l'acteur c\u00e9saris\u00e9 pour son r\u00f4le dans le film de Philippe Lioret,Je vais bien, ne t'en fais pas, se sont install\u00e9s.", "Ensemble, ils ont pris la d\u00e9cision d'acqu\u00e9rirune ferme en ruine dont ils ont entrepris la r\u00e9novation compl\u00e8te, rapporteFrance Dimanchedans le dernier num\u00e9ro de son magazine."]}, "36": {"title": "Yannick Noah : un mois apr\u00e8s la naissance de b\u00e9b\u00e9, la s\u00e9paration", "link": "https://www.public.fr/yannick-noah-un-mois-apres-la-naissance-de-bebe-la-separation", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_BRDPA20240919_3736-300x200.jpg", "resume": ["Yannick Noah est devenu papa pour la sixi\u00e8me fois en octobre dernier.", "\u00c0 64 ans,Yannick Noahprouve qu'il n'est pas du genre \u00e0 se reposer sur ses lauriers. S'il a marqu\u00e9 l'histoire du tennis en devenantl'un des plus grands joueurs fran\u00e7ais, c'est son parcours musical qui a ensuite capt\u00e9 l'attention.En tant que chanteur, il a conquis de nouveaux horizons et multipli\u00e9 les succ\u00e8s. Mais pour cet \u00e9ternel passionn\u00e9 de d\u00e9fis, ces deux vies ne suffisaient pas.Toujours en qu\u00eate de nouveaux projets, Yannick Noah a r\u00e9cemmentaccueilli son sixi\u00e8me enfant, Keelaani, fruit de son histoire d'amour avec Malika."]}, "37": {"title": "Mohammed VI du Maroc, Charles III, Donald Trump\u2026 tous convi\u00e9s par Emmanuel Macron \u00e0 l\u2019inauguration de Notre-Dame de Paris", "link": "https://www.public.fr/mohammed-vi-du-maroc-charles-iii-donald-trump-tous-convies-par-emmanuel-macron-a-linauguration-de-notre-dame-de-paris", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Mohammed-VI-du-Maroc-Charles-III-Donald-Trump-tous-convies-par-Emmanuel-Macron-a-linauguration-de-Notre-Dame-de-Paris-300x200.jpg", "resume": ["La r\u00e9ouverture de Notre-Dame de Paris est pr\u00e9vue pour le 7 d\u00e9cembre 2024, apr\u00e8s l'incendie de 2019.", "Emmanuel Macron a invit\u00e9 des personnalit\u00e9s de renom, dont Joe Biden, Donald Trump et des rois."]}, "38": {"title": "H\u00e9l\u00e9na Bailly (Star Academy) et le ch\u00e9ri d\u2019EnjoyPhoenix : une belle surprise", "link": "https://www.public.fr/helena-bailly-star-academy-et-le-cheri-denjoyphoenix-une-belle-surprise", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_922470_156-300x200.jpg", "resume": ["Helena Bailly et Henri PFR ont un point commun qui a permis de les voir ensemble tr\u00e8s r\u00e9cemment.", "Les deux jeunes gens ont un avenir radieux qui les attend. Ils ont d\u00e9j\u00e0 r\u00e9ussi \u00e0 b\u00e2tir de grandes choses."]}, "39": {"title": "Pierre Palmade : un ministre pr\u00e9sent \u00e0 sa soir\u00e9e ? Isabelle Mergault s\u2019emporte et se f\u00e2che", "link": "https://www.public.fr/pierre-palmade-un-ministre-present-a-sa-soiree-isabelle-mergault-semporte-et-se-fache", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/BESTIMAGE_00229536_000010-300x200.jpg", "resume": ["Pierre Palmade se serait adonn\u00e9 \u00e0 une s\u00e9ance de chemsex avant l'accident qu'il a provoqu\u00e9 en f\u00e9vrier 2023.", "Selon les rumeurs qui circulent sur la Toile, un ministre \u00e9tait pr\u00e9sent \u00e0 la soir\u00e9e."]}, "40": {"title": "Charlotte\u00a0Casiraghi & Nicolas Mathieu : ils habitent ensemble... Plus d\u2019infos dans le magazine Public de cette semaine !", "link": "https://www.public.fr/charlotte-casiraghi-nicolas-mathieu-ils-habitent-ensemble-plus-dinfos-dans-le-magazine-public-de-cette-semaine", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Promo-Magazine-Image-Couverture-e1732223521140-300x159.png", "resume": ["Cette semaine, dansPublic,\u00a0nous vous d\u00e9voilonsun scoop sur Charlotte\u00a0Casiraghi: avec son amoureux, l\u2019\u00e9crivain Nicolas Mathieu, elle a d\u00e9cid\u00e9 de franchir une grande \u00e9tape. On vous dit tout, en d\u00e9tails.Nous revenons \u00e9galement sur l\u2019affaire de la semaine\u00a0:le proc\u00e8s de Pierre\u00a0Palmadequi a agit\u00e9 les m\u00e9dias ces jours-ci. Et incroyable, mais vrai\u2026L\u2019humoriste veut d\u00e9j\u00e0 remonter sur sc\u00e8ne. Nos infos, en exclusivit\u00e9.La p\u00e9riode n\u2019est pas faste non plus pourSlimane, qui est vis\u00e9 parune seconde plainte, pour agression sexuelle cette fois. Notre r\u00e9cit est en kiosque.", "Du c\u00f4t\u00e9 deC\u00e9line Dion, l\u2019heure est au contraire \u00e0 la renaissance. Si injustement attaqu\u00e9e apr\u00e8s sa performance \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture des JO de Paris, la Qu\u00e9b\u00e9coise tient sa revanche\u2026Enfin,\u00a0dans ce nouveau num\u00e9ro, nous vous r\u00e9v\u00e9lonsles derni\u00e8res extravagances de Tony Parkerpour sa belle Agathe, les inqui\u00e9tudes de Kim Kardashian quant \u00e0 l\u2019influence de Kanye West sur leurs enfants, et les rebondissements de l\u2019affaire P.\u00a0Diddy\u2026 Mais vous retrouverez aussi nos conseils mode, beaut\u00e9, pr\u00e9dictions\u00a0astro, jeux, faits\u00a0divers, et bien d\u2019autres choses\u2026 Bonne lecture\u00a0!"]}, "41": {"title": "\"Il est aussi complexe et simple que moi\", Jenifer \u00e9voque ses retrouvailles avec Maxim Nucci", "link": "https://www.public.fr/il-est-aussi-complexe-et-simple-que-moi-jenifer-evoque-ses-retrouvailles-avec-maxim-nucci", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_832122_058-300x200.jpg", "resume": ["Ce jeudi soir a lieu la release party de son album Jukebox, qui sort demain", "22 ans apr\u00e8s avoir remport\u00e9 la premi\u00e8re saison de laStar Academy, Jenifer continue de faire chanter le public fran\u00e7ais. Elle a d'ailleurs renduvisite aux \u00e9l\u00e8ves de la promotion 2024au cours de la semaine, un retour aux sources qui l'a beaucoup \u00e9mu. Sur le compte Instagram de laStar Ac', elle a dit qu'elle n'oubliera jamais son arriv\u00e9e au ch\u00e2teau et ce premier moment avec tous ses copains.Aussi, cette semaine est marqu\u00e9e par la sortie de son nouvel album ce vendredi 22 novembre. Un album un peu particulier puisqu'il s'agit d'un best-of de ses titres sortie entre 2002 et 2012. Elle a repris ses plus grands tubes sur cette d\u00e9cennie. L'album intitul\u00e9Jukeboxsera suivi d'une tourn\u00e9e du m\u00eame nom."]}, "42": {"title": "Armande Alta\u00ef de retour \u00e0 la \"Star Academy\", fait face \u00e0 un refus d\u2019une candidate", "link": "https://www.public.fr/armande-altai-de-retour-a-la-star-academy-fait-face-a-un-refus-dune-candidate", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/465208598_1348872329414312_5631895434774371887_n-2-300x169.jpg", "resume": ["Armande Alta\u00cf a \u00e9t\u00e9 professeure de chant lors des trois premi\u00e8res saisons de la Star Academy", "Lors de la saison 8, elle a \u00e9t\u00e9 la directrice du ch\u00e2teau"]}, "43": {"title": "\"L\u2019amour est dans le pr\u00e9\" : St\u00e9phanie et Didier, effondr\u00e9s, un membre de leur famille s\u2019en est all\u00e9", "link": "https://www.public.fr/lamour-est-dans-le-pre-stephanie-et-didier-effondres-un-membre-de-leur-famille-sen-est-alle", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/22Lamour-est-dans-le-pre22-Stephanie-et-Didier-effondres-un-membre-de-leur-famille-sen-est-alle-300x177.jpg", "resume": ["St\u00e9phanie et Didier de la saison 8 de \"L'amour est dans le pr\u00e9\" ont annonc\u00e9 une triste nouvelle", "Le couple vient de perdre son chien, Kiki, qui partageait leur vie depuis 11 ans"]}, "44": {"title": "Rebecca Hampton et son grave accident de v\u00e9lo : ces terribles s\u00e9quelles qu\u2019elle garde apr\u00e8s avoir \u00e9vit\u00e9 le drame", "link": "https://www.public.fr/rebecca-hampton-et-son-grave-accident-de-velo-ces-terribles-sequelles-quelle-garde-apres-avoir-evite-le-drame", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Rebecca-Hampton-et-son-grave-accident-de-velo-ces-terribles-sequelles-quelle-garde-apres-avoir-evite-le-drame-300x200.jpg", "resume": ["Pour Closer, Rebecca Hampton a accept\u00e9 de revenir sur son grave accident de v\u00e9lo survenu le 31 octobre 2023", "Un accident dont elle garde encore de nombreuses s\u00e9quelles comme elle l'a r\u00e9v\u00e9l\u00e9"]}, "45": {"title": "\"On va vous en mettre plein les yeux\", Matt Pokora annonce une nouvelle tourn\u00e9e", "link": "https://www.public.fr/on-va-vous-en-mettre-plein-les-yeux-matt-pokora-annonce-une-nouvelle-tournee", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_923504_016-300x200.jpg", "resume": ["Une nouvelle tourn\u00e9e \u00e0 la fin de l'ann\u00e9e 2025 pour Matt Pokora", "Avant \u00e7a, il sera pr\u00e9sent \u00e0 Montpellier en janvier pour Les Enfoir\u00e9s"]}, "46": {"title": "Denitsa Ikonomova et Fran\u00e7ois Alu parents : en larmes, ils d\u00e9voilent enfin le sexe de leur b\u00e9b\u00e9", "link": "https://www.public.fr/denitsa-ikonomova-et-francois-alu-parents-en-larmes-ils-devoilent-enfin-le-sexe-de-leur-bebe", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Denitsa-Ikonomova-et-Francois-Alu-parents-ils-devoilent-enfin-le-sexe-de-leur-bebe-dune-adorable-maniere-300x200.jpg", "resume": ["Denitsa Ikonomova est devenue maman le 14 novembre 2024", "Alors qu'elle n'avait pas encore d\u00e9voil\u00e9 le sexe de son enfant avec Fran\u00e7ois Alu, elle vient enfin de le faire sur son compte Instagram"]}, "47": {"title": "\"Sur Duba\u00ef, elle fait des choses pas catholiques\", Nathalie Andr\u00e9ani, furax contre Marine El Himer, balance tout", "link": "https://www.public.fr/sur-dubai-elle-fait-des-choses-pas-catholiques-nathalie-andreani-furax-contre-marine-el-himer-balance-tout", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/22Sur-Dubai-elle-fait-des-choses-pas-catholiques22-Nathalie-Andreani-furax-contre-Marine-El-Himer-balance-tout-300x169.jpeg", "resume": ["En clash avec Marine El Himer depuis plusieurs jours, Nathalie Andreani vient d'en rajouter une couche", "En effet, la compagne de Gabano s'en est de nouveau violemment prise \u00e0 la soeur d'Oc\u00e9ane"]}, "48": {"title": "Alexandra Rosenfeld jug\u00e9e \"anorexique\", son c\u00e9l\u00e8bre ch\u00e9ri sort les griffes : \"Ce tweet raconte n\u2019importe quoi\"", "link": "https://www.public.fr/alexandra-rosenfeld-jugee-anorexique-son-celebre-cheri-sort-les-griffes-ce-tweet-raconte-nimporte-quoi", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_666185_050-300x208.jpg", "resume": ["Hugo Cl\u00e9ment et Alexandra Rosenfeld sont en couple depuis plusieurs ann\u00e9es", "Ils se sont rencontr\u00e9s sur le tournage de Fort Boyard"]}, "49": {"title": "\"Vous avez un peu charg\u00e9 la mule\", Roselyne Bachelot moqu\u00e9e par Les Grosses T\u00eates, sur son maquillage", "link": "https://www.public.fr/vous-avez-un-peu-charge-la-mule-roselyne-bachelot-moquee-par-les-grosses-tetes-sur-son-maquillage", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_923926_015-300x200.jpg", "resume": ["Dans Les Grosses T\u00eates, l'esprit est souvent tr\u00e8s moqueur", "C'est Roselyne Bachelot qui en a fait les frais dans l'\u00e9mission d'hier"]}, "50": {"title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez : cette \u00e9mission d\u00e9vastatrice qu\u2019il ne veut plus du tout animer", "link": "https://www.public.fr/frederic-lopez-cette-emission-devastatrice-quil-ne-veut-plus-du-tout-animer", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Frederic-Lopez-cette-emission-devastatrice-quil-ne-veut-plus-du-tout-animer-300x187.jpg", "resume": ["Dans les colonnes de TV Mag, Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez s'est confi\u00e9 sur l'\u00e9mission qu'il a anim\u00e9e de 2004 \u00e0 2018, \"Rendez-vous en terre inconnue\"", "Une \u00e9mission qu'il ne souhaite plus pr\u00e9senter pour une raison bien pr\u00e9cise"]}, "51": {"title": "Le Splendid r\u00e9uni pour la premi\u00e8re fois depuis la mort de Michel Blanc", "link": "https://www.public.fr/le-splendid-reuni-pour-la-premiere-fois-depuis-la-mort-de-michel-blanc", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Le-Splendid-reuni-pour-la-premiere-fois-depuis-la-mort-de-Michel-Blanc-300x200.jpg", "resume": ["Le Splendid s'est r\u00e9uni ce mercredi 20 novembre 2024 au Buddha-Bar", "La troupe se retrouvait, quelques semaines apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de Michel Blanc, \u00e0 l'occasion de la sortie du livre \"Le Splendid par le Splendid\""]}, "52": {"title": "Absurde de penser qu\u2019il \u00e9tait dans cette bo\u00eete, Thierry Lhermitte, son \u00e9trange r\u00e9v\u00e9lation sur le cercueil de Michel Blanc", "link": "https://www.public.fr/absurde-de-penser-quil-etait-dans-cette-boite-thierry-lhermitte-son-etrange-revelation-sur-le-cercueil-de-michel-blanc", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_919374_004-300x200.jpg", "resume": ["\u00c0 l'enterrement de Michel Blanc, un d\u00e9tail a saut\u00e9 aux yeux de ses camarades du Splendid.", "Ils assurent en ce moment m\u00eame la promotion d'un ouvrage \"Le Splendid par Le Splendid\",sans leur copain, Michel Blanc.Ce 21 novembre 2024, Josiane Balasko, Thierry Lhermitte, G\u00e9rard Jugnot et Bruno Moynot sont les invit\u00e9s d'Elise Lucet, dansEnvoy\u00e9 Sp\u00e9cialsurFrance 2.Un peu plus d'un mois apr\u00e8s l'enterrement del'interpr\u00e8te de Jean-Claude Dusse, ensemble, ils sont revenus sur sa disparition. Et un d\u00e9tail en particulier les a surpris."]}, "53": {"title": "\u00ab\u00a0Il y a la fille qui couche et la fille qui se marie ?\u00a0\u00bb, C\u00e9dric Doumb\u00e8 pi\u00e9g\u00e9 par Apolline de Malherbe", "link": "https://www.public.fr/il-y-a-la-fille-qui-couche-et-la-fille-qui-se-marie-cedric-doumbe-piege-par-apolline-de-malherbe", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_920436_002-300x200.jpg", "resume": ["Apolline de Malherbe a l\u2019habitude de recevoir des hommes et des femmes politiques pour ses interviews.", "Hier matin, elle a fait une entorse \u00e0 sa routine en recevant C\u00e9dric Doumb\u00e8 le c\u00e9l\u00e8bre combattant de MMA."]}, "54": {"title": "Pierre Palmade : \"M\u00eame si on est pas accro aux symboles\", Isabelle Morini-Bosc troubl\u00e9e par les circonstances de la mort de son p\u00e8re", "link": "https://www.public.fr/pierre-palmade-meme-si-on-est-pas-accro-aux-symboles-isabelle-morini-bosc-troublee-par-les-circonstances-de-la-mort-de-son-pere", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/KCSPRESSE_0786205_0040-300x200.jpg", "resume": ["Isabelle Morini-Bosc est revenu sur les circonstances de la mort du papa de Pierre Palmade.", "Ce 20 novembre 2024, Pierre Palmade a \u00e9t\u00e9 jug\u00e9 au tribunal correctionnel de Melun pour\"blessures involontaires aggrav\u00e9es\". Il a \u00e9cop\u00e9 decinq ans de prison dontdeux ans ferme.Pierre Palmade avait caus\u00e9, le 10 f\u00e9vrier 2023, un accident de la route,sous l'emprise de drogues. Apr\u00e8s plusieurs jours de f\u00eate, il avait pris la route et avait d\u00e9vi\u00e9 de sa trajectoire et heurt\u00e9 un v\u00e9hicule venant en sens inverse."]}, "55": {"title": "Miss France 2025 : une candidate attaqu\u00e9e sur son \u00ab\u00a0nom d\u2019origine alg\u00e9rienne\u00a0\u00bb", "link": "https://www.public.fr/miss-france-2025-une-candidate-attaquee-sur-son-nom-dorigine-algerienne", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_658142_024-1-300x200.jpg", "resume": ["Sabah Aib, Miss Nord-Pas-de-Calais 2024, est victime de racisme, sur la Toile.", "\u00c0 quelques semaines del'\u00e9lection de Miss France 2025, les langues se d\u00e9lient d\u00e9j\u00e0. C'est ainsi que Sabah Aib, Miss Nord-Pas-de-Calais 2024, a d\u00e9voil\u00e9 qu'elle \u00e9taitvictime de racisme, sur les r\u00e9seaux sociaux.\u00c0 nos confr\u00e8res de T\u00e9l\u00e9 loisirs, la jeune femme a expliqu\u00e9 qu'en raison de\"son nom d'origine alg\u00e9rienne\", elle subissait la haine en ligne. Ce n'est pas la premi\u00e8re fois qu'une telle chose arrive dans le concours. C'est toutefois peut-\u00eatre la premi\u00e8re fois qu'on en entend parler si t\u00f4t..."]}, "56": {"title": "Stromae d\u00e9cor\u00e9 par le roi des Belges, Philippe : ce titre prestigieux qu\u2019il re\u00e7oit", "link": "https://www.public.fr/stromae-decore-par-le-roi-des-belges-philippe-ce-titre-prestigieux-quil-recoit", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_925044_007-300x200.jpg", "resume": ["Le roi Philippe de Belgique a d\u00e9cor\u00e9 Stromae de l'insigne de Commandeur de l'Ordre de la Couronne.", "Il avait annul\u00e9 sa tourn\u00e9e \"Multitude\", en mai 2023 pour des raisons de sant\u00e9, un an apr\u00e8s avoir sorti son tube\"L'enfer\", sur sespens\u00e9es suicidaires...Stromae a fait une apparition remarqu\u00e9e, ce 21 novembre 2024, \u00e0 Bruxelles.Re\u00e7u au Palais Royal, par le roi des Belges, Philippe, il a re\u00e7u une belle r\u00e9compense. Au cours de cette c\u00e9r\u00e9monie, donn\u00e9e en son honneur, le chanteur a \u00e9t\u00e9 fait Commandeur de l'Ordre de la Couronne."]}, "57": {"title": "Teddy Riner et son amoureuse deviennent animateurs de \"Love is blind\"", "link": "https://www.public.fr/teddy-riner-et-son-amoureuse-deviennent-animateurs-de-love-is-blind", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_921798_095-300x200.jpg", "resume": ["Teddy Riner a \u00e9t\u00e9 engag\u00e9 par Netflix pour animer la version fran\u00e7aise de \"Love is blind\".", "Des Jeux Olympiques \u00e0 la t\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9, il n'y a qu'un ippon. On apprend ce 21 novembre 2024, dans les colonnes du Parisien, que Teddy Riner,quintuple m\u00e9daill\u00e9 d\u2019or aux Jeux Olympiquesva bient\u00f4tanimer \"Love is blind\", sur Netflix.Un job qui a \u00e9t\u00e9 confi\u00e9 au chanteur Nick Lachey, un temps membre du boys band 98 Degrees, aux \u00c9tats-Unis. Et il anime le programme depuis 7 saisons avec sa femme, Vanessa. En France aussi, la production ad\u00e9cid\u00e9 de faire confiance \u00e0 un couple."]}, "58": {"title": "\"Votre \u00e9mission, une catastrophe\", Hugh Grant se l\u00e2che chez Yann Barth\u00e8s", "link": "https://www.public.fr/votre-emission-une-catastrophe-hugh-grant-se-lache-chez-yann-barthes", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_BRPAPhotos20231227_029-300x200.jpg", "resume": ["Invit\u00e9 de \"Quotidien\" sur TMC ce 10 novembre, Hugh Grant s'est montr\u00e9 taquin face \u00e0 Yann Barth\u00e8s.", "Venu pr\u00e9senter son prochain film Heretic, le Britannique a pr\u00e9venu l'animateur."]}, "59": {"title": "Jenifer a peur pour sa s\u00e9curit\u00e9 : comment les \"s\u00e9ances d\u00e9dicaces\" ont eu un impact sur la chanteuse", "link": "https://www.public.fr/jenifer-a-peur-pour-sa-securite-comment-les-seances-dedicaces-ont-eu-un-impact-sur-la-chanteuse", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_708341_078-300x200.jpg", "resume": ["Jenifer est venue rendre visite aux \u00e9l\u00e8ves de la \"Star Academy\" dans la soir\u00e9e du 19 novembre.", "S\u00e9quence \u00e9motion pour celle qui n'\u00e9tait plus revenue sur place depuis vingt ans."]}, "60": {"title": "Jean-Jacques Goldman : ce jour o\u00f9 il a balanc\u00e9 \u00e0 Marc Lavoine \u00ab\u00a0peut-\u00eatre que \u00e7a ne marchera plus jamais pour toi\u00a0\u00bb", "link": "https://www.public.fr/jean-jacques-goldman-ce-jour-ou-il-a-balance-a-marc-lavoine-peut-etre-que-ca-ne-marchera-plus-jamais-pour-toi", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_13409_71-1-e1732188726320-300x196.jpg", "resume": ["Jean-Jacques Goldman a un jour demand\u00e9 \u00e0 Marc Lavoine s'il \u00e9tait sur de vouloir continuer la chanson.", "Il est l'un des auteurs-compositeurs-interpr\u00e8tesles plus prolifiques de la chanson fran\u00e7aise. Et si Jean-Jacques Goldman a \u00e9crit pourC\u00e9line Dion ou Johnny Hallyday, il s'est \u00e9galement mis \u00e0 la disposition de stars au succ\u00e8s un peu moins gigantesque.Comme Marc Lavoine.\u00c0 62 ans, l'actuelcompagnon d'Adriana Karembeuest revenu sur leur collaboration, dans les colonnes de Paris Match. Jean-Jacques Goldman a pris sa retraite en 2016. L'anecdote que Marc Lavoine a racont\u00e9 remonte \u00e0 20 ans plus t\u00f4t."]}, "61": {"title": "Pierre Palmade, \"un c\u00f4t\u00e9 malsain\" : et maintenant, Sacha, prostitu\u00e9e, brise le silence", "link": "https://www.public.fr/pierre-palmade-un-cote-malsain-et-maintenant-sacha-prostituee-brise-le-silence", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_924870_023-2-300x200.jpg", "resume": ["Pierre Palmade a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 par le tribunal de Melun \u00e0 de la prison ferme suite au drame qu\u2019il a caus\u00e9.", "L\u2019humoriste a vu son avocate tout tenter pour lui \u00e9viter de faire de la prison ferme, mais en vain."]}, "62": {"title": "Cyril Hanouna : ces SMS \u00e9tonnants \u00e9chang\u00e9s avec Emmanuel Macron avant son \u00e9lection", "link": "https://www.public.fr/cyril-hanouna-ces-sms-etonnants-echanges-avec-emmanuel-macron-avant-son-election", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-21-122217-300x149.png", "resume": ["Cyril Hanouna a fait des confidences in\u00e9dites sur Europe 1, ce 20 novembre, concernant Emmanuel Macron.", "Avant d'\u00eatre \u00e9lu, ce dernier lui a envoy\u00e9 des SMS pour se pr\u00e9senter \u00e0 lui."]}, "63": {"title": "\"C\u2019est le m\u00e9tier qui l\u2019a tu\u00e9\", Louis de Fun\u00e8s, nouvelle d\u00e9claration choc de son petit-fils", "link": "https://www.public.fr/cest-le-metier-qui-la-tue-louis-de-funes-nouvelle-declaration-choc-de-son-petit-fils", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Public-2-2024-11-21T101616.591-300x169.jpg", "resume": ["Louis de Fun\u00e8s est mort d'un infarctus le 27 janvier 1983.", "Chaque semaine, Jordan de Luxe accueille des invit\u00e9s aussi vari\u00e9s que passionnants sur le plateau deChez Jordan. Apr\u00e8s avoir re\u00e7u le chanteur Yanns, c\u2019estLaurent de Fun\u00e8s, petit-fils du l\u00e9gendaire Louis de Fun\u00e8s, qui s\u2019est pr\u00eat\u00e9 au jeu de l\u2019interview.Durant cette entrevue, le sexag\u00e9naire s\u2019est confi\u00e9 comme rarement auparavant, \u00e9voquant avec tendresse les films cultes de son grand-p\u00e8re, deLa Grande VadrouilleauxGendarmes de Saint-Tropez. Il a \u00e9galement rendu un vibrant hommage \u00e0 Michel Galabru, partenaire inoubliable de l'acteur, soulignant la relation exceptionnelle qu\u2019entretenaient les deux com\u00e9diens."]}, "64": {"title": "\u00ab\u00a0Questions pour un champion\u00a0\u00bb : mort d\u2019une star du programme", "link": "https://www.public.fr/questions-pour-un-champion-mort-dune-star-du-programme", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Logo_QPUC_2016-300x169.jpg", "resume": ["L'ancienne voix off de \"Questions pour un champion\" est mort.", "Les fans du programme connaissent tous son nom, parfois m\u00eame depuis l'enfance. William Pinville alias William de \"Questions pour un champion\",la voix off de Julien Lepers, est mort.C'est l'agence TV Conseil qui g\u00e8re la communication de l'\u00e9mission qui l'a annonc\u00e9 \u00e0 BFMTV. Selon le journaliste m\u00e9dias Cl\u00e9ment Garin, il aurait succomb\u00e9 le 19 novembre 2024 \u00e0une crise cardiaque. Et il \u00e9tait s\u00e9xag\u00e9naire."]}, "65": {"title": "\"Il y a des gens qui tuent et qui ne vont jamais en prison\", Julien Courbet, son coup de gueule sur l\u2019affaire Pierre Palmade", "link": "https://www.public.fr/il-y-a-des-gens-qui-tuent-et-qui-ne-vont-jamais-en-prison-julien-courbet-son-coup-de-gueule-sur-laffaire-pierre-palmade", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_924870_001-300x200.jpg", "resume": ["Pierre Palmade a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 cinq ans de prison, dont deux fermes par le tribunal de Melun.", "Une lourde peine pour Julien Courbet."]}, "66": {"title": "Vitaa, traumatis\u00e9e par son home-jacking, refuse cat\u00e9goriquement de porter \"certains bijoux\"", "link": "https://www.public.fr/vitaa-traumatisee-par-son-home-jacking-refuse-categoriquement-de-porter-certains-bijoux", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-21-100108-300x156.png", "resume": ["Vitaa \u00e9tait l'invit\u00e9e de \"C \u00e0 vous\" sur France 5 ce 20 novembre.", "A cette occasion, l'artiste est revenu sur le home jacking dont elle a \u00e9t\u00e9 victime en d\u00e9cembre 2023 avec sa famille."]}, "67": {"title": "\"Elle voulait nous effacer\" : Laurent, le petit-fils de Louis de Fun\u00e8s, charge Jeanne, la derni\u00e8re femme de l'acteur", "link": "https://www.public.fr/elle-voulait-nous-effacer-laurent-le-petit-fils-de-louis-de-funes-charge-jeanne-la-derniere-femme-de-lacteur", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/BESTIMAGE_00118659_000014-300x212.jpg", "resume": ["Laurent de Fun\u00e8s \u00e9tait invit\u00e9 dans Chez Jordan ce jeudi.", "L'occasion pour le petit-fils de Louis de Fun\u00e8s de se confier sur Jeanne, la derni\u00e8re \u00e9pouse de l'acteur."]}, "68": {"title": "\u00c8ve Gilles : \u00e0 quelques jours de rendre sa couronne, nouvelle d\u00e9claration touchante sur sa maladie invisible", "link": "https://www.public.fr/eve-gilles-a-quelques-jours-de-rendre-sa-couronne-nouvelle-declaration-touchante-sur-sa-maladie-invisible", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/BESTIMAGE_00680151_000052-scaled-e1732181660938-300x218.jpg", "resume": ["Eve Gilles (Miss France 2024) a r\u00e9cemment r\u00e9v\u00e9l\u00e9 \u00eatre atteinte d'une maladie rare.", "La jeune femme de 21 ans se confie sur sa nouvelle mission li\u00e9e \u00e0 cette r\u00e9v\u00e9lation."]}, "69": {"title": "Florent Pagny tacle Marc Lavoine apr\u00e8s son baiser \"goulu\" \u00e0 Adriana Karembeu", "link": "https://www.public.fr/florent-pagny-tacle-marc-lavoine-apres-son-baiser-goulu-a-adriana-karembeu", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-21-093804-300x184.jpg", "resume": ["C'\u00e9tait en septembre dernier mais personne n'a oubli\u00e9 ce geste d'affection de Marc Lavoine.", "Fou d'Adriana Karembeu, celui-ci l'a embrass\u00e9 vigoureusement sur le tapis rouge du Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es."]}, "70": {"title": "Hatik : sa femme Le\u00efla refuse net de le voir \"\u00e0 poil ou au lit avec d'autres filles\" \u00e0 l\u2019\u00e9cran", "link": "https://www.public.fr/hatik-sa-femme-leila-refuse-net-de-le-voir-a-poil-ou-au-lit-avec-dautres-filles-a-lecran", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_808383_080-300x200.jpg", "resume": ["Hatik a fait ses d\u00e9buts \u00e0 l'\u00e9cran en 2020.", "Cette carri\u00e8re ne pla\u00eet visiblement pas \u00e0 100 % \u00e0 son \u00e9pouse."]}, "71": {"title": "\"Elle est tr\u00e8s exigeante\", Vianney fait de nouvelles confidences sur sa femme, Catherine Robert", "link": "https://www.public.fr/elle-est-tres-exigeante-vianney-fait-de-nouvelles-confidences-sur-sa-femme-catherine-robert", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_924071_019-300x200.jpg", "resume": ["Vianney s\u2019est mis en retrait de la musique afin de se consacrer \u00e0 son r\u00f4le de p\u00e8re depuis la naissance de son fils.", "Le chanteur est revenu sur sa femme Catherine Robert. Il lui a dress\u00e9 un magnifique portrait."]}, "72": {"title": "\"Il faut rouler\", Johnny Hallyday, un titre in\u00e9dit datant de 1968 d\u00e9voil\u00e9", "link": "https://www.public.fr/il-faut-rouler-johnny-hallyday-un-titre-inedit-datant-de-1968-devoile", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Il-faut-rouler-Johnny-Hallyday-un-titre-inedit-datant-de-1968-devoile-300x200.jpg", "resume": ["Un titre in\u00e9dit de Johnny Hallyday datant de 1968, Il faut rouler, sera d\u00e9voil\u00e9 le 22 novembre 2024.", "Ce morceau retravaill\u00e9 \u00e9voque la vie d'artiste du chanteur et a \u00e9t\u00e9 \u00e9crit par Georgette Lemaire."]}, "73": {"title": "Inoxtag mis en s\u00e9curit\u00e9, mais d\u00e9j\u00e0 de sortie pour recevoir un prix pas comme les autres face \u00e0 Ad\u00e8le Exarchopoulos", "link": "https://www.public.fr/inoxtag-mis-en-securite-mais-deja-de-sortie-pour-recevoir-un-prix-pas-comme-les-autres-face-a-adele-exarchopoulos", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/mbra-300x171.jpg", "resume": ["La soir\u00e9e \"GQ Men of The Year\" s'est tenue ce mercredi 20 novembre 2024.", "Inoxtag a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9 face \u00e0 l'actrice Ad\u00e8le Exarchopoulos."]}, "74": {"title": "Lara Fabian : l\u2019incroyable m\u00e9tamorphose de Lou, sa fille de 17 ans", "link": "https://www.public.fr/lara-fabian-lincroyable-metamorphose-de-lou-sa-fille-de-17-ans", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_869911_002-300x200.jpg", "resume": ["Lara Fabian est une maman combl\u00e9e.", "La chanteuse est l'heureuse maman de Lou qui a bien chang\u00e9."]}, "75": {"title": "\"Une \u00e9vidence\", Patxi de la \"Star Academy\" revient sur sa relation avec Louane", "link": "https://www.public.fr/une-evidence-patxi-de-la-star-academy-revient-sur-sa-relation-avec-louane", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_922470_207-1-300x200.jpg", "resume": ["Louane a chant\u00e9 Jour 1 en 2014.", "Le titre est sign\u00e9 Patxi Garat."]}, "76": {"title": "Florence Foresti, maman : son bouleversant cri du c\u0153ur face \u00e0 l\u2019inceste", "link": "https://www.public.fr/florence-foresti-maman-son-bouleversant-cri-du-coeur-face-a-linceste", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Public-2-2024-11-21T075615.282-300x169.jpg", "resume": ["Florence Foresti est tr\u00e8s active sur les r\u00e9seaux sociaux.", "Ce mercredi, elle a donn\u00e9 son avis sur le documentaire \"Inceste, le dire et l'entendre\"."]}, "77": {"title": "Brigitte et Emmanuel Macron s\u2019\u00e9clatent dans les rues de Rio avec le maire de la ville : les habitants en folie", "link": "https://www.public.fr/brigitte-et-emmanuel-macron-seclatent-dans-les-rues-de-rio-avec-le-maire-de-la-ville-les-habitants-en-folie", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_924810_005-300x200.jpg", "resume": ["Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique est en d\u00e9placement au Br\u00e9sil dans le cadre du sommet du G20.", "Il a profit\u00e9 de son d\u00e9placement pour rencontrer des habitants de Rio venus \u00e0 sa rencontre en toute d\u00e9contraction."]}, "78": {"title": "Miss France 2025 : d\u00e9couvrez les candidates qui ont le plus d'abonn\u00e9s sur les r\u00e9seaux sociaux", "link": "https://www.public.fr/miss-france-2025-decouvrez-les-candidates-qui-ont-le-plus-dabonnes-sur-les-reseaux-sociaux", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-21-072204-300x169.png", "resume": ["Le 14 d\u00e9cembre, l'\u00e9lection de Miss France 2025 aura lieu au Futuroscope de Poitiers.", "Trente Miss esp\u00e8rent d\u00e9crocher la couronne et l'\u00e9charpe de reine de beaut\u00e9."]}, "79": {"title": "Florent Pagny : avant son dernier bilan m\u00e9dical, un \"souci\" d\u00e9couvert par le chanteur lui-m\u00eame", "link": "https://www.public.fr/florent-pagny-avant-son-dernier-bilan-medical-un-souci-decouvert-par-le-chanteur-lui-meme", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_569854_079-300x200.jpg", "resume": ["Depuis 2022, la sant\u00e9 deFlorent Pagnyest au c\u0153ur des pr\u00e9occupations. L'artiste, connu pour sa voix puissante et ses chansons intemporelles, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, il y a deux ans, \u00eatreatteint d'un cancer du poumon.Depuis, il a entam\u00e9 un long combat contre la maladie. Entre s\u00e9ances de chimioth\u00e9rapie et phases de r\u00e9mission, le c\u00e9l\u00e8bre chanteur fait preuve d'un courage exemplaire.", "Toujours transparent avec son public, il donne r\u00e9guli\u00e8rement des nouvelles de son \u00e9tat. Ce jeudi 21 novembre 2024, c'est d'ailleurs dans les colonnes deParis Matchque l'interpr\u00e8te deSavoir Aimers'est exprim\u00e9."]}, "80": {"title": "Exclu Public : Pierre Palmade, il veut d\u00e9j\u00e0 remonter sur sc\u00e8ne !", "link": "https://www.public.fr/exclu-public-pierre-palmade-il-veut-deja-remonter-sur-scene", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Exclu-Public-Pierre-Palmade-il-veut-deja-remonter-sur-scene--300x200.jpg", "resume": ["C\u2019\u00e9tait ce 20 novembre \u00e0 Melun.Le tribunal s\u2019appr\u00eatait \u00e0 jugerPierre Palmade, presque deux\u2002ans apr\u00e8s le terrible accident dont il \u00e9tait \u00e0 l\u2019origine, le 10\u2002f\u00e9vrier\u20022023, sur une route de Seine-et-Marne. Au volant sous l\u2019emprise de drogues, la star de l\u2019humour avait percut\u00e9 de plein fouet une voiture arrivant en sens inverse, blessant le conducteur et son fils \u00e2g\u00e9 de 6\u2002ans au moment des faits, et provoquant la perte du b\u00e9b\u00e9 de la jeune femme enceinte de six mois qui se trouvait \u00e0 bord.\u201cIl a transform\u00e9 notre vie en enfer\u201d, r\u00e9sumait Yuksel Yakut, le chauffeur bless\u00e9 au micro deSept \u00e0 huitle 10\u2002novembre.Alors ce mercredi, il risquait gros, jusqu\u2019\u00e0 quatorze ans de prison pour\u201cblessures involontaires\u201dsous le coup de deux circonstances aggravantes, la conduite sous stup\u00e9fiants et la r\u00e9cidive, ainsi que 200 000 euros d\u2019amende. \u00c0 l\u2019heure o\u00f9 nous bouclions, le jugement n\u2019avait pas encore \u00e9t\u00e9 rendu. Maisl\u2019artiste de 56\u2002ans,lui, se projetterait d\u00e9j\u00e0 dans l\u2019apr\u00e8s.", "Selon nos informations, avant m\u00eame son proc\u00e8s, Pierre Palmade avait demand\u00e9 au producteur Pascal Guillaume de lui pr\u00e9parer un retour sur sc\u00e8ne. Choquant ? Pour les victimes sans aucun doute, et peut-\u00eatre aussi pour l\u2019opinion publique.Pourtant, lors de sa derni\u00e8re audition, en septembre\u20022023, il n\u2019avait pas cach\u00e9 son besoin visc\u00e9ral de monter sur les planches.\u201cJe n\u2019aime qu\u2019une seule chose dans la vie, c\u2019est ma vie d\u2019artiste, \u00e9crire et jouer des com\u00e9dies, et \u00e0 l\u2019heure d\u2019aujourd\u2019hui, je ne suis pas s\u00fbr de pouvoir recommencer ce m\u00e9tier. Je me pose des questions sur l\u2019avenir et l\u2019appr\u00e9hension terrifiante du proc\u00e8s qui m\u2019attend\u201d.L\u00e2ch\u00e9 par presque tous ses amis du show-business, notamment son ancienne compliceMuriel Robinqui, selon Jean-Marie Bigard, emp\u00eacherait que les deux pi\u00e8ces qu\u2019ils ont co\u00e9crites soient jou\u00e9es afin qu\u2019il ne touche pas de droits d\u2019auteur, il aurait pris le parti de continuer \u00e0 \u00e9crire pour d\u2019autres sous pseudonyme."]}, "81": {"title": "Affaire Slimane : Vitaa, interrog\u00e9e en direct par Anne-Elisabeth Lemoine, la rembarre rapidement", "link": "https://www.public.fr/affaire-slimane-vitaa-interrogee-en-direct-par-anne-elisabeth-lemoine-la-rembarre-rapidement", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_922470_078-300x200.jpg", "resume": ["Slimane reste pr\u00e9sum\u00e9 innocent des faits qui lui sont reproch\u00e9s", "Depuis trois semaines, le chanteur Slimane est dans la tourmente.Le gagnant deThe Voiceen 2016 est vis\u00e9 par deux plaintes pour agression sexuelle et harc\u00e8lement sexuel par deux technicienstravaillant sur sa tourn\u00e9e Cupidon Tour.Son amie tr\u00e8s proche, la chanteuse Vitaa, avec qui il a collabor\u00e9 entre 2019 et 2021 sur le projet VersuS, \u00e9tait l'invit\u00e9e deC \u00e0 Vousce mercredi 20 novembre pour \u00e9voquer la sortie de son documentaire vendredi sur TMC.Anne-\u00c9lisabeth Lemoinel'a \u00e9videmment interrog\u00e9e sur cette affaire..."]}, "82": {"title": "Vitaa annonce sa retraite dans \"C \u00e0 vous\" pour retourner dans l\u2019ombre : \"C\u2019est vraiment mon dernier album solo\"", "link": "https://www.public.fr/vitaa-annonce-sa-retraite-dans-c-a-vous-pour-retourner-dans-lombre-cest-vraiment-mon-dernier-album-solo", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_922264_115-300x200.jpg", "resume": ["Vitaa a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 au grand public avec le titre Confession Nocturnes aux c\u00f4t\u00e9s de Diam's en 2006", "\"Vitaa : je m'appelle Charlotte\", la chanteuse donne rendez-vous \u00e0 son public ce vendredi 22 novembre \u00e0 21h10 sur TMC pour un documentaire in\u00e9dit. Elle a \u00e9t\u00e9 suivie durant deux ans par des cam\u00e9ras. Pudique sur sa vie de famille, Charlotte Gonin de son vrai nom, se livre comme rarement.L'avant-premi\u00e8re a eu lieu lundi, \u00e0 Paris.Son amiSlimane\u00e9tait d'ailleurs bel et bien pr\u00e9sent, malgr\u00e9 les plaintes pour harc\u00e8lement sexuel et agression sexuelle d\u00e9pos\u00e9es contre lui. Il est pour l'heure pr\u00e9sum\u00e9 innocent des faits qui lui sont reproch\u00e9s.Ce mercredi soir, Vitaa \u00e9tait l'invit\u00e9e deC \u00e0 Voussur France 5. Face \u00e0 Anne-\u00c9lisabeth Lemoine, elle a confirm\u00e9 queson albumCharlottesorti l'ann\u00e9e derni\u00e8re \u00e9tait bel et bien son dernier album solo."]}, "83": {"title": "Pierre Palmade bel et bien condamn\u00e9 \u00e0 deux ans de prison ferme", "link": "https://www.public.fr/pierre-palmade-bel-et-bien-condamne-a-deux-ans-de-prison-ferme", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_924870_023-1-300x200.jpg", "resume": ["Pierre Palmade a refus\u00e9 d'\u00eatre jug\u00e9 pour \"homicide involontaire\" lors du proc\u00e8s", "Pierre Palmade condamn\u00e9 \u00e0 cinq ans de prison dont deux an ferme. La justice vient de trancher et de rentre son verdict \u00e0 l'issue du proc\u00e8s qui se tenait aujourd'hui au tribunal de Melun.Pierre Palmade est reconnu coupable d'avoir gri\u00e8vement bless\u00e9 les trois membres de la m\u00eame famille suite \u00e0 son accident de la route en f\u00e9vrier 2023, alors qu'il \u00e9tait sous l'emprise de stup\u00e9fiants. La passag\u00e8re enceinte aux moments des faits avait perdu son b\u00e9b\u00e9. Il \u00e9tait jug\u00e9 pour \"blessures involontaires aggrav\u00e9es.\"\"Vous serez tr\u00e8s prochainement convoqu\u00e9 par le procureur de Bordeaux (o\u00f9 il r\u00e9side d\u00e9sormais, ndlr) qui d\u00e9terminera la date et l'\u00e9tablissement p\u00e9nitentiaire dans lequel vous ex\u00e9cuterez deux ans de d\u00e9tention\" a expliqu\u00e9 le pr\u00e9sident du tribunal \u00e0 Pierre Palmade, ce mercredi soir.Son avocate, lors de sa plaidoirie, demandait 4 ans de prison am\u00e9nag\u00e9e, mettant en avant sa volont\u00e9 de se soigner et les cures qu'il a effectu\u00e9 depuis un an et demi pour se sevrer de la drogue et aller mieux."]}, "84": {"title": "\"Invivable\", Christian Clavier explique pourquoi il a quitt\u00e9 la France pour la Belgique", "link": "https://www.public.fr/invivable-christian-clavier-explique-pourquoi-il-a-quitte-la-france-pour-la-belgique", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_919345_023-300x200.jpg", "resume": ["Christian Clavier est \u00e0 l'affiche du filmJamais sans mon psy, aux c\u00f4t\u00e9s de l'humoriste Baptiste Lecaplain.  L'acteur lyonnaisRayane Bensettiy a \u00e9galement un r\u00f4le.  La sortie est pr\u00e9vue pour le 11 d\u00e9cembre en France et le 18 d\u00e9cembre en Belgique. A l'occasion de la promotion, l'acteur fran\u00e7ais a accord\u00e9 une interview \u00e0 nos confr\u00e8res de Cin\u00e9-T\u00e9l\u00e9 Revue.Certaines sc\u00e8nes du film ont \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9es en Belgique sur la place Poelaert et l\u2019avenue Louise. Pas tr\u00e8s loin d'o\u00f9 habite Christian Clavier, ce qui a facilit\u00e9 les d\u00e9placements et le temps de trajet. Puisque le camarade deMichel Blanchabite d\u00e9sormais en Belgique. Il a fait le choix de quitter la France et plus pr\u00e9cis\u00e9ment Paris.Ce n'est pas le seul \u00e0 avoir choisi cette destination. En 2014, l'animateur deVendredi tout est permis, Arthur avait \u00e9galement d\u00e9pos\u00e9 ses valises chez nos voisins, en banlieue de Bruxelles, \u00e0 Uccle, dans une superbe villa. Une d\u00e9cision dont les raisons semblaient fiscales. Son choix avait cr\u00e9e quelques pol\u00e9miques \u00e0 l'\u00e9poque.", "\"Paris est devenu invivable. Chez vous, l\u2019ambiance est plus conviviale et internationale. C\u2019est ce que j\u2019avais aim\u00e9 \u00e0 Londres, o\u00f9 j\u2019ai \u00e9galement habit\u00e9, jusqu\u2019au Brexit.\" a expliqu\u00e9 Christian Clavier dans les colonnes du m\u00e9dia belge. Il habite dans une maison avec jardin dans le haut de Saint-Gilles.Aupr\u00e8s de SoirMag, Christian Clavier avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9voqu\u00e9 son choix de partir l\u00e0-bas.\"Et puis en Belgique, j'aime la mentalit\u00e9, la simplicit\u00e9, la chaleur, l'esprit bon enfant. Il reste un contact entre les gens qu'il n'y a pas \u00e0 Paris, o\u00f9 le rapport \u00e0 la notori\u00e9t\u00e9 emp\u00eache cela.\" avait-il d\u00e9clar\u00e9.En 2012, l'acteur \u00e9tait parti s'installer \u00e0 Londres.  Pas pour des raisons fiscales mais \u00e0 cause des \"attaques\" \u00e0 son encontre en raison de son amiti\u00e9 avec Nicolas Sarkozy, avait d\u00e9clar\u00e9 son agent aupr\u00e8s des m\u00e9dias. \"Il a ressenti un ras-le-bol d'autant que ses proches ont souffert aussi de la situation. Son installation provisoire \u00e0 Londres est aussi motiv\u00e9e par un souci de bien-\u00eatre personnel et familial\" avait expliqu\u00e9 Alexandra Schamis. Finalement, ce d\u00e9part \u00e0 Londres a dur\u00e9 plusieurs ann\u00e9es."]}, "85": {"title": "\"L\u2019amour est dans le pr\u00e9\" : Karine Le Marchand pr\u00eate \u00e0 \"tout arr\u00eater\"", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/lamour-est-dans-le-pre-karine-le-marchand-prete-a-tout-arreter", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/22Lamour-est-dans-le-pre22-Karine-Le-Marchand-prete-a-tout-arreter-300x200.jpg", "resume": ["Une premi\u00e8re tragique dansL\u2019amour est dans le pr\u00e9.Le 5 novembre 2024, dans l\u2019\u00e9pisode disponible une semaine en avance surM6+, les internautes d\u00e9couvraientla terrible annonce de Flavie. En effet, la pr\u00e9tendante de Valentin annon\u00e7ait \u00e0Karine Le Marchandsouffrir d\u2019un cancer.\"En fait, je m'\u00e9tais fait op\u00e9rer d\u00e9but f\u00e9vrier d'une tumeur cens\u00e9e \u00eatre b\u00e9nigne, juste ici \u00e0 l'\u00e9paule. Et ils m'ont rappel\u00e9e presque\u00a0deux mois apr\u00e8s pour me dire que mes analyses ne sont pas bonnes, que ce n'est pas b\u00e9nin, mais malin. Forc\u00e9ment, les larmes me sont mont\u00e9es. J'\u00e9tais loin d'imaginer tout \u00e7a parce que je trouve le bonheur une semaine avant et on m'annonce \u00e7a\", a-t-elle indiqu\u00e9 \u00e0 l\u2019animatrice en compagnie de Valentin.", "Malgr\u00e9 l\u2019annonce d\u00e9chirante, la candidate deL\u2019amour est dans le pr\u00e9r\u00e9v\u00e9lait \u00eatre optimiste.\"Les m\u00e9decins sont plut\u00f4t confiants. L\u2019oncologue m'a dit de faire un PET-scan et une IRM qui n'ont rien r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de plus, \u00e7a rassure\".A la fin de son entretien avec l\u2019animatrice, cette derni\u00e8re indiquait en voix off que Flavie se portait bien\"gr\u00e2ce aux \u00e9quipes m\u00e9dicales qui sont formidables et gr\u00e2ce \u00e0 notre Valentin qui est un soutien sans faille dans cette \u00e9preuve\".Toutefois, quelque temps avant sa rencontre avec le couple,Karine Le Marchandet la production de l\u2019\u00e9mission ont longtemps r\u00e9fl\u00e9chi. Ils ont r\u00e9fl\u00e9chi \u00e0 l\u2019id\u00e9e de stopper les tournages avec Valentin et Flavie.\"Quand on a eu l'annonce,\u00a0on les a film\u00e9s pour leur dire nous qu\u2019on voulait arr\u00eater\", a-t-elle r\u00e9v\u00e9l\u00e9 \u00e0 nos confr\u00e8res deT\u00e9l\u00e9-Loisirs.La raison ?\"On voulait les laisser tranquilles et on voulait la laisser vivre son parcours \u00e9videmment\".N\u00e9anmoins, Karine Le Marchand a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que Flavie leur a fait la demande de poursuivre le tournage deL\u2019amour est dans le pr\u00e9."]}, "86": {"title": "Lorie : de retour sur sc\u00e8ne en 2025", "link": "https://www.public.fr/lorie-de-retour-sur-scene-en-2025", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_918677_296-300x200.jpg", "resume": ["Lorie est aussi pr\u00e9sente chaque ann\u00e9e pour soutenir les Restos du coeur avec Les Enfoir\u00e9s", "\"Sur un air latino\" ou encore \"Je serai ta meilleure amie\" r\u00e9sonnent encore en nous plus de 20 ans apr\u00e8s.Lorie qui s'est fait conna\u00eetre dans les ann\u00e9es 2000 avec le titrePr\u00e8s de moi, a connu un succ\u00e8s fulgurantdurant plusieurs ann\u00e9es alors qu'elle \u00e9tait toute jeune adulte. Un v\u00e9ritable ph\u00e9nom\u00e8ne puisqueLorie a vendu 8 millions de disques au total.Toujours rest\u00e9e sur le devant de la sc\u00e8ne et dans le coeur des Fran\u00e7ais,la chanteuse Lorie va remonter sur sc\u00e8ne le 29 novembre 2025 pour le plus grand bonheur de ses fans.Un concert \u00e9v\u00e8nement au Trianon \u00e0 Paris. L'occasion de f\u00eater ses 25 ans de carri\u00e8re avec son public."]}, "87": {"title": "Pierre Palmade : cinq ans de prison, dont deux ferme, requis contre le com\u00e9dien de 56 ans", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/pierre-palmade-cinq-ans-de-prison-dont-deux-ferme-requis-contre-le-comedien-de-56-ans", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Pierre-Palmade-cinq-ans-de-prison-dont-deux-ferme-requis-contre-le-comedien-de-52-ans-300x200.jpg", "resume": ["Le proc\u00e8sde Pierre Palmade s\u2019ouvrait ce mercredi 20 novembre 2024 du c\u00f4t\u00e9 de Melun.Le com\u00e9dien de 56 ansse faisait juger apr\u00e8s le grave accident qu\u2019il a caus\u00e9 le 10 f\u00e9vrier 2024 sur la d\u00e9partementale 372 au niveau de Villiers-en-Bi\u00e8re.\u00c0 bord de sa 3008, Pierre Palmade se d\u00e9porte sur la voie de circulation inverse et percute de plein fouet la Renault M\u00e9gane de la famille Y. \u00c0 son bord, trois bless\u00e9s \u00e0 cause de l\u2019accident caus\u00e9 par l\u2019artiste : Un homme de 38 ans, son fils de 6 ans, et Mila, \u00e2g\u00e9e de 27 ans, enceinte de six mois et demi qui a perdu son b\u00e9b\u00e9.", "L\u2019ex-acolyte de Muriel Robinconduisait sous l\u2019empire de la drogue comme cela a \u00e9t\u00e9 rappel\u00e9 lors de l\u2019audience de ce mercredi 20 novembre 2024. \u00c0 la fin de la journ\u00e9e, le parquet a requis 5 ans de prison dont 3 ans avec un sursis probatoire de 3 ans, contre Pierre Palmade pour le grave accident de la route survenu en Seine-et-Marne en f\u00e9vrier 2023 et qui a fait trois bless\u00e9s.Avant que le parquet de Melun ne rende son verdict, Pierre Palmade se faisait appeler \u00e0 la barre et a souhait\u00e9 pr\u00e9senter ses excuses aupr\u00e8s de la famille qu\u2019il a d\u00e9truite. Malgr\u00e9 ses excuses et ses r\u00e9v\u00e9lations sur sa nouvelle vie dans laquelle il a perdu ses amis et a eu envie d\u2019en finir, l\u2019avocat des parties civiles n\u2019a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 recadrerl\u2019humoriste."]}, "88": {"title": "\"Gastro carabin\u00e9e, insolation\", Florent Peyre revient sur ses premiers jours compliqu\u00e9s en Guadeloupe", "link": "https://www.public.fr/gastro-carabinee-insolation-florent-peyre-revient-sur-ses-premiers-jours-compliques-en-guadeloupe", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_902800_152-300x200.jpg", "resume": ["Florent Peyre joue \u00e9galement dans la s\u00e9rie Le Fil d'Ariane avec Chantal Ladesou", "Florent Peyre est \u00e0 l'affiche de la nouvelle s\u00e9rie de TF1 qui d\u00e9marre demain, jeudi 21 novembre :Commandant Saint-Barth. Le tournage s'est d\u00e9roul\u00e9 en Guadeloupe dans un d\u00e9cor paradisiaque.L'acteur et humoriste\u00e9tait l'invit\u00e9 de l'\u00e9mission Buzz TV ce mercredi.Florent Peyre est alors revenu sur les coulisses du tournage et notamment les premiers jours qui ont \u00e9t\u00e9 quelque peu compliqu\u00e9s pour lui."]}, "89": {"title": "\"Tu as une crotte de nez\", Loana, transform\u00e9e, publie une nouvelle photo, les internautes lui signalent un couac", "link": "https://www.public.fr/tu-as-une-crotte-de-nez-loana-transformee-publie-une-nouvelle-photo-les-internautes-lui-signalent-un-couac", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/22Tu-as-une-crotte-de-nez22-Loana-transformee-publie-une-nouvelle-photo-les-internautes-lui-signalent-un-couac-300x208.jpg", "resume": ["Apr\u00e8s avoir publi\u00e9 un selfie sur son compte Instagram ce mercredi 20 novembre 2024, Loana a re\u00e7u de nombreuses critiques", "Certains internautes l'ont en effet tacl\u00e9 \u00e0 cause... d'une crotte de nez"]}, "90": {"title": "Judith Godr\u00e8che : son violeur pr\u00e9sum\u00e9, Jacques Doillon, porte plainte contre elle", "link": "https://www.public.fr/judith-godreche-son-violeur-presume-jacques-doillon-porte-plainte-contre-elle", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Judith-Godreche-son-violeur-presume-Jacques-Doillon-porte-plainte-contre-elle-300x200.jpg", "resume": ["En f\u00e9vrier dernier, Judith Godr\u00e8che accusait les r\u00e9alisateurs Beno\u00eet Jacquot et Jacques Doillon de viol et d'agression sexuelle \u00e0 son encontre", "Ce mercredi 20 novembre 2024, elle r\u00e9v\u00e8le avoir re\u00e7u \"un avis pr\u00e9alable de mise en examen\" apr\u00e8s la plainte pour diffamation, d\u00e9pos\u00e9e par le second"]}, "91": {"title": "Pierre Palmade en plein proc\u00e8s r\u00e9pond tristement \u00e0 Muriel Robin : \"j'ai pas d'amis, pas d'avenir\"", "link": "https://www.public.fr/pierre-palmade-en-plein-proces-repond-tristement-a-muriel-robin-jai-pas-damis-pas-davenir", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Pierre-Palmade-en-plein-proces-repond-tristement-a-Muriel-Robin-22jai-pas-damis-pas-davenir22-300x200.jpg", "resume": ["Le proc\u00e8s de Pierre Palmade pour \"blessures involontaires aggrav\u00e9es\" s'est ouvert ce mercredi 20 novembre 2024 \u00e0 Melun", "Au cours de l'audience, le com\u00e9dien a \u00e9voqu\u00e9 sa solitude et ses \"amis\" qui l'ont l\u00e2ch\u00e9 apr\u00e8s le drame"]}, "92": {"title": "Pierre Garnier avantag\u00e9 par la production de la \"Star Academy\" ? Julien Lieb fait des r\u00e9v\u00e9lations sur sa victoire", "link": "https://www.public.fr/pierre-garnier-avantage-par-la-production-de-la-star-academy-julien-lieb-fait-des-revelations-sur-sa-victoire", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Pierre-Garnier-avantage-par-la-production-de-la-Star-Academy-Julien-Lieb-fait-des-revelations-sur-sa-victoire-300x200.jpg", "resume": ["Dans l'\u00e9mission \"Culture M\u00e9dias\", Julien Lieb a \u00e9voqu\u00e9 la victoire de Pierre Garnier \u00e0 la \"Star Academy\"", "Une victoire qui ne l'a visiblement pas \u00e9tonn\u00e9 \u00e0 en croire ses dires"]}, "93": {"title": "Liam Payne enterr\u00e9 par Harry, Louis, Niall, Zayn : les One Direction au complet pour un dernier hommage", "link": "https://www.public.fr/liam-payne-enterre-par-harry-louis-niall-zayn-les-one-direction-au-complet-pour-un-dernier-hommage", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_924869_001-300x200.jpg", "resume": ["Harry Styles, Louis Tomlinson, Niall Horan et Zayn Malik ont assist\u00e9 aux obs\u00e8ques de leur ancien coll\u00e8gue des One Direction, Liam Payne.", "Un peu plus d'un mois apr\u00e8s le drame de sa mort,Liam Payne rejoint sa derni\u00e8re demeure. Le chanteur de 31 ans est mort apr\u00e8s \u00eatre tomb\u00e9 d'unbalcon situ\u00e9 au troisi\u00e8me \u00e9tage d'un h\u00f4tel de Buenos Aires, en Argentine, le 16 octobre 2024.Ce 20 novembre 2024, de retour en Angleterre, il est enterr\u00e9 \u00e0 Amersham dans le Buckinghamshire. Et ses amis, les One DirectionHarry Styles, Louis Tomlinson, Niall Horan et Zayn Malik\u00e9tait \u00e0 l'office qui s'est tenu en l'\u00e9glise St Mary's."]}, "94": {"title": "Pierre Palmade : la victime de son accident raconte comment elle est devenue maman", "link": "https://www.public.fr/pierre-palmade-la-victime-de-son-accident-raconte-comment-elle-est-devenue-maman", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Pierre-Palmade-la-victime-de-son-accident-raconte-comment-elle-est-devenue-maman-300x200.jpg", "resume": ["L'humoriste compara\u00eet au tribunal de Melun pour un accident de la route caus\u00e9 sous l'empire de drogues en 2023.", "Mila, enceinte au moment de l'accident, avait perdu son b\u00e9b\u00e9 et t\u00e9moigne de son traumatisme."]}, "95": {"title": "Jordan Bardella compar\u00e9 \u00e0 L\u00e9na Situations : sa riposte ne se fait pas attendre", "link": "https://www.public.fr/jordan-bardella-compare-a-lena-situations-sa-riposte-ne-se-fait-pas-attendre", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/c-e1732108351625-300x164.png", "resume": ["Accus\u00e9 d'\u00eatre superficiel en politique, Jordan Bardella a tacl\u00e9 Charles Consigny sur ses propres scores aux \u00e9lections.", "Jordan Bardella continue la promotion de son livre, \"Ce que je veux\". Et ce 20 novembre 2024, il \u00e9tait sur le plateau desGrandes Gueules, surRMC. Accueilli par unCharles Consigny qui a toujours le sens de la formule, le pr\u00e9sident du RN ne s'est pas laiss\u00e9 faire.L'avocat de 35 ans lui a reproch\u00e9 d'\u00eatre un Instagrameur. Il l'a en effet tacl\u00e9 : \"Je pense que vous \u00eates \u00e0 la politique, ce que L\u00e9na Situations est \u00e0 la mode\". C'est-\u00e0-dire quelqu'un qui a\"une tr\u00e8s bonne maitrise de l'image, un talent oratoire\"a-t-il conc\u00e9d\u00e9. \"Mais qui au fond n'a pas fait la preuve, ni par sa formation, ni par son parcours de sa capacit\u00e9 \u00e0 assumer les fonctions auxquels il aspire\" a-t-il ensuite percut\u00e9."]}, "96": {"title": "Sophia de \"Koh-Lanta\" quitte son homme apr\u00e8s un d\u00e9clic sur le tournage : \"Il m\u2019a tr\u00e8s peu manqu\u00e9\"", "link": "https://www.public.fr/sophia-de-koh-lanta-quitte-son-homme-apres-un-declic-sur-le-tournage-il-ma-tres-peu-manque", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-20-125736-300x168.png", "resume": ["\"Koh-Lanta : la Tribu Maudite\" touche \u00e0 sa fin. Mardi prochain, les cinq derniers candidats s'affronteront lors de l'\u00e9preuve d'orientation.", "19 candidats ont quitt\u00e9 les Philippines dont Sophia dont la vie a \u00e9t\u00e9 boulevers\u00e9e par le programme."]}, "97": {"title": "Marine Le Pen choqu\u00e9e par une question cash de Thomas Sotto sur la \u00ab\u00a0fin de vie\u00a0Jean-Marie Le Pen\u00a0\u00bb : \u00ab\u00a0Ah, je ne vous r\u00e9pondrai pas \u00e0 \u00e7a\u00a0\u00bb", "link": "https://www.public.fr/marine-le-pen-choquee-par-une-question-cash-de-thomas-sotto-sur-la-fin-de-vie-jean-marie-le-pen-ah-je-ne-vous-repondrai-pas-a-ca", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Jean-Marie-Le-Pen-est-il-en-fin-de-vie-la-question-maladroite-de-Thomas-Sotto-a-Marine-Le-Pen-e1732105713181-300x155.png", "resume": ["Marine Le Pen a refus\u00e9 de r\u00e9pondre \u00e0 cette question ind\u00e9licate de Thomas Sotto sur la sant\u00e9 de son papa.", "Marine Le Pen \u00e9tait l'invit\u00e9e de Thomas Sotto, sur RTL, ce 20 novembre 2024. La pr\u00e9sidente du groupe Rassemblement national \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale \u00e9tait venue luiparler de son proc\u00e8s. Toutefois, elle a \u00e9galement eu droit \u00e0une question sur son papa."]}, "98": {"title": "\"Star Academy\" : Marine va-t-elle chanter avec Chim\u00e8ne Badi ? \"J'avoue que je n'ai pas trop envie\"", "link": "https://www.public.fr/star-academy-marine-va-t-elle-chanter-avec-chimene-badi-javoue-que-je-nai-pas-trop-envie", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-20-122006-300x178.png", "resume": ["C'est la semaine des \"anciens\" \u00e0 la \"Star Academy\".", "Lors du prochain prime, Chim\u00e8ne Badi viendra interpr\u00e9t\u00e9 \"Je viens du Sud\", sa reprise du titre de Michel Sardou."]}, "99": {"title": "\"Les rats quittent le navire\", proc\u00e8s Pierre Palmade : apr\u00e8s Jean-Marie Bigard, Pascal Praud charge Muriel Robin", "link": "https://www.public.fr/les-rats-quittent-le-navire-proces-pierre-palmade-apres-jean-marie-bigard-pascal-praud-charge-muriel-robin", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/KCSPRESSE_0739339_0035-300x200.jpg", "resume": ["Pascal Praud a pris la d\u00e9fense de Pierre Palmade contre Muriel Robin.", "Ce 20 novembre 2024,Pierre Palmade est jug\u00e9 devant le tribunal correctionnel de Melun. Et l'humoriste a re\u00e7uun t\u00e9moignage d'amiti\u00e9 \u00e0 quelques heures de son proc\u00e8s, au cours duquel il devra faire face \u00e0 ses responsabilit\u00e9s, dans un terrible accident de la route sous drogues, qu'il a provoqu\u00e9 en f\u00e9vrier 2023.En effet, Jean-Marie Bigard a expliqu\u00e9 dans l'\u00e9missionFace \u00e0 Hanounace dimanche 17 novembre 2024, qu'il ne le reniait pas. Il a parailleurs tacl\u00e9 Muriel Robin, pour son attitude si radicale envers Pierre Palmade. Il a estim\u00e9 qu'elle pouvait aussi pardonner son ami de longue date. Et ce mercredi matin,Pascal Praud en a remis une couche."]}, "100": {"title": "Emma Smet m\u00e9connaissable dans la suite des \"Segpa\" : la com\u00e9dienne oblig\u00e9e de faire une mise au point", "link": "https://www.public.fr/emma-smet-meconnaissable-dans-la-suite-des-segpa-la-comedienne-obligee-de-faire-une-mise-au-point", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_879995_007-300x200.jpg", "resume": ["La suite des \"Segpa\" arrive \u00e0 grands pas et le film intitul\u00e9 \"Sous \u00e9crous\" sortira le 18 d\u00e9cembre prochain.", "A l'affiche on retrouvera, notamment, Ichem Boughereba, Bernard Farcy ou encore Emma Smet."]}, "101": {"title": "Philippe Katerine \u00ab\u00a0frustr\u00e9\u00a0\u00bb : tout nu, ses enfants le trouvent \u00ab\u00a0d\u00e9go\u00fbtant\u00a0\u00bb", "link": "https://www.public.fr/philippe-katerine-frustre-tout-nu-ses-enfants-le-trouvent-degoutant", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_882649_159-300x200.jpg", "resume": ["Philippe Katerine a d\u00fb se rhabiller \u00e0 la maison, suite aux reproches de ses enfants.", "Quatre mois apr\u00e8s lescandale caus\u00e9 par sa performance \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monied'ouverture des Jeux Olympiques de Paris,on parle encore de nudisme \u00e0 Philippe Katerine! Non content d'avoir fait irruptionen tenue d'Adam sur France Interen ao\u00fbt 2024, le chanteur est encore revenu sur l'affaire dans le podcastFen\u00eatre sur corpsdeL'\u00e9quipe, cette semaine."]}, "102": {"title": "Micka\u00ebl (L\u2019amour est dans le pr\u00e9) demande Nadia en mariage : les d\u00e9tails de leur nouvelle vie en Bretagne !", "link": "https://www.public.fr/mickael-lamour-est-dans-le-pre-demande-nadia-en-mariage-les-details-de-leur-nouvelle-vie-en-bretagne", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/les-agriculteurs-de-l-amour-vu-du-pre-commentent-la-nuit-de-mickael-et-nadia-300x169.jpg", "resume": ["La saison 19 de l'\u00e9mission \"L'amour est dans le pr\u00e9\" est sur le point de s'achever.", "En couple depuis la fin du tournage, Micka\u00ebl et sa pr\u00e9tendante Nadia vivent d\u00e9sormais ensemble."]}, "103": {"title": "\"Si je n'\u00e9tais pas connue\" : Karine Le Marchand sans d\u00e9tour sur ses envies de libertinage", "link": "https://www.public.fr/si-je-netais-pas-connue-karine-le-marchand-sans-detour-sur-ses-envies-de-libertinage", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/BESTIMAGE_00648189_000016-300x200.jpg", "resume": ["Karine Le Marchand pr\u00e9sentera Les Fran\u00e7ais, l\u2019amour et le sexe le 9 d\u00e9cembre prochain.", "Karine Le Marchands\u2019est toujours int\u00e9ress\u00e9e de pr\u00e8s aux relations humaines, et plus particuli\u00e8rement \u00e0 l\u2019amour.Depuis des ann\u00e9es, elle aide les agriculteurs \u00e0 trouver l\u2019\u00e2me s\u0153urgr\u00e2ce \u00e0 l\u2019\u00e9mission \u00e0 succ\u00e8sL\u2019amour est dans le pr\u00e9. Mais la pr\u00e9sentatrice ne s\u2019arr\u00eate pas l\u00e0.Elle s'appr\u00eate en effet \u00e0 revenir avec un projet in\u00e9dit qui promet d\u2019explorer des dimensions plus intimes de nos vies amoureuses. Le 9 d\u00e9cembre prochain, Karine Le Marchand fera son retour \u00e0 l\u2019\u00e9cran avecLes Fran\u00e7ais, l\u2019amour et le sexe."]}, "104": {"title": "Jenifer retourne au ch\u00e2teau de la \"Star Academy\" et oublie les paroles d\u2019un de ses tubes : les candidats la rassurent", "link": "https://www.public.fr/jenifer-retourne-au-chateau-de-la-star-academy-et-oublie-les-paroles-dun-de-ses-tubes-les-candidats-la-rassurent", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_825053_004-300x200.jpg", "resume": ["Les \u00e9l\u00e8ves de la \"Star Academy\" profitent de la semaine des \"anciens\".", "Apr\u00e8s Matthieu Gonet, Kamel Ouali, c'est une ancienne gagnante de l'\u00e9mission qui est venue leur faire un coucou."]}, "105": {"title": "DJ Snake fait une r\u00e9v\u00e9lation inattendue sur Justin Bieber et Selena Gomez, Hailey Bieber l\u2019unfollow sur Instagram !", "link": "https://www.public.fr/dj-snake-fait-une-revelation-inattendue-sur-justin-bieber-et-selena-gomez-hailey-bieber-lunfollow-sur-instagram", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/lhvbliv-300x171.jpg", "resume": ["DJ Snake a \u00e9voqu\u00e9 sa collaboration avec Justin Bieber lors d'un live ce mardi 19 novembre 2024.", "Le c\u00e9l\u00e8bre DJ ayant fait une r\u00e9v\u00e9lation sur Selena Gomez, Hailey Bieber s'est empress\u00e9 de le supprimer sur Instagram."]}, "106": {"title": "Jean-Jacques Goldman r\u00e9appara\u00eet par surprise sur France 2 : son t\u00e9moignage bouleversant sur la mort de Coluche", "link": "https://www.public.fr/jean-jacques-goldman-reapparait-par-surprise-sur-france-2-son-temoignage-bouleversant-sur-la-mort-de-coluche", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_812299_002-300x200.jpg", "resume": ["Maryse Gildas, Soprano, Fran\u00e7ois Hollande ou encore l'ancien ministre de l'Agriculture Bruno Le Maire... Nombreux sont celles et ceux \u00e0 s'\u00eatre exprim\u00e9, ce 19 novembre, sur France 2 dans ledocumentaire consacr\u00e9 \u00e0 lanaissance des Restos du C\u0153ur. Un reportage intitul\u00e9 \"Restos du C\u0153ur, 40 ans de solidarit\u00e9 en France\". Imagin\u00e9\u00e9 en 1985 par Coluche sur l'antenne d'Europe 1, l'associationvise \u00e0 venir en aide aux plus d\u00e9munis. En marge de l'activit\u00e9 indispensable des b\u00e9n\u00e9voles,les Enfoir\u00e9s regrouperont de nombreux artistespour permettre, l\u00e0 aussi, de r\u00e9colter des fonds chaque ann\u00e9e. Et c'estJean-Jacques Goldmanquisera charg\u00e9 de compos\u00e9 l'hymnede ce grand rassemblement.Jean-Jacques Goldman qui est depuis des ann\u00e9es lapersonnalit\u00e9 pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e des Fran\u00e7aisselon le sondage duJournal du Dimanchemais que l'on ne voit plus. Pourtant, pour ce documentaire, il a d\u00e9cid\u00e9 de prendre la parole. Du jamais vu depuis des ann\u00e9es. La journaliste d'Europe 1, Maryse Gildas raconte alorscomment Coluche a eu l'id\u00e9e de contacter l'interpr\u00e8te deJe te donnepour lui confier cette mission importante. \"Il me dit 'Il faut une musique qui cogne, qui est-ce qui fait des tubes en ce moment', j'ai r\u00e9pondu Jean-Jacques Goldman. 'Appelez moi Goldman'\" a alors lanc\u00e9l'humoristetr\u00e8s d\u00e9cid\u00e9.Jean-Jacques Goldman qui raconte \u00e0 son tour : \"Je l'avais crois\u00e9 mais je ne peux pas dire que je le connaissais. Coluche, quand il parle il a un pouvoir de convictions, d'entrainements. C'\u00e9tait un chef donc tu dis 'oui'\". Ainsi, pour sa chanson, il rassemble Yves Montand, Michel Drucker et Michel Platini et c'est le 26 janvier 1986 que le titre sera d\u00e9voil\u00e9 pour la premi\u00e8re fois \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision et qui r\u00e9sonne encore aujourd'hui.", "Dans la suite du reportage consacr\u00e9 \u00e0 la naissance des Restos, lepapa de deux enfantsraconte quel'aventure entre Coluche et lui ne s'est pas arr\u00eat\u00e9e l\u00e0. Face au succ\u00e8s de la chanson \u00e9crite par Jean-Jacques, il a souhait\u00e9 remerci\u00e9 son auteur. \"Il m'a t\u00e9l\u00e9phon\u00e9 un jour pour me dire 'Est-ce que t'es chez toi?'. Lui, il \u00e9tait de Montrouge aussi. Il me dit 'J'arrive'. Une demi heure apr\u00e8s,il \u00e9tait l\u00e0 avec une housse de guitare. Il me dis 'Tiens c'est pour te remercier pour la chanson des Restos'. C'\u00e9tait unevieille gretsch, une super guitareet puis apr\u00e8s je l'ai raccompagn\u00e9 chez lui. Malheureusement, un mois apr\u00e8s il se plantait\" raconte l'artiste attrist\u00e9.En effet, c'est sur une petite route des Alpes-Maritimes, sur la commune d'Opio que Coluche perdra la vie au volant de sa motoen percutant un camion de plein fouet. Undramequi a eu lieu le19 juin 1986. Depuis, ses Restos sont toujours l\u00e0.75 000 b\u00e9n\u00e9voles r\u00e9guliersy donnent de leur personne et163 millions de repassont servis par an aux plus d\u00e9munis."]}, "107": {"title": "En direct - Proc\u00e8s de Pierre Palmade : les premiers mots de l\u2019humoriste jug\u00e9 pour \u00ab\u00a0blessures involontaires aggrav\u00e9es\u00a0\u00bb", "link": "https://www.public.fr/en-direct-proces-de-pierre-palmade-les-premiers-mots-de-lhumoriste-juge-pour-blessures-involontaires-aggravees", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_924870_023-300x200.jpg", "resume": ["Le proc\u00e8s de Pierre Palmade pour \"blessures involontaires aggrav\u00e9es\" s'ouvre ce jour.", "Il est arriv\u00e9 \u00e0 bord d'un taxi, qui l'a conduit \u00e0 l'entr\u00e9e arri\u00e8re du tribunal correctionnel de Melun. C'est l\u00e0 que s'ouvre son proc\u00e8s, ce 20 novembre 2024.Pierre Palmade avait la t\u00eate baiss\u00e9elorsqu'il a franchi la porte de la salle d'audience, ce matin un peu apr\u00e8s 8h, selon nos confr\u00e8res de TF1.Sur place, les journalistes sont tr\u00e8s nombreux. Une partie d'entre eux s'est install\u00e9e dans une salle de retransmission avec le public. Par ailleurs, pour ce proc\u00e8s tr\u00e8s m\u00e9diatis\u00e9,une quinzaine de fourgons de policeont \u00e9t\u00e9 d\u00e9p\u00eaches sur place, pour s\u00e9curiser les lieux.La mine grave et le regard dans le vide, Pierre Palmade est jug\u00e9 pour\"blessures involontaires aggrav\u00e9es\", un an et demi apr\u00e8s un terrible accident de la route."]}, "108": {"title": "\"Sublime\" : la tendre d\u00e9claration de Pierre Garnier \u00e0 H\u00e9l\u00e9na Bailly", "link": "https://www.public.fr/sublime-la-tendre-declaration-de-pierre-garnier-a-helena-bailly", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/BESTIMAGE_00654436_000039-300x200.jpg", "resume": ["H\u00e9l\u00e9na Bailly vient d'annoncer la sortie d'un nouveau single.", "Son ami Pierre Garnier lui apporte son soutien sur Instagram."]}, "109": {"title": "\"Arr\u00eatez ce m\u00e9tier !\", quand Catherine Ceylac, plant\u00e9e par la chanteuse Jenifer, l\u2019atomise \u00e0 l\u2019antenne", "link": "https://www.public.fr/arretez-ce-metier-quand-catherine-ceylac-plantee-par-la-chanteuse-jenifer-latomise-a-lantenne", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/BESTIMAGE_00596348_000240-300x200.jpg", "resume": ["H\u00e9l\u00e9na Bailly vient d'annoncer la sortie d'un nouveau single.", "Son ami Pierre Garnier lui apporte son soutien sur Instagram."]}, "110": {"title": "\"Une injustice incroyable\", Marie-Anne Chazel \u00e9voque comme jamais auparavant la mort \"brutale\" de Michel Blanc", "link": "https://www.public.fr/une-injustice-incroyable-marie-anne-chazel-evoque-comme-jamais-auparavant-la-mort-brutale-de-michel-blanc", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-20-a-09.55.34-300x185.png", "resume": ["Marie-Anne Chazel \u00e9tait invit\u00e9e au micro de la radio RTL ce mercredi 20 novembre 2024.", "L'actrice a \u00e9voqu\u00e9 le d\u00e9c\u00e8s de son ami, l'acteur Michel Blanc, mort le 3 octobre dernier."]}, "111": {"title": "Beyonc\u00e9 a-t-elle \u00e9t\u00e9 pay\u00e9e par Kamala Harris ? Sa m\u00e8re l\u00e2che tout", "link": "https://www.public.fr/beyonce-a-t-elle-ete-payee-par-kamala-harris-sa-mere-lache-tout", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_921439_004-300x223.jpg", "resume": ["Marie-Anne Chazel \u00e9tait invit\u00e9e au micro de la radio RTL ce mercredi 20 novembre 2024.", "L'actrice a \u00e9voqu\u00e9 le d\u00e9c\u00e8s de son ami, l'acteur Michel Blanc, mort le 3 octobre dernier."]}, "112": {"title": "Maurane : nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de Lara Fabian sur la chanteuse disparue", "link": "https://www.public.fr/maurane-nouvelles-revelations-de-lara-fabian-sur-la-chanteuse-disparue", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-20-081423-300x198.png", "resume": ["Lara Fabian \u00e9tait l'invit\u00e9e de l'\u00e9mission \"En apart\u00e9\" sur Canal + ce 19 novembre.", "A cette occasion, la chanteuse a \u00e9voqu\u00e9 sa relation tr\u00e8s forte avec son amie Maurane disparue en 2018 dans des circonstances tragiques."]}, "113": {"title": "Slimane r\u00e9appara\u00eet pour la premi\u00e8re fois depuis la deuxi\u00e8me plainte pour agression sexuelle : le chanteur tout sourire avec Amel Bent", "link": "https://www.public.fr/slimane-reapparait-pour-la-premiere-fois-depuis-la-deuxieme-plainte-pour-agression-sexuelle-le-chanteur-tout-sourire-avec-amel-bent", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_788896_164-300x200.jpg", "resume": ["Slimane est emp\u00eatr\u00e9 dans des accusations d\u2019agressions sexuelles depuis plusieurs semaines.", "La seconde plainte, r\u00e9v\u00e9l\u00e9e hier, \u00e9mane d\u2019un autre technicien qui travaillait sur ses concerts."]}, "114": {"title": "Exclu Public : Yanns, l\u2019interpr\u00e8te de la BO d\u2019\"Un p\u2019tit truc en plus\", recal\u00e9 au Festival de Cannes, son coup de gueule contre Artus", "link": "https://www.public.fr/exclu-public-yanns-linterprete-de-la-bo-dun-ptit-truc-en-plus-recale-au-festival-de-cannes-son-coup-de-gueule-contre-artus", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-20-a-08.04.54-300x168.jpg", "resume": ["Yanns a fait le succ\u00e8s du film \"Un p'tit truc en plus\" gr\u00e2ce \u00e0 son titre \"Clic clic pan pan\".", "Sorti en 2022, le titreClic clic pan pande Yanns avait d\u00e9j\u00e0 conquis les oreilles des auditeurs. Mais c'est gr\u00e2ce \u00e0 sa pr\u00e9sence dans la com\u00e9die d'Artus,Un p'tit truc en plus,que le morceau a v\u00e9ritablement connu une seconde vie.La chanson a \u00e9t\u00e9propuls\u00e9e sur le devant de la sc\u00e8ne \u00e0 la faveur de la sortie du film qui a d\u00e9pass\u00e9 les dix millions d'entr\u00e9es en salles. Une immense fiert\u00e9 pour l'artiste qui aurait visiblement aim\u00e9 profiter du succ\u00e8s du long-m\u00e9trage pour monter les marches duFestival de Cannesaux c\u00f4t\u00e9s des acteurs."]}, "115": {"title": "\"Un s\u00e9isme\", Gad Elmaleh, sa carri\u00e8re plus \"\u00e9branl\u00e9e\" que jamais", "link": "https://www.public.fr/un-seisme-gad-elmaleh-sa-carriere-plus-ebranlee-que-jamais", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_869063_016-300x200.jpg", "resume": ["Gad Elmaleh est de retour sur sc\u00e8ne depuis cet \u00e9t\u00e9 avec un one-man-show intitul\u00e9 Lui-m\u00eame.", "Interrog\u00e9 \u00e0 cette occasion par nos confr\u00e8res de Cin\u00e9 T\u00e9l\u00e9 Revue, l'humoriste est revenu sur les accusations de plagiat."]}, "116": {"title": "Pierre Palmade : son \u00e9norme salaire apr\u00e8s le drame r\u00e9v\u00e9l\u00e9", "link": "https://www.public.fr/pierre-palmade-son-enorme-salaire-apres-le-drame-revele", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_842000_012-300x200.jpg", "resume": ["Le proc\u00e8s de Pierre Palmade s'ouvre ce mercredi.", "Le proc\u00e8s tant attendu dePierre Palmades'ouvre ce mercredi 20 novembre 2024 au tribunal de Melun, en Seine-et-Marne.\u00c2g\u00e9 de 56 ans, l'humoriste, plac\u00e9 sous contr\u00f4le judiciaire depuis l'accident de la route qu'il a provoqu\u00e9 en f\u00e9vrier 2023, doitr\u00e9pondre de \"blessures involontaires\".\u00c0 l\u2019occasion de cette journ\u00e9e d\u00e9cisive,Le Parisiens\u2019est int\u00e9ress\u00e9 de pr\u00e8s \u00e0 la vie de l\u2019artiste, qui r\u00e9side d\u00e9sormais en Gironde, pr\u00e8s de chez sa s\u0153ur."]}, "117": {"title": "Dans \"C \u00e0 vous\", Boris Johnson balance ce que lui aurait dit Elisabeth II au sujet de Brigitte Macron", "link": "https://www.public.fr/dans-c-a-vous-boris-johnson-balance-ce-que-lui-aurait-dit-elisabeth-ii-au-sujet-de-brigitte-macron", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/462549433_1616466019251540_7892070024351186349_n-300x164.jpg", "resume": ["Concernant sa carri\u00e8re politique, Boris Johnson a d\u00e9clar\u00e9 ne rien exclure", "Indomptable, c'est le titre du livre qu'a sorti Boris Johnson le 13 novembre dernier. Dans cet ouvrage, l'ancien Premier Ministre anglais revient sur sa carri\u00e8re politique. A cette occasion,il \u00e9tait l'invit\u00e9 deC \u00e0 Vousce mercredi 19 novembre. L'homme politique a accord\u00e9 une longue interview \u00e0 Patrick Cohen etAnne-\u00c9lisabeth Lemoine, dans un fran\u00e7ais parfait.Boris Johnson a \u00e9voqu\u00e9 tous les sujets : Covid, Partygate, les JO de Paris ou encore la Reine Elizabeth II."]}, "118": {"title": "Inoxtag brise le silence apr\u00e8s le cambriolage et l\u2019agression survenus \u00e0 l\u2019ancien domicile de ses parents", "link": "https://www.public.fr/inoxtag-brise-le-silence-apres-le-cambriolage-et-lagression-survenus-a-lancien-domicile-de-ses-parents", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/inoxtag-300x154.webp", "resume": ["Inoxtag vis\u00e9 par une tentative de home-jacking", "Selon Paris Match, les individus souhaitaient lui soutirer de l'argent"]}, "119": {"title": "Miss Univers 2024 : Victoria Kj\u00e6r Theilvig r\u00e9v\u00e8le avoir \"surv\u00e9cu \u00e0 un viol\"", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/miss-univers-2024-victoria-kjaer-theilvig-revele-avoir-survecu-a-un-viol", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Miss-Univers-2024-Victoria-Kjaer-Theilvig-revele-avoir-survecu-a-un-viol--300x200.jpg", "resume": ["Alors qu\u2019Indira Ampiotn\u2019a termin\u00e9 qu\u2019\u00e0 la 20e place,Victoria Kj\u00e6r Theilviga r\u00e9ussi \u00e0 se faire \u00e9lire plus belle femme du monde. En effet, \u00e2g\u00e9e de 21 ans, cette Danoise a fini \u00e0 la premi\u00e8re place lors du concours de Miss Univers qui se tenait \u00e0 Mexico le 16 novembre 2024.Celle-ci, \u00e9lue quelques mois auparavant Miss Danemark 2024, entre d\u2019ailleurs dans l\u2019histoire du concours. En effet, comme le soulignent nos confr\u00e8res deT\u00e9l\u00e9-Loisirs, elle devient la premi\u00e8re repr\u00e9sentante de son pays \u00e0 obtenir la distinction.", "Elle a pris le dessus sur Miss Nig\u00e9ria et Miss Mexique au cours de la soir\u00e9e. Mais avant de se voir remettre la couronne, une vid\u00e9o de pr\u00e9sentation de Victoria Kj\u00e6r Theilvig a \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9e. Dans celle-ci, la jeune danoise en a dit plus sur sa vie priv\u00e9e. Et celle-ci n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 rose tous les jours\u2026En effet, elle a souhait\u00e9 interpeller sur la sant\u00e9 mentale. Elle-m\u00eame \"victime\" de ces probl\u00e8mes, elle a indiqu\u00e9 avoir\"un pass\u00e9 difficile\". Toujours dans la m\u00eame vid\u00e9o, Miss Univers a souhait\u00e9 \u00e9voquer les probl\u00e8mes d\u2019addiction de sa famille.\"Je viens d'une famille tr\u00e8s dysfonctionnelle en proie \u00e0 des addictions \u00e0 la drogue\", a-t-elle confi\u00e9."]}, "120": {"title": "\"Il me terrifie\", Maureen (Star Academy), sa remarque \u00e9tonnante sur Michael Goldman", "link": "https://www.public.fr/il-me-terrifie-maureen-star-academy-sa-remarque-etonnante-sur-michael-goldman", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/462562920_1566490024752012_8463827817786620037_n-300x172.jpg", "resume": ["Alors qu\u2019Indira Ampiotn\u2019a termin\u00e9 qu\u2019\u00e0 la 20e place,Victoria Kj\u00e6r Theilviga r\u00e9ussi \u00e0 se faire \u00e9lire plus belle femme du monde. En effet, \u00e2g\u00e9e de 21 ans, cette Danoise a fini \u00e0 la premi\u00e8re place lors du concours de Miss Univers qui se tenait \u00e0 Mexico le 16 novembre 2024.Celle-ci, \u00e9lue quelques mois auparavant Miss Danemark 2024, entre d\u2019ailleurs dans l\u2019histoire du concours. En effet, comme le soulignent nos confr\u00e8res deT\u00e9l\u00e9-Loisirs, elle devient la premi\u00e8re repr\u00e9sentante de son pays \u00e0 obtenir la distinction.", "Elle a pris le dessus sur Miss Nig\u00e9ria et Miss Mexique au cours de la soir\u00e9e. Mais avant de se voir remettre la couronne, une vid\u00e9o de pr\u00e9sentation de Victoria Kj\u00e6r Theilvig a \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9e. Dans celle-ci, la jeune danoise en a dit plus sur sa vie priv\u00e9e. Et celle-ci n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 rose tous les jours\u2026En effet, elle a souhait\u00e9 interpeller sur la sant\u00e9 mentale. Elle-m\u00eame \"victime\" de ces probl\u00e8mes, elle a indiqu\u00e9 avoir\"un pass\u00e9 difficile\". Toujours dans la m\u00eame vid\u00e9o, Miss Univers a souhait\u00e9 \u00e9voquer les probl\u00e8mes d\u2019addiction de sa famille.\"Je viens d'une famille tr\u00e8s dysfonctionnelle en proie \u00e0 des addictions \u00e0 la drogue\", a-t-elle confi\u00e9."]}, "121": {"title": "Muriel Robin et sa femme Anne Le Nen deviennent animatrices sur le groupe TF1", "link": "https://www.public.fr/muriel-robin-et-sa-femme-anne-le-nen-deviennent-animatrices-sur-le-groupe-tf1", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_922924_013-1-300x200.jpg", "resume": ["Ensemble depuis 2006, Muriel Robin et Anne Le Nen se sont mari\u00e9es en 2021", "Tr\u00e8s heureuses, elles multiplient les projets ensemble"]}, "122": {"title": "Pierre Palmade : la femme enceinte et victime de l\u2019humoriste parle enfin", "link": "https://www.public.fr/pierre-palmade-la-femme-enceinte-et-victime-de-lhumoriste-parle-enfin", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Pierre-Palmade-la-femme-enceinte-et-victime-de-lhumoriste-parle-enfin-300x235.jpg", "resume": ["\u00c0 quelques heures de l'ouverture du proc\u00e8s de Pierre Palmade, Mila, victime de l'accident du 10 f\u00e9vrier 2023 a pris la parole", "Celle-ci a \u00e9voqu\u00e9 son quotidien depuis la nuit tragique qui a entrain\u00e9 la perte de son b\u00e9b\u00e9"]}, "123": {"title": "Affaire Slimane : qui sont les t\u00e9moins qui ont film\u00e9 la sc\u00e8ne ?", "link": "https://www.public.fr/affaire-slimane-qui-sont-les-temoins-qui-ont-filme-la-scene", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Affaire-Slimane-qui-sont-les-temoins-qui-ont-filme-la-scene--300x200.jpg", "resume": ["Un deuxi\u00e8me technicien aurait d\u00e9pos\u00e9 une plainte contre Slimane comme l'a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 nos confr\u00e8res du Parisien", "Selon le d\u00e9pot de plainte, plusieurs personnes auraient film\u00e9 la \"tentative d'agression sexuelle\" de la part du chanteur sur la pr\u00e9sum\u00e9e victime"]}, "124": {"title": "\"La col\u00e8re est dans le pr\u00e9\", Karine Le Marchand, son gros coup de gueule sur Instagram", "link": "https://www.public.fr/la-colere-est-dans-le-pre-karine-le-marchand-son-gros-coup-de-gueule-sur-instagram", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/KCSPRESSE_0775309_0074-300x209.jpg", "resume": ["Cette ann\u00e9e, c'est la deuxi\u00e8me fois que Karine Le Marchand manifeste aux c\u00f4t\u00e9s des agriculteurs", "Les agriculteurs sont en col\u00e8re. Depuis hier lundi, nombreux sont les agriculteurs a manifester dans le pays. Ce mardi aussi de nombreux rassemblements et autres actions symboliques ont eu lieu. Cette manifestation agricole intervient en r\u00e9ponse\u00e0 la signature par l'Union europ\u00e9enne de l'accord de libre-\u00e9change avec le Mercosur.Une nouvelle manifestation qui arrive moins d'un an apr\u00e8s celle de janvier 2024. A ce moment-l\u00e0, les agriculteurs manifestaient contre la baisse de leurs revenus et la hausse des charges notamment. De nombreux blocages avaient eu lieu sur les routes du pays."]}, "125": {"title": "Michel Sardou en tourn\u00e9e d\u2019adieu : l\u2019annonce qui va mettre ses fans en joie", "link": "https://www.public.fr/michel-sardou-en-tournee-dadieu-lannonce-qui-va-mettre-ses-fans-en-joie", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_706643_024-300x200.jpg", "resume": ["La sc\u00e8ne s'est termin\u00e9 pour Michel Sardou mais les fans peuvent avoir le sourire.", "SI nombreux sont ceux \u00e0 avoir manqu\u00e9 ses adieux \u00e0 La D\u00e9fense Arena, il y a une session de rattrapage."]}, "126": {"title": "Albert II de Monaco \u00e9voque l\u2019addiction de Jacques, son fils de 10 ans, aux \u00e9crans", "link": "https://www.public.fr/albert-ii-de-monaco-evoque-laddiction-de-jacques-son-fils-de-10-ans-aux-ecrans", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_918551_032-300x200.jpg", "resume": ["Une addiction qui touche tous les jeunes enfants et adolescents d'aujourd'hui...", "10 ans d\u00e9j\u00e0.Le 10 d\u00e9cembre prochain, Jacques et Gabriella, les enfants du Prince Albert II de Monaco et de son \u00e9pouse, la PrincesseCharl\u00e8ne, vont f\u00eater leurs dix ans. N\u00e9s \u00e0 deux minutes d'intervalles seulement, c'est Gabriella qui est l'a\u00een\u00e9e.Maisau sein de la hi\u00e9rarchie princi\u00e8re, c'est Jacques qui est le premier dans l'ordre de la succession au tr\u00f4ne. Au moment de leur naissance, chacun a eu le droit \u00e0 une salve de 21 coups de canon pour leur arriv\u00e9e au monde. Plus encore,pour f\u00eater l'\u00e9v\u00e8nement, le 7 janvier 2015 a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e comme une journ\u00e9e f\u00e9ri\u00e9e.Ce mardi 19 novembre, Albert II de Monaco s'est entretenu dans les colonnes du journal Monaco Matin. Le souverain a donc \u00e9voqu\u00e9 son r\u00f4le de p\u00e8re et ses enfants."]}, "127": {"title": "\"The Cerveau\" : candidats, date de diffusion, concept\u2026 tout ce qu\u2019il faut savoir", "link": "https://www.public.fr/the-cerveau-candidats-date-de-diffusion-concept-tout-ce-quil-faut-savoir", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-19-165849-300x167.png", "resume": ["La t\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9 est d\u00e9j\u00e0 de retour sur 9 alors que l'\u00e9mission \"Les Cinquante\" n\"est pas encore termin\u00e9e.", "\"The Cerveau\" sera diffus\u00e9e \u00e0 partir du 9 d\u00e9cembre \u00e0 19h50 et les candidats retrouveront les bancs de l'\u00e9cole."]}, "128": {"title": "Emma (Star Academy) sans fard sur la chirurgie esth\u00e9tique et ses l\u00e8vres \"refaites\"", "link": "https://www.public.fr/emma-star-academy-sans-fard-sur-la-chirurgie-esthetique-et-ses-levres-refaites", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Emma-Star-Academy-sans-fard-sur-la-chirurgie-esthetique-et-ses-levres-22refaites22-300x180.jpg", "resume": ["Au micro de David Barbet, Emma est revenue sur son \u00e9limination de la \"Star Academy\"", "La jeune femme en a profit\u00e9 pour \u00e9voquer les critiques \u00e0 l'\u00e9gard de son physique"]}, "129": {"title": "Attention, Miss France 2025 bouleverse la \"Star Academy\"", "link": "https://www.public.fr/attention-miss-france-2025-bouleverse-la-star-academy", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ok-2-300x168.jpg", "resume": ["L\u2019\u00e9lection de Miss France aura lieu le 14 d\u00e9cembre; autrement dit un samedi.", "Autrement dit, aussi, comme la \"Star Academy\"."]}, "130": {"title": "Jean-Jacques Goldman, \"premi\u00e8re dame\" en 2027 ? \u00c9douard Philippe se marre", "link": "https://www.public.fr/jean-jacques-goldman-premiere-dame-en-2027-edouard-philippe-se-marre", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/KCSPRESSE_0643757_0002-scaled-e1732027833201-300x220.jpg", "resume": ["Philippe Caverivi\u00e8re a propos\u00e9 \u00e0 Edouard Philippe de prendre Jean-Jacques Goldman comme premi\u00e8re dame, pour se faire \u00e9lire en 2027.", "Ce 19 novembre 2024, l'ancien premier ministre \u00c9douard Philippe \u00e9tait l'invit\u00e9 de la matinale de RTL. Il a re\u00e7u un conseil important de l'humoriste Philippe Caverivi\u00e8re. Ce dernier est persuad\u00e9 quepour remporter la pr\u00e9sidentielle de 2027,il devrait se rapprocher d'une personnalit\u00e9 tr\u00e8s populaire.\u00c0 savoir Jean-Jacques Goldman !"]}, "131": {"title": "Kendji Girac a-t-il \u00e9t\u00e9 forc\u00e9 par Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez d\u2019\u00e9voquer Soraya et leur r\u00e9cent drame ?", "link": "https://www.public.fr/kendji-girac-a-t-il-ete-force-par-frederic-lopez-devoquer-soraya-et-leur-recent-drame", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_922211_006-300x200.jpg", "resume": ["Nouvel \u00e9pisode in\u00e9dit, ce dimanche, d'\"Un dimanche \u00e0 la campagne\" sur France 2.", "A cette occasion, Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez accueillera Virgini Grimaldi, Dany Boon et Kendji Girac."]}, "132": {"title": "L\u2019hommage \u00e9mouvant de Roger Federer \u00e0 son meilleur ennemi Rafael Nadal : \u00ab\u00a0Tu m\u2019as oblig\u00e9 \u00e0 me r\u00e9inventer\u00a0\u00bb", "link": "https://www.public.fr/lhommage-emouvant-de-roger-federer-a-son-meilleur-ennemi-rafael-nadal-tu-mas-oblige-a-me-reinventer", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_825858_014-300x193.jpg", "resume": ["Rafael Nadal a r\u00e9cemment annonc\u00e9 que la Coupe Davis serait sa derni\u00e8re comp\u00e9tition professionnelle.", "Sa rivalit\u00e9 avec Roger Federer a emmen\u00e9 le tennis dans des dimensions qui n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 connues."]}, "133": {"title": "Julian Bugier : malaise vagal, panique et pompier en plein JT de France 2", "link": "https://www.public.fr/julian-bugier-malaise-vagal-panique-et-pompier-en-plein-jt-de-france-2", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_923422_047-1-300x200.jpg", "resume": ["Rafael Nadal a r\u00e9cemment annonc\u00e9 que la Coupe Davis serait sa derni\u00e8re comp\u00e9tition professionnelle.", "Sa rivalit\u00e9 avec Roger Federer a emmen\u00e9 le tennis dans des dimensions qui n\u2019avaient jamais \u00e9t\u00e9 connues."]}, "134": {"title": "\"T\u00e9l\u00e9matin\" : une ancienne chroniqueuse appara\u00eet incognito dans un reportage", "link": "https://www.public.fr/telematin-une-ancienne-chroniqueuse-apparait-incognito-dans-un-reportage", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-19-150858-300x162.png", "resume": ["Danielle Moreau est actuellement connue pour \u00eatre une des chroniqueuses de \"Touche pas \u00e0 mon poste\" sur C8. Une \u00e9mission o\u00f9 elle apparait quasi quotidiennement.", "Pourtant, lors de la diffusion d'une reportage sur les m\u00e9dicaments, celle-ci a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9e dans \"T\u00e9l\u00e9matin\" mais..."]}, "135": {"title": "Julien Dor\u00e9 supplie Pierre Garnier d\u2019arr\u00eater les casquettes et les cheveux attach\u00e9s : son explication tangible", "link": "https://www.public.fr/julien-dore-donne-un-conseil-crucial-a-pierre-garnier-pour-le-sauver", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/20-Bertrand-Gilbertat-sur-X-Ah-non-jaime-bcp-mieux-les-cheveux-attaches-et-plaques-X-e1732023817662-300x165.png", "resume": ["Julien Dor\u00e9 n'a qu'un conseil pour Pierre Garnier : qu'il fasse attention \u00e0 ne pas porter trop de casquettes, c'est mauvais pour les cheveux.", "Ils \u00e9taient les invit\u00e9s de Feat., une \u00e9mission diffus\u00e9e sur YouTube et pr\u00e9sent\u00e9e par Oumar Diawara. Pierre Garnier,vainqueur de Star Academyl'an dernier,a rencontr\u00e9 Julien Dor\u00e9.Et ce dernier lui a donn\u00e9un conseil capital... sur ses cheveux.Le chanteur de \"Ceux qu'on \u00e9tait\"a d'abord \u00e9vit\u00e9 le sujet en expliquant :\"Je parle pas moi, je ne joue pas avec toi. J'ai une casquette, c'est pas pour rien\"."]}, "136": {"title": "\"L'amour est dans le pr\u00e9\" : d'anciens candidats de l'\u00e9mission taclent le comportement de Ludovic \"un peu immature\", \"un enfant\"", "link": "https://www.public.fr/lamour-est-dans-le-pre-danciens-candidats-de-lemission-taclent-le-comportement-de-ludovic-un-peu-immature-un-enfant", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-19-132519-300x167.png", "resume": ["Bient\u00f4t l'heure des bilans pour les candidats de \"L'amour est dans le pr\u00e9\" sur M6.", "L'occasion de savoir si tel ou tel agriculteur a trouv\u00e9 l'amour lors de l'enregistrement du programme. Ludovic, par exemple, est-il reparti avec M\u00e9lanie ?"]}, "137": {"title": "Philippe Candeloro : sa femme tomb\u00e9e en d\u00e9pression, la triste raison d\u00e9voil\u00e9e", "link": "https://www.public.fr/philippe-candeloro-sa-femme-tombee-en-depression-la-triste-raison-devoilee", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-19-a-10.56.20-e1732021235884-300x166.png", "resume": ["La c\u00e9l\u00e9brit\u00e9 de Philippe Candeloro a failli avoir raison de sa femme.", "Il est unfid\u00e8le de l'\u00e9mission de Jordan de Luxesur C8. Ce 19 novembre 2024,Philippe Candeloro est venu sur le plateau avec sa femme, Olivia. Chor\u00e9graphe de patinage artistique, il l'a rencontr\u00e9 en 1991 et l'a \u00e9pous\u00e9 en 1998. Ensemble, ils ont eu trois filles. Luna (n\u00e9e le 1eravril 2000), Maya (n\u00e9e le 4 juin 2002) et Talia (n\u00e9e le 28 f\u00e9vrier 2006).Et ce mardi, Olivia Candeloro s'est confi\u00e9e sur un \u00e9pisode beaucoup moins joyeux de sa vie.Celui de sa d\u00e9pression.Elle a dur\u00e9 un peu plus d'un an, en 2011. Philippe Candeloro participait alors \u00e0 la saison 2 de Danse avec les Stars, sur TF1."]}, "138": {"title": "\"J\u2019ai failli y rester\", G\u00e9rard Jugnot, ce tournage qui ne s\u2019est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu", "link": "https://www.public.fr/jai-failli-y-rester-gerard-jugnot-ce-tournage-qui-ne-sest-pas-passe-comme-prevu", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_758846_123-300x200.jpg", "resume": ["G\u00e9rard Jugnot garde un souvenir merveilleux du tournage des Bronz\u00e9s 3.", "Michel Blanc est mortle 3 octobre 2024, et il laisse ses meilleurs copains du Splendid en deuil. En particulier G\u00e9rard Jugnot, qui l'a connu en premier, surles bancs du lyc\u00e9e Pasteur.L'acteur s'est confi\u00e9 cette semaine dans le podcast de T\u00e9l\u00e9pro,\"Censur\u00e9\".Et il est revenu sur le tournage d'un filmpour le moins controvers\u00e9, \"Les Bronz\u00e9s 3\".Sorti en 2006, le film r\u00e9alis\u00e9 par Patrice Leconte\u00a0sur un sc\u00e9nario de (et avec) la troupe du Splendid n\u2019avait pas passionn\u00e9 les critiques. Il avait n\u00e9anmoins attir\u00e9 en sallesplus de 10 millions de spectateurs."]}, "139": {"title": "Maureen (Star Academy) : les internautes d\u00e9terrent une vid\u00e9o d\u2019elle avec Tayc qui fait jaser", "link": "https://www.public.fr/maureen-star-academy-les-internautes-deterrent-une-video-delle-avec-tayc-qui-fait-jaser", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/maureen-chante-tous-les-cris-les-sos-de-daniel-balavoine-d067d9-58c019-03x-300x169.webp", "resume": ["Maureen et Tayc ont tous les deux particip\u00e9 aux \u00e9preuves de qualifications pour la Nouvelle Star 13, en 2017.", "\u00c0 l'image deSlimane ou de Camille Lellouche,aujourd'hui, les chanteurs \u00e0 succ\u00e8s sont nombreux \u00e0 avoir \u00e9cum\u00e9 les t\u00e9l\u00e9crochets pour esp\u00e9rerd\u00e9crocher la chance de leur vie. Et Maureen, qui a r\u00e9cemment int\u00e9gr\u00e9 la12\u1d49 saison de Star Academyen sait quelque chose.En effet, \u00e2g\u00e9e de 23 ans, elle est originaire de Montpellier (H\u00e9rault), et on ne la d\u00e9couvre pas pour la premi\u00e8re fois, ce 12 octobre 2024, \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision. Avant son passage par la case TF1, la chanteuse a \u00e9t\u00e9 candidate dans l'\u00e9mission concurrente\"Nouvelle star\", en 2017."]}, "140": {"title": "Julien Dor\u00e9 : l\u2019\u00e9norme boulette sur X", "link": "https://www.public.fr/julien-dore-lenorme-boulette-sur-x", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_581689_014-300x200.jpg", "resume": ["Accus\u00e9 d'avoir vol\u00e9 sa carri\u00e8re, Julien Dor\u00e9 a r\u00e9pondu \u00e0 un internaute, avec esprit.", "Ce n'est pas parce qu'il vient de sortir un nouvel album que Julien Dor\u00e9 est plus actif sur les r\u00e9seaux sociaux. En effet, le chanteur a toujours euplaisir \u00e0 r\u00e9pondre aux commentaires os\u00e9s de ses haters. Il le fait par des pirouettes qui font rire un grand nombre de ses followers.Et ce 18 novembre 2024, ila de nouveau fait preuve d'autod\u00e9rision. Ainsi, Julien Dor\u00e9 a rebondi sur le commentaire d'un internaute malveillant. Ce dernier avait balanc\u00e9 \u00e0 son sujet :\"Julien Dor\u00e9 sans la Star Ac, il ne serait m\u00eame pas connu\".Le chanteur de\"Coco caline\" lui a alors r\u00e9pondu avec originalit\u00e9 :\"C\u2019est pour \u00e7a que j\u2019ai fait Koh-Lanta\"."]}, "141": {"title": "\"Plus \u00e9bouriff\u00e9\" que jamais, Anne-Sophie Lapix au JT de France 2, la coupe de cheveux qui interpelle", "link": "https://www.public.fr/plus-ebouriffe-que-jamais-anne-sophie-lapix-au-jt-de-france-2-la-coupe-de-cheveux-qui-interpelle", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/Capture-decran-2024-11-19-a-10.15.09-300x170.jpg", "resume": ["Boris Johnson fait la promotion de son autobiographie.", "Ce lundi, il \u00e9tait sur le plateau du 20 heures de France 2 pour parler de son projet."]}, "142": {"title": "Tristan et Enzo de \"Frenchie Shore\" officialisent leur couple avec un baiser langoureux", "link": "https://www.public.fr/tristan-et-enzo-de-frenchie-shore-officialisent-leur-couple-avec-un-baiser-langoureux", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/yRavf3aAZGdHop3s-e1732007251357-300x170.jpg", "resume": ["Tristan et Enzo \u00e9taient candidats de la saison 1 de l'\u00e9mission \"Frenchie Shore\".", "Les deux hommes viennent, contre toute attente, d'officialiser leur relation."]}, "143": {"title": "Pierre Palmade : ces r\u00e9unions auxquelles il participe secr\u00e8tement avant son proc\u00e8s", "link": "https://www.public.fr/pierre-palmade-ces-reunions-auxquelles-il-participe-secretement-avant-son-proces", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/11/ABACA_842000_004-3-300x200.jpg", "resume": ["Le proc\u00e8s de Pierre Palmade s'ouvrira ce mercredi.", "Dans l'attente du proc\u00e8s, il participe aux narcotiques anonymes."]}, "144": {"title": "Laura Smet annonce la mort d\u2019un ami et lui fait une promesse d\u00e9chirante", "link": "https://www.public.fr/laura-smet-annonce-la-mort-dun-ami-et-lui-fait-une-promesse-dechirante", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_873126_130-300x200.jpg", "resume": ["Laura Smet est en deuil.", "L'un de ses amis proches est d\u00e9c\u00e9d\u00e9."]}, "145": {"title": "\"Gossip Girl\" : Ed Westwick va devenir papa pour la premi\u00e8re fois", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/gossip-girl-ed-westwick-va-devenir-papa-pour-la-premiere-fois", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/couv-300x200.jpg", "resume": ["Laura Smet est en deuil.", "L'un de ses amis proches est d\u00e9c\u00e9d\u00e9."]}, "146": {"title": "Sylvie Vartan tire sa r\u00e9v\u00e9rence : Michel Sardou la snobe pour ses derniers concerts", "link": "https://www.public.fr/sylvie-vartan-tire-sa-reverence-michel-sardou-la-snobe-pour-ses-derniers-concerts", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_779878_012-2-300x200.jpg", "resume": ["Sylvie Vartan pr\u00e9voit de faire ses adieux \u00e0 la sc\u00e8ne.", "Elle comptait sur Michel Sardou pour l'accompagner."]}, "147": {"title": "Marthe Mercadier, trois ans apr\u00e8s sa mort, sa fille d\u00e9nonce : \u00ab\u00a0ils l\u2019ont totalement laiss\u00e9e tomber\u00a0\u00bb", "link": "https://www.public.fr/marthe-mercadier-trois-ans-apres-sa-mort-sa-fille-denonce-ils-lont-totalement-laissee-tomber", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_389932_070-300x207.jpg", "resume": ["Sylvie Vartan pr\u00e9voit de faire ses adieux \u00e0 la sc\u00e8ne.", "Elle comptait sur Michel Sardou pour l'accompagner."]}, "148": {"title": "\"Il s'est pass\u00e9 plusieurs choses\" : Crise de larmes ou coup de pub ? Guillaume (L'amour est dans le pr\u00e9) r\u00e9pond aux accusations", "link": "https://www.public.fr/il-sest-passe-plusieurs-choses-crise-de-larmes-ou-coup-de-pub-guillaume-lamour-est-dans-le-pre-repond-aux-accusations", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/adp-300x160.jpeg", "resume": ["Sylvie Vartan pr\u00e9voit de faire ses adieux \u00e0 la sc\u00e8ne.", "Elle comptait sur Michel Sardou pour l'accompagner."]}, "149": {"title": "Adriana Karembeu r\u00e9v\u00e8le le nom de l\u2019acteur qu\u2019elle voudrait embrasser\u2026 et ce n\u2019est pas Marc Lavoine", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/adriana-karembeu-revele-le-nom-de-lacteur-quelle-voudrait-embrasser-et-ce-nest-pas-marc-lavoine", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_920433_009-300x200.jpg", "resume": ["En d\u00e9cembre 2022,Adriana Karembeu a surpris tout le monde en annon\u00e7ant sa ruptureavec son mari, l\u2019homme d\u2019affaires Aram Ohanian.\"C'est le c\u0153ur serr\u00e9 que j'\u00e9cris ces quelques lignes. Douze ann\u00e9es magnifiques pass\u00e9es ensemble... J'ai vibr\u00e9 \u00e0 chaque instant. Je n'ai jamais autant ri qu'\u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s. Notre histoire est belle et je l'ai tant aim\u00e9e. Pourtant, aujourd'hui,nous avons d\u00e9cid\u00e9 ensemble de prendre des routes s\u00e9par\u00e9es\", avait-elle confi\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux. Un post qui avait suscit\u00e9 de vives r\u00e9actions.", "Depuis cette douloureuse s\u00e9paration,Adriana Karembeusemble avoir retrouv\u00e9 un nouvel \u00e9lan. R\u00e9cemment, elle a d'ailleurs \u00e9t\u00e9aper\u00e7ue aux c\u00f4t\u00e9s du chanteur Marc Lavoine, avec qui elle vit une romance complice."]}, "150": {"title": "Le prince Harry balaie toutes les rumeurs de rupture en pleine visioconf\u00e9rence avec l\u2019OTAN : une photo de mariage d\u00e9voil\u00e9e", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/le-prince-harry-balaie-toutes-les-rumeurs-de-rupture-en-pleine-visioconference-avec-lotan-une-photo-de-mariage-devoilee", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_886940_057-300x266.jpg", "resume": ["En d\u00e9cembre 2022,Adriana Karembeu a surpris tout le monde en annon\u00e7ant sa ruptureavec son mari, l\u2019homme d\u2019affaires Aram Ohanian.\"C'est le c\u0153ur serr\u00e9 que j'\u00e9cris ces quelques lignes. Douze ann\u00e9es magnifiques pass\u00e9es ensemble... J'ai vibr\u00e9 \u00e0 chaque instant. Je n'ai jamais autant ri qu'\u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s. Notre histoire est belle et je l'ai tant aim\u00e9e. Pourtant, aujourd'hui,nous avons d\u00e9cid\u00e9 ensemble de prendre des routes s\u00e9par\u00e9es\", avait-elle confi\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux. Un post qui avait suscit\u00e9 de vives r\u00e9actions.", "Depuis cette douloureuse s\u00e9paration,Adriana Karembeusemble avoir retrouv\u00e9 un nouvel \u00e9lan. R\u00e9cemment, elle a d'ailleurs \u00e9t\u00e9aper\u00e7ue aux c\u00f4t\u00e9s du chanteur Marc Lavoine, avec qui elle vit une romance complice."]}, "151": {"title": "Kim Kardashian dans l\u2019embarras : son fils de 8 ans, Saint, a insult\u00e9 Kamala Harris", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/kim-kardashian-dans-lembarras-son-fils-de-8-ans-saint-a-insulte-kamala-harris", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_920486_311-300x224.jpg", "resume": ["\u00catre parent \u00e0 l'\u00e8re des r\u00e9seaux sociaux, est d\u00e9j\u00e0 assez difficile comme \u00e7a. Mais pour Kim Kardashian, dont la carri\u00e8re en d\u00e9pend, c'est encore un autre niveau. Ce mercredi 30 octobre 2024,la star de 44 ans a ferm\u00e9 en urgence la cha\u00eene YouTube de son fils de 8 ans, Saint.Il avait pris la libert\u00e9 de publier des posts quiinsultent l'actuelle vice-pr\u00e9sidente Kamala Harris, \u00e9galement candidate \u00e0 la Maison Blanche.\u00c0 quelques mois des \u00e9lections, Kim Kardashian a de quoi \u00eatre g\u00ean\u00e9e... Avant que le compte de Saint ne soit cl\u00f4tur\u00e9, les internautes ont fait des captures d'\u00e9cran.", "On rapporte ainsi que Saint a republi\u00e9 un dessin montrant un bonhomme qui regarde sous sa chaussure et d\u00e9clare :\"J'ai march\u00e9 dans la merde\". La photo suivante est une photo de Kamala Harris coll\u00e9e \u00e0 la semelle de chaussure."]}, "152": {"title": "Slimane l\u00e2ch\u00e9 par Camille Lellouche : pourquoi leur relation n\u2019est plus du tout la m\u00eame ?", "link": "https://www.public.fr/slimane-lache-par-camille-lellouche-pourquoi-leur-relation-nest-plus-du-tout-la-meme", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/slimane-camille-lellouche-Recherche-Google-e1730380793810-300x153.png", "resume": ["Camille Lellouche s'est \u00e9loign\u00e9e de Slimane au fil des ann\u00e9es.", "Depuis le 28 octobre 2024, Slimane fait l'objet d'une plainte pour harc\u00e8lement sexuel.Et le chanteur ne s'est pas encore exprim\u00e9 sur cette affaire. Ni lui, ni ses amis. Parmi eux,Camille Lellouche a d\u00e9j\u00e0 pris ses distances avec le chanteur.Et ce,depuis des ann\u00e9es.C'est ce qu'elle a confi\u00e9 dans son livre\"Tout te dire\", sorti en mars 2024. Elle y explique \u00e0 propos de Slimane :\"Nous ne nous fr\u00e9quentons plus. Les\u00e9preuves de la vienous ont s\u00e9par\u00e9s\"."]}, "153": {"title": "Poupette Kenza lib\u00e9r\u00e9e de prison : la surprenante annonce qui agite la Toile", "link": "https://www.public.fr/poupette-kenza-liberee-de-prison-la-surprenante-annonce-qui-agite-la-toile", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ukNE-300x171.jpg", "resume": ["Selon Le Parisien, Poupette Kenza a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9e de prison ce jeudi 31 octobre 2024.", "L'influenceuse a cependant interdiction totale de quitter le territoire."]}, "154": {"title": "Marion Rousse, star de France T\u00e9l\u00e9visions, furax, apr\u00e8s le \u00ab\u00a0meurtre\u00a0\u00bb d\u2019un cycliste : \u00ab\u00a0la route est d\u00e9sormais en copropri\u00e9t\u00e9\u00a0\u00bb", "link": "https://www.public.fr/marion-rousse-star-de-france-televisions-furax-apres-le-meurtre-dun-cycliste-la-route-est-desormais-en-copropriete", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_BRIPASport20240701_041-300x200.jpg", "resume": ["Selon Le Parisien, Poupette Kenza a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9e de prison ce jeudi 31 octobre 2024.", "L'influenceuse a cependant interdiction totale de quitter le territoire."]}, "155": {"title": "\"Catastrophique\", Benjamin Millepied, l\u2019ex de Natalie Portman, tr\u00e8s tr\u00e8s inquiet pour l\u2019avenir", "link": "https://www.public.fr/catastrophique-benjamin-millepied-lex-de-natalie-portman-tres-tres-inquiet-pour-lavenir", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_824196_006-300x200.jpg", "resume": ["Selon Le Parisien, Poupette Kenza a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9e de prison ce jeudi 31 octobre 2024.", "L'influenceuse a cependant interdiction totale de quitter le territoire."]}, "156": {"title": "Le prince William \"n\u2019aime pas beaucoup Camilla\" : nouvelle r\u00e9v\u00e9lation sur la famille royale britannique", "link": "https://www.public.fr/le-prince-william-naime-pas-beaucoup-camilla-nouvelle-revelation-sur-la-famille-royale-britannique", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_BRPAPhotos20240605_559-300x200.jpg", "resume": ["De nouvelles tensions viennent de na\u00eetre au sein de la famille royale d'Angleterre.", "Selon la presse, le prince William ne supporterait pas sa belle-m\u00e8re Camilla Parker Bowles."]}, "157": {"title": "Anne-Elisabeth Lemoine \u00ab\u00a0fantasme\u00a0\u00bb en direct : elle avoue \u00e0 cet invit\u00e9 sexy qu\u2019elle r\u00eave qu\u2019il la \u00ab\u00a0soul\u00e8ve\u00a0\u00bb", "link": "https://www.public.fr/anne-elisabeth-lemoine-fantasme-en-direct-elle-avoue-a-cet-invite-sexy-quelle-reve-quil-la-souleve", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Cest-le-reve-de-toutes-les-femmes-detre-soulevees-comme-ca-Babeth-Lemoine-en-roue-libre-dans-C-a-vous-e1730373004118-300x166.png", "resume": ["De nouvelles tensions viennent de na\u00eetre au sein de la famille royale d'Angleterre.", "Selon la presse, le prince William ne supporterait pas sa belle-m\u00e8re Camilla Parker Bowles."]}, "158": {"title": "Madonna : la derni\u00e8re interview de son fils Rocco dans un Fran\u00e7ais impeccable \u00e9pate les internautes", "link": "https://www.public.fr/madonna-la-derniere-interview-de-son-fils-rocco-dans-un-francais-impeccable-epate-les-internautes", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_884544_004-300x225.jpg", "resume": ["De nouvelles tensions viennent de na\u00eetre au sein de la famille royale d'Angleterre.", "Selon la presse, le prince William ne supporterait pas sa belle-m\u00e8re Camilla Parker Bowles."]}, "159": {"title": "Sophie Davant : l'animatrice inqui\u00e8te pour William Leymergie, cette annonce qui pourrait l'affaiblir", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/sophie-davant-lanimatrice-inquiete-pour-william-leymergie-cette-annonce-qui-pourrait-laffaiblir", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_905500_016-300x200.jpg", "resume": ["De nouvelles tensions viennent de na\u00eetre au sein de la famille royale d'Angleterre.", "Selon la presse, le prince William ne supporterait pas sa belle-m\u00e8re Camilla Parker Bowles."]}, "160": {"title": "Slimane compar\u00e9 \u00e0 Harvey Weinstein par un chroniqueur de \"Quotidien\" : face \u00e0 ce d\u00e9rapage, le public le l\u00e2che", "link": "https://www.public.fr/slimane-compare-a-harvey-weinstein-par-un-chroniqueur-de-quotidien-face-a-ce-derapage-le-public-le-lache", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_897499_002-300x207.jpg", "resume": ["Pablo Mira s'est fait hu\u00e9 dans \"Quotidien\" pour une blague sur Slimane.", "Depuis le 28 octobre 2024, Slimane fait l'objet d'uneplainte pour harc\u00e8lement sexuel, \u00e0 Saint-Etienne. Un ancien technicien de son \"Cupidon tour\"lui reproche de l'avoir \"bloqu\u00e9 contre un mur\"et \"impos\u00e9 une \u00e9treinte\".Il lui aurait ensuite envoy\u00e9 pendant\"deux heures et demi\"des textos et vid\u00e9os \u00e0 caract\u00e8re sexuel,dans la nuit du 17 au 18 d\u00e9cembre 2023."]}, "161": {"title": "\"M\u00e9diocre\", Agathe Auproux d\u00e9voile le visage de son mari, une chroniqueuse de \"TPMP\" d\u00e9rape en commentaire", "link": "https://www.public.fr/mediocre-agathe-auproux-devoile-le-visage-de-son-mari-une-chroniqueuse-de-tpmp-derape-en-commentaire", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/BESTIMAGE_00634774_000070-scaled-e1730369579947-300x222.jpg", "resume": ["Agathe Auproux a annnonc\u00e9 ses fian\u00e7ailles et d\u00e9voil\u00e9 le visage de son futur mari sur Instagram.", "L'ancienne chroniqueuse de \"TPMP\", Sophie Coste a r\u00e9agi en publiant un \u00e9trange commentaire."]}, "162": {"title": "Meurtre de la belle-s\u0153ur de Magali Berdah : le suspect remis en libert\u00e9 apr\u00e8s avoir avou\u00e9 son crime", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/meurtre-de-la-belle-soeur-de-magali-berdah-le-suspect-remis-en-liberte-apres-avoir-avoue-son-crime", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Meutre-de-la-belle-soeur-de-Magali-Berdah-le-suspect-remis-en-liberte-apres-avoir-avoue-son-crime-300x200.jpg", "resume": ["En libert\u00e9 malgr\u00e9 son aveu. Ce mercredi 30 octobre 2024,Michel Marya fait unedr\u00f4le de r\u00e9v\u00e9lation sur le plateau deTPMP. Le journaliste d'investigation duNouveau D\u00e9tectivequi officie depuis plusieurs mois dans l\u2019\u00e9mission deCyril Hanounaa souhait\u00e9 \u00e9voquer l\u2019affaire de meurtre de la belle-s\u0153ur de Magali Berdah et de son compagnon.\"Le suspect vient d'avouer le crime, mais il reste libre\",a l\u00e2ch\u00e9 le journaliste avant d\u2019ajouter :\"C\u2019est une histoire extr\u00eamement compliqu\u00e9e et dramatique\". L\u2019occasion pour Michel Mary de revenir sur les faits afin de mieux comprendre la situation.Un double crime a \u00e9t\u00e9 commis le 10 octobre 2021 du c\u00f4t\u00e9 de Allauch, commune situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de Marseille. Alors que les trois enfants de Karine, la victime et belle-s\u0153ur de Magali Berdah, ne parviennent pas \u00e0 la joindre, ils d\u00e9cident de se rendre chez le compagnon de celle-ci, Fred, lieu dans lequel elle \u00e9tait\"cens\u00e9e se trouver\".", "Mais \u00e0 leur arriv\u00e9e, les enfants d\u00e9couvrent deux corps massacr\u00e9s de plusieurs coups de masse, de couteaux avec du sang partout.\"L\u2019a\u00een\u00e9 hurle tellement fort qu'un voisin sort pour voir ce qui se passe\", rappelle Michel Mary. Par la suite, il s\u2019av\u00e9rera que le voisin n\u2019est autre que l'auteur pr\u00e9sum\u00e9 de ces deux crimes. Suspect\u00e9 par la police \u00e0 cause d\u2019un comportement curieux, le RAID d\u00e9cide de perquisitionner son appartement.Les enqu\u00eateurs retrouvent alors des serviettes pleines de sang mais aussi du sang sur son scooter. Apr\u00e8s un examen,\"on s'aper\u00e7oit que c'est l'ADN de la belle-s\u0153ur de Magali Berdah et de son compagnon\".\"Autant d'\u00e9l\u00e9ments qui permettent de le mettre en examen et en prison\", pr\u00e9cise le journaliste.Toutefois, l\u2019auteur pr\u00e9sum\u00e9 n\u2019a pas de mobile. Il est n\u00e9anmoins incarc\u00e9r\u00e9 pendant deux ans et demi.\"Et la loi pr\u00e9voit sur les longues d\u00e9tentions pr\u00e9ventives qu'une commission soit organis\u00e9e par le juge d'instruction pour la prolongation de la d\u00e9tention provisoire. La juge d'instruction de l'\u00e9poque a fait une erreur. Entre-temps, ce suspect avait \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 sous curatelle et elle aurait d\u00fb convoquer le curateur pour \u00eatre pr\u00e9sent lors de cette commission. Elle ne l'a pas fait. \u00c7a a \u00e9t\u00e9 consid\u00e9r\u00e9 comme un vice de proc\u00e9dure et donc \u00e7a annule la d\u00e9tention provisoire\", ajoute une nouvelle fois le journaliste du Nouveau D\u00e9tective."]}, "163": {"title": "\u00c9ric Antoine pr\u00eat comme Philippe Etchebest \u00e0 adopter un enfant : son annonce touchante", "link": "https://www.public.fr/eric-antoine-pret-comme-philippe-etchebest-a-adopter-un-enfant-son-annonce-touchante", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_855778_026-300x200.jpg", "resume": ["En libert\u00e9 malgr\u00e9 son aveu. Ce mercredi 30 octobre 2024,Michel Marya fait unedr\u00f4le de r\u00e9v\u00e9lation sur le plateau deTPMP. Le journaliste d'investigation duNouveau D\u00e9tectivequi officie depuis plusieurs mois dans l\u2019\u00e9mission deCyril Hanounaa souhait\u00e9 \u00e9voquer l\u2019affaire de meurtre de la belle-s\u0153ur de Magali Berdah et de son compagnon.\"Le suspect vient d'avouer le crime, mais il reste libre\",a l\u00e2ch\u00e9 le journaliste avant d\u2019ajouter :\"C\u2019est une histoire extr\u00eamement compliqu\u00e9e et dramatique\". L\u2019occasion pour Michel Mary de revenir sur les faits afin de mieux comprendre la situation.Un double crime a \u00e9t\u00e9 commis le 10 octobre 2021 du c\u00f4t\u00e9 de Allauch, commune situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de Marseille. Alors que les trois enfants de Karine, la victime et belle-s\u0153ur de Magali Berdah, ne parviennent pas \u00e0 la joindre, ils d\u00e9cident de se rendre chez le compagnon de celle-ci, Fred, lieu dans lequel elle \u00e9tait\"cens\u00e9e se trouver\".", "Mais \u00e0 leur arriv\u00e9e, les enfants d\u00e9couvrent deux corps massacr\u00e9s de plusieurs coups de masse, de couteaux avec du sang partout.\"L\u2019a\u00een\u00e9 hurle tellement fort qu'un voisin sort pour voir ce qui se passe\", rappelle Michel Mary. Par la suite, il s\u2019av\u00e9rera que le voisin n\u2019est autre que l'auteur pr\u00e9sum\u00e9 de ces deux crimes. Suspect\u00e9 par la police \u00e0 cause d\u2019un comportement curieux, le RAID d\u00e9cide de perquisitionner son appartement.Les enqu\u00eateurs retrouvent alors des serviettes pleines de sang mais aussi du sang sur son scooter. Apr\u00e8s un examen,\"on s'aper\u00e7oit que c'est l'ADN de la belle-s\u0153ur de Magali Berdah et de son compagnon\".\"Autant d'\u00e9l\u00e9ments qui permettent de le mettre en examen et en prison\", pr\u00e9cise le journaliste.Toutefois, l\u2019auteur pr\u00e9sum\u00e9 n\u2019a pas de mobile. Il est n\u00e9anmoins incarc\u00e9r\u00e9 pendant deux ans et demi.\"Et la loi pr\u00e9voit sur les longues d\u00e9tentions pr\u00e9ventives qu'une commission soit organis\u00e9e par le juge d'instruction pour la prolongation de la d\u00e9tention provisoire. La juge d'instruction de l'\u00e9poque a fait une erreur. Entre-temps, ce suspect avait \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 sous curatelle et elle aurait d\u00fb convoquer le curateur pour \u00eatre pr\u00e9sent lors de cette commission. Elle ne l'a pas fait. \u00c7a a \u00e9t\u00e9 consid\u00e9r\u00e9 comme un vice de proc\u00e9dure et donc \u00e7a annule la d\u00e9tention provisoire\", ajoute une nouvelle fois le journaliste du Nouveau D\u00e9tective."]}, "164": {"title": "\"Carnage\", \"On touche le fond\", \"Minable\" : Jenifer m\u00e9chamment attaqu\u00e9e apr\u00e8s son passage dans l\u2019\u00e9mission \"Taratata\"", "link": "https://www.public.fr/carnage-on-touche-le-fond-minable-jenifer-mechamment-attaquee-apres-son-passage-dans-lemission-taratata", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/BESTIMAGE_00598046_000066-scaled-e1730362148740-300x181.jpg", "resume": ["En libert\u00e9 malgr\u00e9 son aveu. Ce mercredi 30 octobre 2024,Michel Marya fait unedr\u00f4le de r\u00e9v\u00e9lation sur le plateau deTPMP. Le journaliste d'investigation duNouveau D\u00e9tectivequi officie depuis plusieurs mois dans l\u2019\u00e9mission deCyril Hanounaa souhait\u00e9 \u00e9voquer l\u2019affaire de meurtre de la belle-s\u0153ur de Magali Berdah et de son compagnon.\"Le suspect vient d'avouer le crime, mais il reste libre\",a l\u00e2ch\u00e9 le journaliste avant d\u2019ajouter :\"C\u2019est une histoire extr\u00eamement compliqu\u00e9e et dramatique\". L\u2019occasion pour Michel Mary de revenir sur les faits afin de mieux comprendre la situation.Un double crime a \u00e9t\u00e9 commis le 10 octobre 2021 du c\u00f4t\u00e9 de Allauch, commune situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de Marseille. Alors que les trois enfants de Karine, la victime et belle-s\u0153ur de Magali Berdah, ne parviennent pas \u00e0 la joindre, ils d\u00e9cident de se rendre chez le compagnon de celle-ci, Fred, lieu dans lequel elle \u00e9tait\"cens\u00e9e se trouver\".", "Mais \u00e0 leur arriv\u00e9e, les enfants d\u00e9couvrent deux corps massacr\u00e9s de plusieurs coups de masse, de couteaux avec du sang partout.\"L\u2019a\u00een\u00e9 hurle tellement fort qu'un voisin sort pour voir ce qui se passe\", rappelle Michel Mary. Par la suite, il s\u2019av\u00e9rera que le voisin n\u2019est autre que l'auteur pr\u00e9sum\u00e9 de ces deux crimes. Suspect\u00e9 par la police \u00e0 cause d\u2019un comportement curieux, le RAID d\u00e9cide de perquisitionner son appartement.Les enqu\u00eateurs retrouvent alors des serviettes pleines de sang mais aussi du sang sur son scooter. Apr\u00e8s un examen,\"on s'aper\u00e7oit que c'est l'ADN de la belle-s\u0153ur de Magali Berdah et de son compagnon\".\"Autant d'\u00e9l\u00e9ments qui permettent de le mettre en examen et en prison\", pr\u00e9cise le journaliste.Toutefois, l\u2019auteur pr\u00e9sum\u00e9 n\u2019a pas de mobile. Il est n\u00e9anmoins incarc\u00e9r\u00e9 pendant deux ans et demi.\"Et la loi pr\u00e9voit sur les longues d\u00e9tentions pr\u00e9ventives qu'une commission soit organis\u00e9e par le juge d'instruction pour la prolongation de la d\u00e9tention provisoire. La juge d'instruction de l'\u00e9poque a fait une erreur. Entre-temps, ce suspect avait \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 sous curatelle et elle aurait d\u00fb convoquer le curateur pour \u00eatre pr\u00e9sent lors de cette commission. Elle ne l'a pas fait. \u00c7a a \u00e9t\u00e9 consid\u00e9r\u00e9 comme un vice de proc\u00e9dure et donc \u00e7a annule la d\u00e9tention provisoire\", ajoute une nouvelle fois le journaliste du Nouveau D\u00e9tective."]}, "165": {"title": "Laurent Delahousse : rien ne va plus", "link": "https://www.public.fr/laurent-delahousse-rien-ne-va-plus", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Laurent-Delahousse-rien-ne-va-plus--300x200.jpg", "resume": ["C\u2019est un bras de fer \u00e9norme qui se jouerait en ce moment dans les couloirs deFrance T\u00e9l\u00e9visions. Apr\u00e8s des ann\u00e9es de bons et loyaux services et d\u2019entente parfaite, les lignes seraient brouill\u00e9es entre Laurent Delahousse et son employeur.Le placement en liquidation judiciaire de Magneto, la bo\u00eete de production cr\u00e9\u00e9e par le pr\u00e9sentateur en 2008, aurait rebattu les cartes. \u201cOn a essay\u00e9 de garder la t\u00eate hors de l\u2019eau, mais produire des documentaires, \u00e7a co\u00fbte beaucoup d\u2019argent. La production ind\u00e9pendante souffre, c\u2019est ainsi\u201d, se d\u00e9solait r\u00e9cemmentle compagnon d\u2019Alice TaglionidansLa Tribune dimanche.", "D\u00e9termin\u00e9e \u00e0 se remettre en selle apr\u00e8s cet \u00e9chec professionnel,la star du PAF de 55\u2002ansvient de se lancer dans un autre projet.\u201cUne nouvelle aventure s\u2019est ouverte pour moi, avec la naissance de Native Production. Je redeviens un jeune producteur, qui se tourne vers la t\u00e9l\u00e9vision traditionnelle, mais aussi le num\u00e9rique\u201d,expliquait-il dans le m\u00eame hebdomadaire. Et qui dit jeune producteur dit besoin d\u2019argent.D\u2019apr\u00e8s nos informations, pour mettre sur de bons rails son nouveau b\u00e9b\u00e9,le journalisteaurait demand\u00e9 une avance salariale \u00e0France T\u00e9l\u00e9visions(dont le service communication n\u2019a pas r\u00e9pondu \u00e0 notre demande de commentaire)."]}, "166": {"title": "Florent Manaudou broie du noir et prend une d\u00e9cision radicale : \"Je ne me suis jamais senti aussi isol\u00e9", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/florent-manaudou-broie-du-noir-et-prend-une-decision-radicale-je-ne-me-suis-jamais-senti-aussi-isole", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_909361_012-300x200.jpg", "resume": ["C\u2019est un bras de fer \u00e9norme qui se jouerait en ce moment dans les couloirs deFrance T\u00e9l\u00e9visions. Apr\u00e8s des ann\u00e9es de bons et loyaux services et d\u2019entente parfaite, les lignes seraient brouill\u00e9es entre Laurent Delahousse et son employeur.Le placement en liquidation judiciaire de Magneto, la bo\u00eete de production cr\u00e9\u00e9e par le pr\u00e9sentateur en 2008, aurait rebattu les cartes. \u201cOn a essay\u00e9 de garder la t\u00eate hors de l\u2019eau, mais produire des documentaires, \u00e7a co\u00fbte beaucoup d\u2019argent. La production ind\u00e9pendante souffre, c\u2019est ainsi\u201d, se d\u00e9solait r\u00e9cemmentle compagnon d\u2019Alice TaglionidansLa Tribune dimanche.", "D\u00e9termin\u00e9e \u00e0 se remettre en selle apr\u00e8s cet \u00e9chec professionnel,la star du PAF de 55\u2002ansvient de se lancer dans un autre projet.\u201cUne nouvelle aventure s\u2019est ouverte pour moi, avec la naissance de Native Production. Je redeviens un jeune producteur, qui se tourne vers la t\u00e9l\u00e9vision traditionnelle, mais aussi le num\u00e9rique\u201d,expliquait-il dans le m\u00eame hebdomadaire. Et qui dit jeune producteur dit besoin d\u2019argent.D\u2019apr\u00e8s nos informations, pour mettre sur de bons rails son nouveau b\u00e9b\u00e9,le journalisteaurait demand\u00e9 une avance salariale \u00e0France T\u00e9l\u00e9visions(dont le service communication n\u2019a pas r\u00e9pondu \u00e0 notre demande de commentaire)."]}, "167": {"title": "\"LOL : quit rit, sort !\" : \u00e7a ne rigole pas en coulisses", "link": "https://www.public.fr/lol-quit-rit-sort-ca-ne-rigole-pas-en-coulisses", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/22LOL-quit-rit-sort-22-ca-ne-rigole-pas-en-coulisses--300x200.jpg", "resume": ["Une atmosph\u00e8re \u00e9lectrique favoris\u00e9e par le tout-\u00e0-l\u2019ego\u2002: telle fut la teneur g\u00e9n\u00e9rale de la mise en bo\u00eete del\u2019\u00e9mission d\u00e9sormais culte dePrime Video,LOL\u2002: qui rit, sort !\u201c\u00c7a a \u00e9t\u00e9 un enfer pour nous de monter cette nouvelle \u00e9dition, on n\u2019a jamais autant gal\u00e9r\u00e9\u201d, nous souffle un membre d\u2019Endemol France, qui produit le show.Et pour cause, les humoristes de cette saison\u20025 ne se seraient pas du tout entendus, et les caprices de quelques-uns auraient entra\u00een\u00e9 de multiples clashs.C\u2019est Muriel Robin qui aurait remport\u00e9 la palmede la diva, comme r\u00e9v\u00e9l\u00e9 par nos confr\u00e8res deT\u00e9l\u00e9-Loisirs.", "Pour la convaincre d\u2019int\u00e9grer l\u2019\u00e9mission, la prod aurait offert \u00e0 Muriel Robin l\u2019un des plus gros cachets de l\u2019histoire du show, selon nos infos : 200 000 euros. Elle devance Fred Testot (120 000 euros), Vincent Dedienne etArtus(80 000 euros), C\u00e9dric Doumb\u00e8 (60 000 euros), Camille Chamoux et J\u00e9r\u00f4me Niel (50 000 euros), Alexandre Kominek et Marina Rollman (40 000 euros) et Fatou Kaba (30 000 euros)."]}, "168": {"title": "\"C\u2019est troublant, stup\u00e9fiant\", biopic de Charles Aznavour, en pleine interview, l\u2019aveu de Tahar Rahim qui a d\u00e9stabilis\u00e9 Audrey Crespo-Mara", "link": "https://www.public.fr/troublant-biopic-charles-aznavour-interview-aveu-tahar-rahim-audrey-crespo-mara", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/1-25-300x200.jpg", "resume": ["Une atmosph\u00e8re \u00e9lectrique favoris\u00e9e par le tout-\u00e0-l\u2019ego\u2002: telle fut la teneur g\u00e9n\u00e9rale de la mise en bo\u00eete del\u2019\u00e9mission d\u00e9sormais culte dePrime Video,LOL\u2002: qui rit, sort !\u201c\u00c7a a \u00e9t\u00e9 un enfer pour nous de monter cette nouvelle \u00e9dition, on n\u2019a jamais autant gal\u00e9r\u00e9\u201d, nous souffle un membre d\u2019Endemol France, qui produit le show.Et pour cause, les humoristes de cette saison\u20025 ne se seraient pas du tout entendus, et les caprices de quelques-uns auraient entra\u00een\u00e9 de multiples clashs.C\u2019est Muriel Robin qui aurait remport\u00e9 la palmede la diva, comme r\u00e9v\u00e9l\u00e9 par nos confr\u00e8res deT\u00e9l\u00e9-Loisirs.", "Pour la convaincre d\u2019int\u00e9grer l\u2019\u00e9mission, la prod aurait offert \u00e0 Muriel Robin l\u2019un des plus gros cachets de l\u2019histoire du show, selon nos infos : 200 000 euros. Elle devance Fred Testot (120 000 euros), Vincent Dedienne etArtus(80 000 euros), C\u00e9dric Doumb\u00e8 (60 000 euros), Camille Chamoux et J\u00e9r\u00f4me Niel (50 000 euros), Alexandre Kominek et Marina Rollman (40 000 euros) et Fatou Kaba (30 000 euros)."]}, "169": {"title": "\"Tu vas me manquer\", Jamy Gourmaud, son fils Alex appara\u00eet pour la premi\u00e8re fois \u00e0 la t\u00e9l\u00e9, l\u2019animateur fond en larmes", "link": "https://www.public.fr/tu-vas-me-manquer-jamy-gourmaud-son-fils-alex-apparait-pour-la-premiere-fois-a-la-tele-lanimateur-fond-en-larmes", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_722748_043-300x200.jpg", "resume": ["Le fils de Jamy, Alex, est apparu pour la premi\u00e8re fois \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, dans C l'hebdo.", "Jamy Gourmaud, \u00e9mu, n'a pas pu retenir son \u00e9motion face \u00e0 ce message surprise."]}, "170": {"title": "\"Il y a aussi des femmes qui sont violentes\" : Camille Lellouche, son avis sans concession sur l\u2019affaire Gis\u00e8le Pelicot", "link": "https://www.public.fr/il-y-a-aussi-des-femmes-qui-sont-violentes-camille-lellouche-son-avis-sans-concession-sur-laffaire-gisele-pelicot", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/il-y-a-aussi-des-femmes-qui-sont-violentes-camille-lellouche-son-avis-sans-concession-sur-laffaire-gisele-pelicot-300x200.jpg", "resume": ["Le fils de Jamy, Alex, est apparu pour la premi\u00e8re fois \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, dans C l'hebdo.", "Jamy Gourmaud, \u00e9mu, n'a pas pu retenir son \u00e9motion face \u00e0 ce message surprise."]}, "171": {"title": "Sonia Mabrouk recadr\u00e9e par L\u00e9a Salam\u00e9 et Christophe Dechavanne dans \"Quelle \u00e9poque\" : cette d\u00e9claration sur les JO qui ne passe pas", "link": "https://www.public.fr/sonia-mabrouk-lea-salame-christophe-dechavanne-quelle-epoque-declaration-jo", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/1-24-300x200.jpg", "resume": ["L\u00e9a Salam\u00e9 et Christophe Dechavanne ont r\u00e9cemment accueilli la journaliste Sonia Mabrouk sur le plateau de l'\u00e9mission Quelle \u00e9poque !", "L\u00e9a Salam\u00e9 en a profit\u00e9 pour demander \u00e0 Sonia Mabrouk ce qu'elle a pens\u00e9 des Jeux Olympiques de Paris."]}, "172": {"title": "\"Plus jamais, \u00e7a ne fait pas r\u00eaver la France\", cette c\u00e9l\u00e8bre animatrice t\u00e9l\u00e9 se fait remonter les bretelles apr\u00e8s ses fian\u00e7ailles", "link": "https://www.public.fr/plus-jamais-ca-ne-fait-pas-rever-la-france-cette-celebre-animatrice-tele-se-fait-remonter-les-bretelles-apres-ses-fiancailles", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Template-Public.fr-1200x800-px-2-300x200.jpg", "resume": ["L\u00e9a Salam\u00e9 et Christophe Dechavanne ont r\u00e9cemment accueilli la journaliste Sonia Mabrouk sur le plateau de l'\u00e9mission Quelle \u00e9poque !", "L\u00e9a Salam\u00e9 en a profit\u00e9 pour demander \u00e0 Sonia Mabrouk ce qu'elle a pens\u00e9 des Jeux Olympiques de Paris."]}, "173": {"title": "\"Quand on m'insulte, on fait un acte antis\u00e9mite\", G\u00e9rard Darmon \u00e9voque sans concession les insultes re\u00e7ues sur les r\u00e9seaux sociaux", "link": "https://www.public.fr/quand-on-minsulte-on-fait-un-acte-antisemite-gerard-darmon-evoque-sans-concession-les-insultes-recues-sur-les-reseaux-sociaux", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Quand-on-minsulte-on-fait-un-acte-antisemite-Gerard-Darmon-evoque-sans-concession-les-insultes-recues-sur-les-reseaux-sociaux-300x200.jpg", "resume": ["G\u00e9rard Darmon a r\u00e9agi aux critiques apr\u00e8s sa prise de position en faveur de l'\u00c9tat isra\u00e9lien.", "Le com\u00e9dien a \u00e9voqu\u00e9 un \"acte antis\u00e9mite\"."]}, "174": {"title": "Jul : nouveau rebondissement dans l\u2019affaire de l\u2019assassinat de son manager", "link": "https://www.public.fr/jul-nouveau-rebondissement-dans-laffaire-de-lassassinat-de-son-manager", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Jul-nouveau-rebondissement-dans-laffaire-de-lassassinat-de-son-manager-300x200.jpg", "resume": ["G\u00e9rard Darmon a r\u00e9agi aux critiques apr\u00e8s sa prise de position en faveur de l'\u00c9tat isra\u00e9lien.", "Le com\u00e9dien a \u00e9voqu\u00e9 un \"acte antis\u00e9mite\"."]}, "175": {"title": "\"Des coups de p*te\" : Jessica Thivenin \u00e9voque comme rarement les raisons de la fin de son amiti\u00e9 avec St\u00e9phanie Durant", "link": "https://www.public.fr/des-coups-de-pte-jessica-thivenin-evoque-comme-rarement-les-raisons-de-la-fin-de-son-amitie-avec-stephanie-durant", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Des-coups-de-pte-Jessica-Thivenin-evoque-comme-rarement-les-raisons-de-la-fin-de-son-amitie-avec-Stephanie-Durant-300x200.jpg", "resume": ["G\u00e9rard Darmon a r\u00e9agi aux critiques apr\u00e8s sa prise de position en faveur de l'\u00c9tat isra\u00e9lien.", "Le com\u00e9dien a \u00e9voqu\u00e9 un \"acte antis\u00e9mite\"."]}, "176": {"title": "Inoxtag \"hors-la-loi\" avec son ph\u00e9nom\u00e8ne \"Kaizen\" ? Le procureur de la R\u00e9publique saisi", "link": "https://www.public.fr/inoxtag-hors-la-loi-phenomene-kaizen-procureur-republique-saisi", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/1-23-scaled-e1726927952420-300x200.jpg", "resume": ["G\u00e9rard Darmon a r\u00e9agi aux critiques apr\u00e8s sa prise de position en faveur de l'\u00c9tat isra\u00e9lien.", "Le com\u00e9dien a \u00e9voqu\u00e9 un \"acte antis\u00e9mite\"."]}, "177": {"title": "Benjamin Castaldi : \u00e7a y est, son fils Julien s\u2019est mari\u00e9, premi\u00e8re photo des \u00e9poux d\u00e9voil\u00e9e", "link": "https://www.public.fr/benjamin-castaldi-ca-y-est-son-fils-julien-sest-marie-premiere-photo-des-epoux-devoilee", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_836291_014-300x200.jpg", "resume": ["G\u00e9rard Darmon a r\u00e9agi aux critiques apr\u00e8s sa prise de position en faveur de l'\u00c9tat isra\u00e9lien.", "Le com\u00e9dien a \u00e9voqu\u00e9 un \"acte antis\u00e9mite\"."]}, "178": {"title": "\"Je ne veux plus que tu m\u2019insultes\", 20 ans apr\u00e8s, Greg le Millionnaire et Marjolaine r\u00e8glent leur compte sur le plateau de \"Face \u00e0 Hanouna\"", "link": "https://www.public.fr/je-ne-veux-plus-que-tu-minsultes-20-ans-apres-greg-le-millionnaire-et-marjolaine-reglent-leur-compte-sur-le-plateau-de-face-a-hanouna", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/greg-300x225.jpg", "resume": ["G\u00e9rard Darmon a r\u00e9agi aux critiques apr\u00e8s sa prise de position en faveur de l'\u00c9tat isra\u00e9lien.", "Le com\u00e9dien a \u00e9voqu\u00e9 un \"acte antis\u00e9mite\"."]}, "179": {"title": "Poupette Kenza : nouveau rebondissement, la pr\u00e9fecture fait fermer son fameux salon de bronzage", "link": "https://www.public.fr/poupette-kenza-nouveau-rebondissement-la-prefecture-fait-fermer-son-fameux-salon-de-bronzage", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/poupette-kenza-nouveau-scandale-salon-300x200.jpg", "resume": ["Ce vendredi 20 septembre, la pr\u00e9fecture de Seine-Maritime a annonc\u00e9 une mauvaise nouvelle concernant Poupette Kenza.", "En effet, son salon de bronzage situ\u00e9 \u00e0 Rouen vient d'\u00eatre plac\u00e9 en fermeture administrative."]}, "180": {"title": "M\u00e9lanie Da Cruz craque : les internautes extr\u00eamement surpris par le nombre de tatouages qu\u2019elle s\u2019est fait faire dans le dos", "link": "https://www.public.fr/melanie-da-cruz-craque-les-internautes-extremement-surpris-par-le-nombre-de-tatouages-quelle-sest-fait-faire-dans-le-dos", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Sans-titre-300x225.jpg", "resume": ["Ce vendredi 20 septembre, la pr\u00e9fecture de Seine-Maritime a annonc\u00e9 une mauvaise nouvelle concernant Poupette Kenza.", "En effet, son salon de bronzage situ\u00e9 \u00e0 Rouen vient d'\u00eatre plac\u00e9 en fermeture administrative."]}, "181": {"title": "Vous d\u00e9couvrirez le pacte que j\u2019ai conclu avec le diable\", Fran\u00e7ois Alu, le ch\u00e9ri de Denitsa Ikonomova, fait une annonce fracassante", "link": "https://www.public.fr/vous-decouvrirez-le-pacte-que-jai-conclu-avec-le-diable-francois-alu-le-cheri-de-denitsa-ikonomva-fait-une-annonce-fracassante", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/vous-decouvrirez-le-pacte-que-jai-conclu-avec-le-diable-francois-alu-le-cheri-de-denitsa-ikonomva-fait-une-annonce-fracassante-300x199.jpg", "resume": ["Ce vendredi 20 septembre, la pr\u00e9fecture de Seine-Maritime a annonc\u00e9 une mauvaise nouvelle concernant Poupette Kenza.", "En effet, son salon de bronzage situ\u00e9 \u00e0 Rouen vient d'\u00eatre plac\u00e9 en fermeture administrative."]}, "182": {"title": "Rudy Gobert : \"Tu gagnes 250 millions, joue dur !\", la star fran\u00e7aise du basket-ball d\u00e9molie par Shaquille O\u2019Neal", "link": "https://www.public.fr/rudy-gobert-gagnes-250-millions-joue-dur-star-basket-ball-demolie-shaquille-oneal", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/1-22-scaled-e1726899958586-300x195.jpg", "resume": ["Shaquille O'Neal s'en prend r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 Rudy Gobert, qu'il a m\u00eame r\u00e9cemment qualifi\u00e9 de \"pire joueur de l'histoire de la NBA\".", "L'ancien joueur des Lakers s'est de nouveau attaqu\u00e9 \u00e0 la star fran\u00e7aise du basket-ball, dans un \u00e9pisode de The Big Podcast."]}, "183": {"title": "\"On ne peut pas l\u2019attacher, il prendrait du plaisir\", Bruce Toussaint, cette blague sur Christophe Beaugrand \"ne passe pas\"", "link": "https://www.public.fr/on-ne-peut-pas-lattacher-il-prendrait-du-plaisir-bruce-toussaint-cette-blague-sur-christophe-beaugrand-ne-passe-pas", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/on-ne-peut-pas-lattacher-il-prendrait-du-plaisir-bruce-toussaint-cette-blague-sur-christophe-beaugrand-ne-passe-pas-300x200.jpg", "resume": ["Shaquille O'Neal s'en prend r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 Rudy Gobert, qu'il a m\u00eame r\u00e9cemment qualifi\u00e9 de \"pire joueur de l'histoire de la NBA\".", "L'ancien joueur des Lakers s'est de nouveau attaqu\u00e9 \u00e0 la star fran\u00e7aise du basket-ball, dans un \u00e9pisode de The Big Podcast."]}, "184": {"title": "Gros rebondissement dans l\u2019affaire Kamilya : Cyril Hanouna d\u00e9voile le message cinglant de la m\u00e8re du motard", "link": "https://www.public.fr/gros-rebondissement-affaire-kamilya-cyril-hanouna-message-cinglant-mere-motard", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/1-21-300x200.jpg", "resume": ["Shaquille O'Neal s'en prend r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 Rudy Gobert, qu'il a m\u00eame r\u00e9cemment qualifi\u00e9 de \"pire joueur de l'histoire de la NBA\".", "L'ancien joueur des Lakers s'est de nouveau attaqu\u00e9 \u00e0 la star fran\u00e7aise du basket-ball, dans un \u00e9pisode de The Big Podcast."]}, "185": {"title": "\"Elle s\u2019est \u00e9teinte \u00e0 midi\", Fidji Ruiz : la star de t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 annonce une terrible nouvelle", "link": "https://www.public.fr/elle-sest-eteinte-a-midi-fidji-ruiz-la-star-de-tele-realite-annonce-une-terrible-nouvelle", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/fidji-ruiz-annonce-choc-reseaux-300x200.jpg", "resume": ["Shaquille O'Neal s'en prend r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 Rudy Gobert, qu'il a m\u00eame r\u00e9cemment qualifi\u00e9 de \"pire joueur de l'histoire de la NBA\".", "L'ancien joueur des Lakers s'est de nouveau attaqu\u00e9 \u00e0 la star fran\u00e7aise du basket-ball, dans un \u00e9pisode de The Big Podcast."]}, "186": {"title": "\"Qui veut gagner des millions\" de retour : Arthur forc\u00e9 de prendre des m\u00e9dicaments pour tenir bon", "link": "https://www.public.fr/qui-veut-gagner-des-millions-de-retour-arthur-force-de-prendre-des-medicaments-pour-tenir-bon", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Qui-veut-gagner-des-millions-de-retour-Arthur-force-de-prendre-des-medicaments-pour-tenir-bon-300x143.png", "resume": ["Shaquille O'Neal s'en prend r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 Rudy Gobert, qu'il a m\u00eame r\u00e9cemment qualifi\u00e9 de \"pire joueur de l'histoire de la NBA\".", "L'ancien joueur des Lakers s'est de nouveau attaqu\u00e9 \u00e0 la star fran\u00e7aise du basket-ball, dans un \u00e9pisode de The Big Podcast."]}, "187": {"title": "Marc Lavoine, violemment critiqu\u00e9 pour son premier baiser en public \u00e0 Adriana Karembeu, fait une \u00e9norme annonce", "link": "https://www.public.fr/marc-lavoine-violemment-critique-pour-son-premier-baiser-en-public-a-adriana-karembeu-fait-une-enorme-annonce", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Marc-Lavoine-violemment-critique-pour-son-premier-baiser-en-public-a-Adriana-Karembeu-fait-une-enorme-annonce-300x189.jpg", "resume": ["Shaquille O'Neal s'en prend r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 Rudy Gobert, qu'il a m\u00eame r\u00e9cemment qualifi\u00e9 de \"pire joueur de l'histoire de la NBA\".", "L'ancien joueur des Lakers s'est de nouveau attaqu\u00e9 \u00e0 la star fran\u00e7aise du basket-ball, dans un \u00e9pisode de The Big Podcast."]}, "188": {"title": "Julia Vignali (Voix de stars) : avant la t\u00e9l\u00e9, ce job \u00e9tonnant qu\u2019elle a longtemps exerc\u00e9", "link": "https://www.public.fr/julia-vignali-voix-de-stars-avant-la-tele-ce-job-etonnant-quelle-a-longtemps-exerce", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_900561_013-300x200.jpg", "resume": ["Julia Vignali est une femme qui a roul\u00e9 sa bosse avant de devenir une r\u00e9f\u00e9rence dans les m\u00e9dias.", "La pr\u00e9sentatrice a \u00e9voqu\u00e9 son pass\u00e9 avant la t\u00e9l\u00e9vision en croisant le chemin d\u2019un acheteur."]}, "189": {"title": "\"L\u2019amour est dans le pr\u00e9\" : un agriculteur effray\u00e9, des fans s\u2019introduisent dans sa ferme", "link": "https://www.public.fr/lamour-est-dans-le-pre-un-agriculteur-effraye-des-fans-sintroduisent-dans-sa-ferme", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Lamour-est-dans-le-pre-un-agriculteur-effraye-des-fans-sintroduisent-dans-sa-ferme--300x253.jpg", "resume": ["Julia Vignali est une femme qui a roul\u00e9 sa bosse avant de devenir une r\u00e9f\u00e9rence dans les m\u00e9dias.", "La pr\u00e9sentatrice a \u00e9voqu\u00e9 son pass\u00e9 avant la t\u00e9l\u00e9vision en croisant le chemin d\u2019un acheteur."]}, "190": {"title": "Gilbert Montagn\u00e9 en retard pour un concert : l\u2019artiste oblig\u00e9 de faire de l\u2019auto-stop et \"sauv\u00e9\" par deux retrait\u00e9s", "link": "https://www.public.fr/gilbert-montagne-en-retard-pour-un-concert-lartiste-oblige-de-faire-de-lauto-stop-et-sauve-par-deux-retraites", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Gilbert-Montagne-en-retard-pour-un-concert-lartiste-oblige-de-faire-de-lauto-stop-et-sauve-par-deux-retraites-300x200.jpg", "resume": ["Julia Vignali est une femme qui a roul\u00e9 sa bosse avant de devenir une r\u00e9f\u00e9rence dans les m\u00e9dias.", "La pr\u00e9sentatrice a \u00e9voqu\u00e9 son pass\u00e9 avant la t\u00e9l\u00e9vision en croisant le chemin d\u2019un acheteur."]}, "191": {"title": "Faustine Bollaert \"ab\u00eem\u00e9e\" par une \u00e9mission que \"personne n\u2019a regard\u00e9e\" : ses tristes confessions sur ce projet qui n\u2019a pas fonctionn\u00e9", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/faustine-bollaert-abimee-par-une-emission-que-personne-na-regardee-ses-tristes-confessions-sur-ce-projet-qui-na-pas-fonctionne", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Faustine-Bollaert-22abimee22-par-une-emission-que-22personne-na-regardee22-ses-tristes-confessions-sur-ce-projet-qui-na-pas-fonctionne-300x200.jpg", "resume": ["Julia Vignali est une femme qui a roul\u00e9 sa bosse avant de devenir une r\u00e9f\u00e9rence dans les m\u00e9dias.", "La pr\u00e9sentatrice a \u00e9voqu\u00e9 son pass\u00e9 avant la t\u00e9l\u00e9vision en croisant le chemin d\u2019un acheteur."]}, "192": {"title": "Alerte divorce : Robert Pir\u00e8s, champion du monde 98, quitte sa femme apr\u00e8s 11 ans de mariage", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/alerte-divorce-robert-pires-champion-du-monde-98-quitte-sa-femme-apres-11-ans-de-mariage", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_639095_001-300x200.jpg", "resume": ["La rentr\u00e9e apporte son lot de surprise. Apr\u00e8s la mort dujournaliste sportif Didier Roustan, \u00e0 l'\u00e2ge de 66 ans, le monde du foot tremble \u00e0 nouveau. On apprend que Robert Pir\u00e8s,champion du monde 98 avec Zinedine Zidane, divorce.C'est ce qu'il a annonc\u00e9, en personne, ce 19 septembre 2024, sur son compte Instagram. Avec une photo de lui et de celle qui a partag\u00e9 sa vie pendant de longues ann\u00e9es, Jessica Lemarie, il a \u00e9crit : \"Apr\u00e8s, 21 ans de vie commune, 11 ans de mariage et 3 merveilleux enfants, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de nous s\u00e9parer\".", "Et d'ajouter : \"Nous restons tr\u00e8s proches et nous formerons toujours une famille avec nos enfants. Nous vous demandons de bien vouloir respecter notre d\u00e9cision et notre vie priv\u00e9e\"."]}, "193": {"title": "Philippe Etchebest : oui, il se lance dans la restauration rapide", "link": "https://www.public.fr/philippe-etchebest-oui-il-se-lance-dans-la-restauration-rapide", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_844894_044-300x200.jpg", "resume": ["La rentr\u00e9e apporte son lot de surprise. Apr\u00e8s la mort dujournaliste sportif Didier Roustan, \u00e0 l'\u00e2ge de 66 ans, le monde du foot tremble \u00e0 nouveau. On apprend que Robert Pir\u00e8s,champion du monde 98 avec Zinedine Zidane, divorce.C'est ce qu'il a annonc\u00e9, en personne, ce 19 septembre 2024, sur son compte Instagram. Avec une photo de lui et de celle qui a partag\u00e9 sa vie pendant de longues ann\u00e9es, Jessica Lemarie, il a \u00e9crit : \"Apr\u00e8s, 21 ans de vie commune, 11 ans de mariage et 3 merveilleux enfants, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de nous s\u00e9parer\".", "Et d'ajouter : \"Nous restons tr\u00e8s proches et nous formerons toujours une famille avec nos enfants. Nous vous demandons de bien vouloir respecter notre d\u00e9cision et notre vie priv\u00e9e\"."]}, "194": {"title": "Mika : sa s\u0153ur Paloma victime d\u2019un tragique accident, tout a chang\u00e9 depuis", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/mika-sa-soeur-paloma-victime-dun-tragique-accident-tout-a-change-depuis", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_875379_180-300x200.jpg", "resume": ["La rentr\u00e9e apporte son lot de surprise. Apr\u00e8s la mort dujournaliste sportif Didier Roustan, \u00e0 l'\u00e2ge de 66 ans, le monde du foot tremble \u00e0 nouveau. On apprend que Robert Pir\u00e8s,champion du monde 98 avec Zinedine Zidane, divorce.C'est ce qu'il a annonc\u00e9, en personne, ce 19 septembre 2024, sur son compte Instagram. Avec une photo de lui et de celle qui a partag\u00e9 sa vie pendant de longues ann\u00e9es, Jessica Lemarie, il a \u00e9crit : \"Apr\u00e8s, 21 ans de vie commune, 11 ans de mariage et 3 merveilleux enfants, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de nous s\u00e9parer\".", "Et d'ajouter : \"Nous restons tr\u00e8s proches et nous formerons toujours une famille avec nos enfants. Nous vous demandons de bien vouloir respecter notre d\u00e9cision et notre vie priv\u00e9e\"."]}, "195": {"title": "\"Certains aimeraient bien\", Cristina Cordula \u00e9voque son possible d\u00e9part \u00e0 la retraite\u2026 \u00e0 60 ans ?", "link": "https://www.public.fr/certains-aimeraient-bien-cristina-cordula-evoque-son-possible-depart-a-la-retraite-a-60-ans", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Certains-aimeraient-bien-Cristina-Cordula-evoque-son-possible-depart-a-la-retraite-a-60-ans-300x211.jpg", "resume": ["La rentr\u00e9e apporte son lot de surprise. Apr\u00e8s la mort dujournaliste sportif Didier Roustan, \u00e0 l'\u00e2ge de 66 ans, le monde du foot tremble \u00e0 nouveau. On apprend que Robert Pir\u00e8s,champion du monde 98 avec Zinedine Zidane, divorce.C'est ce qu'il a annonc\u00e9, en personne, ce 19 septembre 2024, sur son compte Instagram. Avec une photo de lui et de celle qui a partag\u00e9 sa vie pendant de longues ann\u00e9es, Jessica Lemarie, il a \u00e9crit : \"Apr\u00e8s, 21 ans de vie commune, 11 ans de mariage et 3 merveilleux enfants, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de nous s\u00e9parer\".", "Et d'ajouter : \"Nous restons tr\u00e8s proches et nous formerons toujours une famille avec nos enfants. Nous vous demandons de bien vouloir respecter notre d\u00e9cision et notre vie priv\u00e9e\"."]}, "196": {"title": "\"\u00c7a ne marchait pas\" : Florent Pagny r\u00e9v\u00e8le avoir arr\u00eat\u00e9 son traitement contre le cancer et opt\u00e9 pour la m\u00e9decine Chinoise", "link": "https://www.public.fr/ca-ne-marchait-pas-florent-pagny-revele-avoir-arrete-son-traitement-contre-le-cancer-et-opte-pour-la-medecine-chinoise", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_900698_001-300x200.jpg", "resume": ["Florent Pagny se bat contre le cancer depuis 2022.", "Depuis plusieurs ann\u00e9es,Florent Pagny se bat contre un cancer du poumondont il peine \u00e0 se d\u00e9barrasser.Apr\u00e8s une premi\u00e8re p\u00e9riode de r\u00e9mission qui avait offert un espoir \u00e0 ses fans, le chanteur a malheureusement d\u00fbannoncer une rechute, une nouvelle qui a profond\u00e9ment touch\u00e9 ses admirateurs.Malgr\u00e9 les \u00e9preuves, l'artiste de 62 ans reste fid\u00e8le \u00e0 son esprit combatif. Il continue d'ailleurs de donner r\u00e9guli\u00e8rement des nouvelles de son \u00e9tat de sant\u00e9."]}, "197": {"title": "\"C\u2019est peut-\u00eatre moins vrai\", Paul Belmondo \u00e9voque la gu\u00e9guerre du clan Delon", "link": "https://www.public.fr/cest-peut-etre-moins-vrai-paul-belmondo-evoque-la-gueguerre-du-clan-delon", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/BESTIMAGE_00633977_000025-scaled-e1726733097523-300x237.jpg", "resume": ["Florent Pagny se bat contre le cancer depuis 2022.", "Depuis plusieurs ann\u00e9es,Florent Pagny se bat contre un cancer du poumondont il peine \u00e0 se d\u00e9barrasser.Apr\u00e8s une premi\u00e8re p\u00e9riode de r\u00e9mission qui avait offert un espoir \u00e0 ses fans, le chanteur a malheureusement d\u00fbannoncer une rechute, une nouvelle qui a profond\u00e9ment touch\u00e9 ses admirateurs.Malgr\u00e9 les \u00e9preuves, l'artiste de 62 ans reste fid\u00e8le \u00e0 son esprit combatif. Il continue d'ailleurs de donner r\u00e9guli\u00e8rement des nouvelles de son \u00e9tat de sant\u00e9."]}, "198": {"title": "Affaire des viols de Mazan : l\u2019\u00e9norme coup de gueule d\u2019Alexandra Lamy", "link": "https://www.public.fr/affaire-des-viols-de-mazan-lenorme-coup-de-gueule-dalexandra-lamy", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_897995_233-300x200.jpg", "resume": ["Florent Pagny se bat contre le cancer depuis 2022.", "Depuis plusieurs ann\u00e9es,Florent Pagny se bat contre un cancer du poumondont il peine \u00e0 se d\u00e9barrasser.Apr\u00e8s une premi\u00e8re p\u00e9riode de r\u00e9mission qui avait offert un espoir \u00e0 ses fans, le chanteur a malheureusement d\u00fbannoncer une rechute, une nouvelle qui a profond\u00e9ment touch\u00e9 ses admirateurs.Malgr\u00e9 les \u00e9preuves, l'artiste de 62 ans reste fid\u00e8le \u00e0 son esprit combatif. Il continue d'ailleurs de donner r\u00e9guli\u00e8rement des nouvelles de son \u00e9tat de sant\u00e9."]}, "199": {"title": "Igor et Grichka Bogdanov : des millions d\u2019euros pour restaurer leur ch\u00e2teau en ruine\u2026 leurs enfants prennent une d\u00e9cision \u00e9tonnante", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/igor-et-grichka-bogdanov-des-millions-deuros-pour-restaurer-leur-chateau-en-ruine-leurs-enfants-prennent-une-decision-etonnante", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_414060_028-300x200.jpg", "resume": ["Florent Pagny se bat contre le cancer depuis 2022.", "Depuis plusieurs ann\u00e9es,Florent Pagny se bat contre un cancer du poumondont il peine \u00e0 se d\u00e9barrasser.Apr\u00e8s une premi\u00e8re p\u00e9riode de r\u00e9mission qui avait offert un espoir \u00e0 ses fans, le chanteur a malheureusement d\u00fbannoncer une rechute, une nouvelle qui a profond\u00e9ment touch\u00e9 ses admirateurs.Malgr\u00e9 les \u00e9preuves, l'artiste de 62 ans reste fid\u00e8le \u00e0 son esprit combatif. Il continue d'ailleurs de donner r\u00e9guli\u00e8rement des nouvelles de son \u00e9tat de sant\u00e9."]}, "200": {"title": "G\u00e9rard Miller : la plainte d\u2019une \u00e9tudiante de 19 ans dispara\u00eet \u00e9trangement", "link": "https://www.public.fr/gerard-miller-la-plainte-dune-etudiante-de-19-ans-disparait-etrangement", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_831872_011-300x200.jpg", "resume": ["Florent Pagny se bat contre le cancer depuis 2022.", "Depuis plusieurs ann\u00e9es,Florent Pagny se bat contre un cancer du poumondont il peine \u00e0 se d\u00e9barrasser.Apr\u00e8s une premi\u00e8re p\u00e9riode de r\u00e9mission qui avait offert un espoir \u00e0 ses fans, le chanteur a malheureusement d\u00fbannoncer une rechute, une nouvelle qui a profond\u00e9ment touch\u00e9 ses admirateurs.Malgr\u00e9 les \u00e9preuves, l'artiste de 62 ans reste fid\u00e8le \u00e0 son esprit combatif. Il continue d'ailleurs de donner r\u00e9guli\u00e8rement des nouvelles de son \u00e9tat de sant\u00e9."]}, "201": {"title": "Aliz\u00e9e repart en tourn\u00e9e : et sa fille d\u00e9croche un job de r\u00eave pour l\u2019occasion", "link": "https://www.public.fr/alizee-repart-en-tournee-et-sa-fille-decroche-un-job-de-reve-pour-loccasion", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_521583_112-300x200.jpg", "resume": ["Aliz\u00e9e annonce son nouveau projet artistique : I Gotta Feeling - La Tourn\u00e9e des ann\u00e9es 2000, avec d'autres artistes embl\u00e9matiques.", "Sa fille Annily Chatelain rejoint la tourn\u00e9e et elle a un poste bien particulier."]}, "202": {"title": "Jean Testani\u00e8re : le \"messager de l\u2019invisible\" est de retour", "link": "https://www.public.fr/jean-testaniere-le-messager-de-linvisible-est-de-retour", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/IMG_1490-300x200.jpg", "resume": ["Aliz\u00e9e annonce son nouveau projet artistique : I Gotta Feeling - La Tourn\u00e9e des ann\u00e9es 2000, avec d'autres artistes embl\u00e9matiques.", "Sa fille Annily Chatelain rejoint la tourn\u00e9e et elle a un poste bien particulier."]}, "203": {"title": "\"Un peu froide\", Patricia Kaas, un des big boss de \"The Voice\" dit tout de son arriv\u00e9e dans le jury", "link": "https://www.public.fr/un-peu-froide-patricia-kaas-un-des-big-boss-de-the-voice-dit-tout-de-son-arrivee-dans-le-jury", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_614242_008-300x200.jpg", "resume": ["Aliz\u00e9e annonce son nouveau projet artistique : I Gotta Feeling - La Tourn\u00e9e des ann\u00e9es 2000, avec d'autres artistes embl\u00e9matiques.", "Sa fille Annily Chatelain rejoint la tourn\u00e9e et elle a un poste bien particulier."]}, "204": {"title": "\"\u00c7a m\u2019a d\u00e9form\u00e9 la m\u00e2choire\", Marie-Anne Chazel, cette accessoire de Z\u00e9zette qui lui laisse des s\u00e9quelles", "link": "https://www.public.fr/ca-ma-deforme-la-machoire-marie-anne-chazel-cette-accessoire-de-zezette-qui-lui-laisse-des-sequelles", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/BESTIMAGE_00656401_000050-scaled-e1726727258489-300x193.jpg", "resume": ["Aliz\u00e9e annonce son nouveau projet artistique : I Gotta Feeling - La Tourn\u00e9e des ann\u00e9es 2000, avec d'autres artistes embl\u00e9matiques.", "Sa fille Annily Chatelain rejoint la tourn\u00e9e et elle a un poste bien particulier."]}, "205": {"title": "Julia Roberts : son fr\u00e8re commet une grossi\u00e8re erreur et lui pr\u00e9sente publiquement ses excuses", "link": "https://www.public.fr/julia-roberts-son-frere-commet-une-grossiere-erreur-et-lui-presente-publiquement-ses-excuses", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_884605_008-300x200.jpg", "resume": ["Aliz\u00e9e annonce son nouveau projet artistique : I Gotta Feeling - La Tourn\u00e9e des ann\u00e9es 2000, avec d'autres artistes embl\u00e9matiques.", "Sa fille Annily Chatelain rejoint la tourn\u00e9e et elle a un poste bien particulier."]}, "206": {"title": "\"Ne me parlez pas de MeToo, de ces proc\u00e8s grotesques pour une main aux fesses\", Brigitte Bardot fulmine contre les actrices fran\u00e7aises", "link": "https://www.public.fr/ne-me-parlez-pas-de-metoo-de-ces-proces-grotesques-pour-une-main-aux-fesses-brigitte-bardot-fulmine-contre-les-actrices-francaises", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/BESTIMAGE_00088705_000008-e1726726373946-300x227.jpg", "resume": ["Aliz\u00e9e annonce son nouveau projet artistique : I Gotta Feeling - La Tourn\u00e9e des ann\u00e9es 2000, avec d'autres artistes embl\u00e9matiques.", "Sa fille Annily Chatelain rejoint la tourn\u00e9e et elle a un poste bien particulier."]}, "207": {"title": "Vincent Shogun : l\u2019ex Ch\u2019ti a eu recours \u00e0 une greffe capillaire et le r\u00e9sultat est bluffant", "link": "https://www.public.fr/vincent-shogun-lex-chti-a-eu-recours-a-une-greffe-capillaire-et-le-resultat-est-bluffant", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Capture-decran-2024-09-19-a-07.29.43-300x173.jpg", "resume": ["Aliz\u00e9e annonce son nouveau projet artistique : I Gotta Feeling - La Tourn\u00e9e des ann\u00e9es 2000, avec d'autres artistes embl\u00e9matiques.", "Sa fille Annily Chatelain rejoint la tourn\u00e9e et elle a un poste bien particulier."]}, "208": {"title": "Claude Lelouch : invit\u00e9e de \"C \u00e0 vous\", sa femme Val\u00e9rie Perrin r\u00e9v\u00e8le ce qu\u2019il a fait \"13 fois\" au mariage", "link": "https://www.public.fr/claude-lelouch-invitee-de-c-a-vous-sa-femme-valerie-perrin-revele-ce-quil-a-fait-13-fois-au-mariage", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_915588_042-300x200.jpg", "resume": ["Aliz\u00e9e annonce son nouveau projet artistique : I Gotta Feeling - La Tourn\u00e9e des ann\u00e9es 2000, avec d'autres artistes embl\u00e9matiques.", "Sa fille Annily Chatelain rejoint la tourn\u00e9e et elle a un poste bien particulier."]}, "209": {"title": "Amel Bent r\u00e9appara\u00eet (enfin) dans un look futuriste et assiste \u00e0 l\u2019officialisation du couple form\u00e9 par Adriana Karembeu et Marc Lavoine", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/amel-bent-reapparait-enfin-dans-un-look-futuriste-et-assiste-a-lofficialisation-du-couple-forme-par-adriana-karembeu-et-marc-lavoine", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_858942_014-300x200.jpg", "resume": ["Aliz\u00e9e annonce son nouveau projet artistique : I Gotta Feeling - La Tourn\u00e9e des ann\u00e9es 2000, avec d'autres artistes embl\u00e9matiques.", "Sa fille Annily Chatelain rejoint la tourn\u00e9e et elle a un poste bien particulier."]}, "210": {"title": "\"Un truc de fou\" : les r\u00e9v\u00e9lations de Cyril Hanouna sur Kylian Mbapp\u00e9 font \"trembler la presse espagnole\"", "link": "https://www.public.fr/un-truc-de-fou-les-revelations-de-cyril-hanouna-sur-kylian-mbappe-font-trembler-la-presse-espagnole", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/jbe-300x171.jpg", "resume": ["Aliz\u00e9e annonce son nouveau projet artistique : I Gotta Feeling - La Tourn\u00e9e des ann\u00e9es 2000, avec d'autres artistes embl\u00e9matiques.", "Sa fille Annily Chatelain rejoint la tourn\u00e9e et elle a un poste bien particulier."]}, "211": {"title": "\"Un seul objectif : gu\u00e9rir\", Mika fait une grande annonce, cette seule \u00e9mission qu\u2019il va faire en France cette ann\u00e9e", "link": "https://www.public.fr/la-cest-possible-apres-avoir-plusieurs-fois-decline-mika-accepte-enfin-detre-le-parrain-du-telethon", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/BESTIMAGE_00675107_000030-300x200.jpg", "resume": ["Mika sera le parrain de la prochaine \u00e9dition du T\u00e9l\u00e9thon.", "Le chanteur de 41 ans endosse le r\u00f4le pour la premi\u00e8re fois et succ\u00e8de \u00e0 Vianney."]}, "212": {"title": "Adriana Karembeu choqu\u00e9e par le baiser que lui donne Marc Lavoine sur le tapis rouge d\u2019une soir\u00e9e ultra people", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/adriana-karembeu-choquee-par-le-baiser-que-lui-donne-marc-lavoine-sur-le-tapis-rouge-dune-soiree-ultra-people", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/mkjb-1-300x171.jpg", "resume": ["Deux ans apr\u00e8s sa rupture avec Aram Ohanian,Adriana Karembeu a joyeusement retrouv\u00e9 l'amour.Depuis juin 2024,la bombe de 53 ans est en couple avec le chanteur Marc Lavoine. Ce 17 septembre 2024, \u00e0 l'occasion de l'anniversaire de la jolie blonde, le couple a \u00e9t\u00e9 d'ailleurs \u00e9t\u00e9 aper\u00e7ue \u00e0 la sortie d'une soir\u00e9e organis\u00e9e par une grande amie productrice, en l'honneur d'Adriana Karembeu.Au lendemain de cette joyeuse c\u00e9l\u00e9bration,Adriana Karembeu et Marc Lavoine ont officialis\u00e9 leur relation sur le tapis rouge du fameux \"Concert pour la paix\" organis\u00e9 parOmar Harfouch.", "Hier, mardi 17 septembre 2024, Adriana Karembeu a f\u00eat\u00e9 ses 53 ans, entour\u00e9e de ses proches. Une belle soir\u00e9e a en effet \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e en l'honneur de la bombe slovaque... et son ch\u00e9ri Marc Lavoine \u00e9tait bien entendu de la partie.\u00c0 la fin de la soir\u00e9e,Adriana Karembeu est ressortie avec Marc Lavoine... qui ne pouvait s'emp\u00eacher d'embrasser sa belle. Si pour le moment, il semblerait qu'ils ne vivent pas ensemble, cela n'emp\u00eache qu'ils sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s \u00e9pris et forme une joyeuse famille recompos\u00e9e."]}, "213": {"title": "Jul sanctionn\u00e9 pour son absence au proc\u00e8s de l\u2019assassinat de son ex-manager", "link": "https://www.public.fr/jul-sanctionne-pour-son-absence-au-proces-de-lassassinat-de-son-ex-manager", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Jul-sanctionne-pour-son-absence-au-proces-de-lassassinat-de-son-ex-manager-300x200.jpg", "resume": ["Deux ans apr\u00e8s sa rupture avec Aram Ohanian,Adriana Karembeu a joyeusement retrouv\u00e9 l'amour.Depuis juin 2024,la bombe de 53 ans est en couple avec le chanteur Marc Lavoine. Ce 17 septembre 2024, \u00e0 l'occasion de l'anniversaire de la jolie blonde, le couple a \u00e9t\u00e9 d'ailleurs \u00e9t\u00e9 aper\u00e7ue \u00e0 la sortie d'une soir\u00e9e organis\u00e9e par une grande amie productrice, en l'honneur d'Adriana Karembeu.Au lendemain de cette joyeuse c\u00e9l\u00e9bration,Adriana Karembeu et Marc Lavoine ont officialis\u00e9 leur relation sur le tapis rouge du fameux \"Concert pour la paix\" organis\u00e9 parOmar Harfouch.", "Hier, mardi 17 septembre 2024, Adriana Karembeu a f\u00eat\u00e9 ses 53 ans, entour\u00e9e de ses proches. Une belle soir\u00e9e a en effet \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e en l'honneur de la bombe slovaque... et son ch\u00e9ri Marc Lavoine \u00e9tait bien entendu de la partie.\u00c0 la fin de la soir\u00e9e,Adriana Karembeu est ressortie avec Marc Lavoine... qui ne pouvait s'emp\u00eacher d'embrasser sa belle. Si pour le moment, il semblerait qu'ils ne vivent pas ensemble, cela n'emp\u00eache qu'ils sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s \u00e9pris et forme une joyeuse famille recompos\u00e9e."]}, "214": {"title": "Omar Sy : de rares photos de sa cadette d\u00e9voil\u00e9es pour une occasion tr\u00e8s sp\u00e9ciale", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/omar-sy-de-rares-photos-de-sa-cadette-devoilees-pour-une-occasion-tres-speciale", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_810256_086-300x200.jpg", "resume": ["Deux ans apr\u00e8s sa rupture avec Aram Ohanian,Adriana Karembeu a joyeusement retrouv\u00e9 l'amour.Depuis juin 2024,la bombe de 53 ans est en couple avec le chanteur Marc Lavoine. Ce 17 septembre 2024, \u00e0 l'occasion de l'anniversaire de la jolie blonde, le couple a \u00e9t\u00e9 d'ailleurs \u00e9t\u00e9 aper\u00e7ue \u00e0 la sortie d'une soir\u00e9e organis\u00e9e par une grande amie productrice, en l'honneur d'Adriana Karembeu.Au lendemain de cette joyeuse c\u00e9l\u00e9bration,Adriana Karembeu et Marc Lavoine ont officialis\u00e9 leur relation sur le tapis rouge du fameux \"Concert pour la paix\" organis\u00e9 parOmar Harfouch.", "Hier, mardi 17 septembre 2024, Adriana Karembeu a f\u00eat\u00e9 ses 53 ans, entour\u00e9e de ses proches. Une belle soir\u00e9e a en effet \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e en l'honneur de la bombe slovaque... et son ch\u00e9ri Marc Lavoine \u00e9tait bien entendu de la partie.\u00c0 la fin de la soir\u00e9e,Adriana Karembeu est ressortie avec Marc Lavoine... qui ne pouvait s'emp\u00eacher d'embrasser sa belle. Si pour le moment, il semblerait qu'ils ne vivent pas ensemble, cela n'emp\u00eache qu'ils sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s \u00e9pris et forme une joyeuse famille recompos\u00e9e."]}, "215": {"title": "Hayden Panettiere \u00e9voque pour la toute premi\u00e8re fois la mort de son fr\u00e8re : cette phobie d\u00e9clench\u00e9e par sa disparition brutale", "link": "https://www.public.fr/hayden-panettiere-evoque-pour-la-toute-premiere-fois-la-mort-de-son-frere-cette-phobie-declenchee-par-sa-disparition-brutale", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_845152_023-300x200.jpg", "resume": ["Deux ans apr\u00e8s sa rupture avec Aram Ohanian,Adriana Karembeu a joyeusement retrouv\u00e9 l'amour.Depuis juin 2024,la bombe de 53 ans est en couple avec le chanteur Marc Lavoine. Ce 17 septembre 2024, \u00e0 l'occasion de l'anniversaire de la jolie blonde, le couple a \u00e9t\u00e9 d'ailleurs \u00e9t\u00e9 aper\u00e7ue \u00e0 la sortie d'une soir\u00e9e organis\u00e9e par une grande amie productrice, en l'honneur d'Adriana Karembeu.Au lendemain de cette joyeuse c\u00e9l\u00e9bration,Adriana Karembeu et Marc Lavoine ont officialis\u00e9 leur relation sur le tapis rouge du fameux \"Concert pour la paix\" organis\u00e9 parOmar Harfouch.", "Hier, mardi 17 septembre 2024, Adriana Karembeu a f\u00eat\u00e9 ses 53 ans, entour\u00e9e de ses proches. Une belle soir\u00e9e a en effet \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e en l'honneur de la bombe slovaque... et son ch\u00e9ri Marc Lavoine \u00e9tait bien entendu de la partie.\u00c0 la fin de la soir\u00e9e,Adriana Karembeu est ressortie avec Marc Lavoine... qui ne pouvait s'emp\u00eacher d'embrasser sa belle. Si pour le moment, il semblerait qu'ils ne vivent pas ensemble, cela n'emp\u00eache qu'ils sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s \u00e9pris et forme une joyeuse famille recompos\u00e9e."]}, "216": {"title": "Koba LaD : 24 heures avant l\u2019accident mortel, son interview chez Mouloud Achour qui d\u00e9range", "link": "https://www.public.fr/koba-lad-24-heures-avant-laccident-mortel-son-interview-chez-mouloud-achour-qui-derange", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Koba-LaD-24-heures-avant-laccident-mortel-son-interview-chez-Mouloud-Achour-qui-derange-300x166.jpg", "resume": ["Deux ans apr\u00e8s sa rupture avec Aram Ohanian,Adriana Karembeu a joyeusement retrouv\u00e9 l'amour.Depuis juin 2024,la bombe de 53 ans est en couple avec le chanteur Marc Lavoine. Ce 17 septembre 2024, \u00e0 l'occasion de l'anniversaire de la jolie blonde, le couple a \u00e9t\u00e9 d'ailleurs \u00e9t\u00e9 aper\u00e7ue \u00e0 la sortie d'une soir\u00e9e organis\u00e9e par une grande amie productrice, en l'honneur d'Adriana Karembeu.Au lendemain de cette joyeuse c\u00e9l\u00e9bration,Adriana Karembeu et Marc Lavoine ont officialis\u00e9 leur relation sur le tapis rouge du fameux \"Concert pour la paix\" organis\u00e9 parOmar Harfouch.", "Hier, mardi 17 septembre 2024, Adriana Karembeu a f\u00eat\u00e9 ses 53 ans, entour\u00e9e de ses proches. Une belle soir\u00e9e a en effet \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e en l'honneur de la bombe slovaque... et son ch\u00e9ri Marc Lavoine \u00e9tait bien entendu de la partie.\u00c0 la fin de la soir\u00e9e,Adriana Karembeu est ressortie avec Marc Lavoine... qui ne pouvait s'emp\u00eacher d'embrasser sa belle. Si pour le moment, il semblerait qu'ils ne vivent pas ensemble, cela n'emp\u00eache qu'ils sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s \u00e9pris et forme une joyeuse famille recompos\u00e9e."]}, "217": {"title": "\"\u00c0 partir d\u2019aujourd\u2019hui, ta vie va\u2026\", Corinne Touzet r\u00e9v\u00e8le un \u00e9change surprenant avec Michel Drucker", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/a-partir-daujourdhui-ta-vie-va-corinne-touzet-revele-un-echange-surprenant-avec-michel-drucker", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/22A-partir-daujourdhui-ta-vie-va22-Corinne-Touzet-revele-un-echange-surprenant-avec-Michel-Drucker-300x200.jpg", "resume": ["Deux ans apr\u00e8s sa rupture avec Aram Ohanian,Adriana Karembeu a joyeusement retrouv\u00e9 l'amour.Depuis juin 2024,la bombe de 53 ans est en couple avec le chanteur Marc Lavoine. Ce 17 septembre 2024, \u00e0 l'occasion de l'anniversaire de la jolie blonde, le couple a \u00e9t\u00e9 d'ailleurs \u00e9t\u00e9 aper\u00e7ue \u00e0 la sortie d'une soir\u00e9e organis\u00e9e par une grande amie productrice, en l'honneur d'Adriana Karembeu.Au lendemain de cette joyeuse c\u00e9l\u00e9bration,Adriana Karembeu et Marc Lavoine ont officialis\u00e9 leur relation sur le tapis rouge du fameux \"Concert pour la paix\" organis\u00e9 parOmar Harfouch.", "Hier, mardi 17 septembre 2024, Adriana Karembeu a f\u00eat\u00e9 ses 53 ans, entour\u00e9e de ses proches. Une belle soir\u00e9e a en effet \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e en l'honneur de la bombe slovaque... et son ch\u00e9ri Marc Lavoine \u00e9tait bien entendu de la partie.\u00c0 la fin de la soir\u00e9e,Adriana Karembeu est ressortie avec Marc Lavoine... qui ne pouvait s'emp\u00eacher d'embrasser sa belle. Si pour le moment, il semblerait qu'ils ne vivent pas ensemble, cela n'emp\u00eache qu'ils sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s \u00e9pris et forme une joyeuse famille recompos\u00e9e."]}, "218": {"title": "\u00ab\u00a0Kaamelott\u00a0\u00bb : trois ans apr\u00e8s le premier volet, Alexandre Astier pr\u00e9pare 2 films", "link": "https://www.public.fr/kaamelott-trois-ans-apres-le-premier-volet-alexandre-astier-prepare-2-films", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/B9727758447Z.1_20210720202352_000GU6IIUGE2.1-0-300x169.jpg", "resume": ["Deux ans apr\u00e8s sa rupture avec Aram Ohanian,Adriana Karembeu a joyeusement retrouv\u00e9 l'amour.Depuis juin 2024,la bombe de 53 ans est en couple avec le chanteur Marc Lavoine. Ce 17 septembre 2024, \u00e0 l'occasion de l'anniversaire de la jolie blonde, le couple a \u00e9t\u00e9 d'ailleurs \u00e9t\u00e9 aper\u00e7ue \u00e0 la sortie d'une soir\u00e9e organis\u00e9e par une grande amie productrice, en l'honneur d'Adriana Karembeu.Au lendemain de cette joyeuse c\u00e9l\u00e9bration,Adriana Karembeu et Marc Lavoine ont officialis\u00e9 leur relation sur le tapis rouge du fameux \"Concert pour la paix\" organis\u00e9 parOmar Harfouch.", "Hier, mardi 17 septembre 2024, Adriana Karembeu a f\u00eat\u00e9 ses 53 ans, entour\u00e9e de ses proches. Une belle soir\u00e9e a en effet \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e en l'honneur de la bombe slovaque... et son ch\u00e9ri Marc Lavoine \u00e9tait bien entendu de la partie.\u00c0 la fin de la soir\u00e9e,Adriana Karembeu est ressortie avec Marc Lavoine... qui ne pouvait s'emp\u00eacher d'embrasser sa belle. Si pour le moment, il semblerait qu'ils ne vivent pas ensemble, cela n'emp\u00eache qu'ils sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s \u00e9pris et forme une joyeuse famille recompos\u00e9e."]}, "219": {"title": "SCH sort du silence apr\u00e8s la fusillade qui aurait pu lui co\u00fbter la vie", "link": "https://www.public.fr/sch-sort-du-silence-apres-la-fusillade-qui-aurait-pu-lui-couter-la-vie", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_798014_170-300x200.jpg", "resume": ["Deux ans apr\u00e8s sa rupture avec Aram Ohanian,Adriana Karembeu a joyeusement retrouv\u00e9 l'amour.Depuis juin 2024,la bombe de 53 ans est en couple avec le chanteur Marc Lavoine. Ce 17 septembre 2024, \u00e0 l'occasion de l'anniversaire de la jolie blonde, le couple a \u00e9t\u00e9 d'ailleurs \u00e9t\u00e9 aper\u00e7ue \u00e0 la sortie d'une soir\u00e9e organis\u00e9e par une grande amie productrice, en l'honneur d'Adriana Karembeu.Au lendemain de cette joyeuse c\u00e9l\u00e9bration,Adriana Karembeu et Marc Lavoine ont officialis\u00e9 leur relation sur le tapis rouge du fameux \"Concert pour la paix\" organis\u00e9 parOmar Harfouch.", "Hier, mardi 17 septembre 2024, Adriana Karembeu a f\u00eat\u00e9 ses 53 ans, entour\u00e9e de ses proches. Une belle soir\u00e9e a en effet \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e en l'honneur de la bombe slovaque... et son ch\u00e9ri Marc Lavoine \u00e9tait bien entendu de la partie.\u00c0 la fin de la soir\u00e9e,Adriana Karembeu est ressortie avec Marc Lavoine... qui ne pouvait s'emp\u00eacher d'embrasser sa belle. Si pour le moment, il semblerait qu'ils ne vivent pas ensemble, cela n'emp\u00eache qu'ils sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s \u00e9pris et forme une joyeuse famille recompos\u00e9e."]}, "220": {"title": "Rumeurs transphobes contre Brigitte Macron : la sentence est tomb\u00e9e", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/rumeurs-transphobes-contre-brigitte-macron-la-sentence-est-tombee", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_900561_020-300x200.jpg", "resume": ["Deux ans apr\u00e8s sa rupture avec Aram Ohanian,Adriana Karembeu a joyeusement retrouv\u00e9 l'amour.Depuis juin 2024,la bombe de 53 ans est en couple avec le chanteur Marc Lavoine. Ce 17 septembre 2024, \u00e0 l'occasion de l'anniversaire de la jolie blonde, le couple a \u00e9t\u00e9 d'ailleurs \u00e9t\u00e9 aper\u00e7ue \u00e0 la sortie d'une soir\u00e9e organis\u00e9e par une grande amie productrice, en l'honneur d'Adriana Karembeu.Au lendemain de cette joyeuse c\u00e9l\u00e9bration,Adriana Karembeu et Marc Lavoine ont officialis\u00e9 leur relation sur le tapis rouge du fameux \"Concert pour la paix\" organis\u00e9 parOmar Harfouch.", "Hier, mardi 17 septembre 2024, Adriana Karembeu a f\u00eat\u00e9 ses 53 ans, entour\u00e9e de ses proches. Une belle soir\u00e9e a en effet \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e en l'honneur de la bombe slovaque... et son ch\u00e9ri Marc Lavoine \u00e9tait bien entendu de la partie.\u00c0 la fin de la soir\u00e9e,Adriana Karembeu est ressortie avec Marc Lavoine... qui ne pouvait s'emp\u00eacher d'embrasser sa belle. Si pour le moment, il semblerait qu'ils ne vivent pas ensemble, cela n'emp\u00eache qu'ils sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s \u00e9pris et forme une joyeuse famille recompos\u00e9e."]}, "221": {"title": "\u00ab Je vous aime, mais je pars \u00bb Bruno Le Maire reprend Michel Sardou pour faire ses adieux \u00e0 Bercy", "link": "https://www.public.fr/je-vous-aime-mais-je-pars-bruno-le-maire-reprend-michel-sardou-pour-faire-ses-adieux-a-bercy", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_888311_001-300x200.jpg", "resume": ["Deux ans apr\u00e8s sa rupture avec Aram Ohanian,Adriana Karembeu a joyeusement retrouv\u00e9 l'amour.Depuis juin 2024,la bombe de 53 ans est en couple avec le chanteur Marc Lavoine. Ce 17 septembre 2024, \u00e0 l'occasion de l'anniversaire de la jolie blonde, le couple a \u00e9t\u00e9 d'ailleurs \u00e9t\u00e9 aper\u00e7ue \u00e0 la sortie d'une soir\u00e9e organis\u00e9e par une grande amie productrice, en l'honneur d'Adriana Karembeu.Au lendemain de cette joyeuse c\u00e9l\u00e9bration,Adriana Karembeu et Marc Lavoine ont officialis\u00e9 leur relation sur le tapis rouge du fameux \"Concert pour la paix\" organis\u00e9 parOmar Harfouch.", "Hier, mardi 17 septembre 2024, Adriana Karembeu a f\u00eat\u00e9 ses 53 ans, entour\u00e9e de ses proches. Une belle soir\u00e9e a en effet \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e en l'honneur de la bombe slovaque... et son ch\u00e9ri Marc Lavoine \u00e9tait bien entendu de la partie.\u00c0 la fin de la soir\u00e9e,Adriana Karembeu est ressortie avec Marc Lavoine... qui ne pouvait s'emp\u00eacher d'embrasser sa belle. Si pour le moment, il semblerait qu'ils ne vivent pas ensemble, cela n'emp\u00eache qu'ils sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s \u00e9pris et forme une joyeuse famille recompos\u00e9e."]}, "222": {"title": "\"C'est la mort dans l'\u00e2me\" : Patrick Bruel fait une triste annonce, ses fans tous autour de lui pour le soutenir", "link": "https://www.public.fr/cest-la-mort-dans-lame-patrick-bruel-fait-une-triste-annonce-ses-fans-tous-autour-de-lui-pour-le-soutenir", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Cest-la-mort-dans-lame-Patrick-Bruel-fait-une-triste-annonce-ses-fans-tous-autour-de-lui-pour-le-soutenir-300x200.jpg", "resume": ["Patrick Bruel a d\u00fb annuler le dernier concert de sa tourn\u00e9e estivale.", "Le chanteur a pris la parole face \u00e0 ses fans pour annoncer la mauvaise nouvelle."]}, "223": {"title": "Laurent Ruquier malaisant : ce jeu de mot pourri qu\u2019il a fait \u00e0 Hugo Manos pour l\u2019aborder et le r\u00e2teau qu\u2019il s\u2019est pris", "link": "https://www.public.fr/laurent-ruquier-malaisant-ce-jeu-de-mot-pourri-quil-a-fait-a-hugo-manos-pour-laborder-et-le-rateau-quil-sest-pris", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_900509_020-300x200.jpg", "resume": ["Patrick Bruel a d\u00fb annuler le dernier concert de sa tourn\u00e9e estivale.", "Le chanteur a pris la parole face \u00e0 ses fans pour annoncer la mauvaise nouvelle."]}, "224": {"title": "Dj\u00e9bril \u00ab\u00a0ne va pas mentir\u00a0\u00bb : L\u00e9nie (Star Academy) prend la d\u00e9fense de son ami, apr\u00e8s les accusations de discriminations", "link": "https://www.public.fr/djebril-ne-va-pas-mentir-lenie-star-academy-prend-la-defense-de-son-ami-apres-les-accusations-de-discriminations", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_884605_220-1-300x200.jpg", "resume": ["Elle n'en dira pas plus sur Dj\u00e9bril, mais L\u00e9nie lui apporte tout son soutien.", "Sept mois seulement ont pass\u00e9 depuis la fin de la saison 11 deStar Academy. Et L\u00e9nie sort cette semaine deux chansons dans les bacs. Elles s'intitulent \"Je n\u2019ai plus peur\"et \"Sans toi\". Et elles promettent d'\u00eatre de grands tubes. De quoi transformer positivement l'exp\u00e9rience au ch\u00e2teau de Dammarie-Les-Lysde la chanteuse.En effet, dans une interview au Parisien, la jeune femme de 19 ans se d\u00e9voile comme jamais. Pour la premi\u00e8re fois, elle raconte ses quelques semaines de collocation\"tr\u00e8s intenses\". Et si elle assure qu'\"il y avait une super ambiance(...)sans esprit de comp\u00e9tition\", au sein de la promo, L\u00e9nie parle aussi de ce qui l'a fait souffrir pendant la Star Academy..."]}, "225": {"title": "Wejdene, \u00e7a se corse pour son ch\u00e9ri : Koba LaD, \u00e9tait sous l\u2019emprise de stup\u00e9fiants lors de son accident", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/wejdene-ca-se-corse-pour-son-cheri-koba-lad-etait-sous-lemprise-de-stupefiants-lors-de-son-accident", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_688899_013-300x200.jpg", "resume": ["Elle n'en dira pas plus sur Dj\u00e9bril, mais L\u00e9nie lui apporte tout son soutien.", "Sept mois seulement ont pass\u00e9 depuis la fin de la saison 11 deStar Academy. Et L\u00e9nie sort cette semaine deux chansons dans les bacs. Elles s'intitulent \"Je n\u2019ai plus peur\"et \"Sans toi\". Et elles promettent d'\u00eatre de grands tubes. De quoi transformer positivement l'exp\u00e9rience au ch\u00e2teau de Dammarie-Les-Lysde la chanteuse.En effet, dans une interview au Parisien, la jeune femme de 19 ans se d\u00e9voile comme jamais. Pour la premi\u00e8re fois, elle raconte ses quelques semaines de collocation\"tr\u00e8s intenses\". Et si elle assure qu'\"il y avait une super ambiance(...)sans esprit de comp\u00e9tition\", au sein de la promo, L\u00e9nie parle aussi de ce qui l'a fait souffrir pendant la Star Academy..."]}, "226": {"title": "Oph\u00e9lie Meunier va devoir partager : M6 prend une grande d\u00e9cision pour son \u00e9mission faiblarde", "link": "https://www.public.fr/ophelie-meunier-va-devoir-partager-m6-prend-une-grande-decision-pour-son-emission-faiblarde", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_907861_256-300x200.jpg", "resume": ["Elle n'en dira pas plus sur Dj\u00e9bril, mais L\u00e9nie lui apporte tout son soutien.", "Sept mois seulement ont pass\u00e9 depuis la fin de la saison 11 deStar Academy. Et L\u00e9nie sort cette semaine deux chansons dans les bacs. Elles s'intitulent \"Je n\u2019ai plus peur\"et \"Sans toi\". Et elles promettent d'\u00eatre de grands tubes. De quoi transformer positivement l'exp\u00e9rience au ch\u00e2teau de Dammarie-Les-Lysde la chanteuse.En effet, dans une interview au Parisien, la jeune femme de 19 ans se d\u00e9voile comme jamais. Pour la premi\u00e8re fois, elle raconte ses quelques semaines de collocation\"tr\u00e8s intenses\". Et si elle assure qu'\"il y avait une super ambiance(...)sans esprit de comp\u00e9tition\", au sein de la promo, L\u00e9nie parle aussi de ce qui l'a fait souffrir pendant la Star Academy..."]}, "227": {"title": "\u00ab C\u2019est pas un passif \u00bb : Charl\u00e9lie Couture se bat contre un cancer depuis 2 ans, son fr\u00e8re Tom Novembre brise le silence", "link": "https://www.public.fr/cest-pas-un-passif-charlelie-couture-se-bat-contre-un-cancer-depuis-2-ans-son-frere-tom-novembre-brise-le-silence", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Capture-decran-2024-09-12-a-09.39.09-300x188.png", "resume": ["Elle n'en dira pas plus sur Dj\u00e9bril, mais L\u00e9nie lui apporte tout son soutien.", "Sept mois seulement ont pass\u00e9 depuis la fin de la saison 11 deStar Academy. Et L\u00e9nie sort cette semaine deux chansons dans les bacs. Elles s'intitulent \"Je n\u2019ai plus peur\"et \"Sans toi\". Et elles promettent d'\u00eatre de grands tubes. De quoi transformer positivement l'exp\u00e9rience au ch\u00e2teau de Dammarie-Les-Lysde la chanteuse.En effet, dans une interview au Parisien, la jeune femme de 19 ans se d\u00e9voile comme jamais. Pour la premi\u00e8re fois, elle raconte ses quelques semaines de collocation\"tr\u00e8s intenses\". Et si elle assure qu'\"il y avait une super ambiance(...)sans esprit de comp\u00e9tition\", au sein de la promo, L\u00e9nie parle aussi de ce qui l'a fait souffrir pendant la Star Academy..."]}, "228": {"title": "Mariage et b\u00e9b\u00e9 par GPA... Jonatan Cerrada de la \"Nouvelle Star\", sa vie compl\u00e8tement boulevers\u00e9e", "link": "https://www.public.fr/mariage-et-bebe-par-gpa-jonatan-cerrada-de-la-nouvelle-star-sa-vie-completement-bouleversee", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_220582_002-300x200.jpg", "resume": ["Elle n'en dira pas plus sur Dj\u00e9bril, mais L\u00e9nie lui apporte tout son soutien.", "Sept mois seulement ont pass\u00e9 depuis la fin de la saison 11 deStar Academy. Et L\u00e9nie sort cette semaine deux chansons dans les bacs. Elles s'intitulent \"Je n\u2019ai plus peur\"et \"Sans toi\". Et elles promettent d'\u00eatre de grands tubes. De quoi transformer positivement l'exp\u00e9rience au ch\u00e2teau de Dammarie-Les-Lysde la chanteuse.En effet, dans une interview au Parisien, la jeune femme de 19 ans se d\u00e9voile comme jamais. Pour la premi\u00e8re fois, elle raconte ses quelques semaines de collocation\"tr\u00e8s intenses\". Et si elle assure qu'\"il y avait une super ambiance(...)sans esprit de comp\u00e9tition\", au sein de la promo, L\u00e9nie parle aussi de ce qui l'a fait souffrir pendant la Star Academy..."]}, "229": {"title": "David Guetta : l\u2019incroyable record qu\u2019il d\u00e9tient avec cet appartement compl\u00e8tement dingue \u00e0 16 millions d\u2019euros", "link": "https://www.public.fr/david-guetta-lincroyable-record-quil-detient-avec-cet-appartement-completement-dingue-a-16-millions-deuros", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_841923_233-scaled-e1726133508538-300x192.jpg", "resume": ["Elle n'en dira pas plus sur Dj\u00e9bril, mais L\u00e9nie lui apporte tout son soutien.", "Sept mois seulement ont pass\u00e9 depuis la fin de la saison 11 deStar Academy. Et L\u00e9nie sort cette semaine deux chansons dans les bacs. Elles s'intitulent \"Je n\u2019ai plus peur\"et \"Sans toi\". Et elles promettent d'\u00eatre de grands tubes. De quoi transformer positivement l'exp\u00e9rience au ch\u00e2teau de Dammarie-Les-Lysde la chanteuse.En effet, dans une interview au Parisien, la jeune femme de 19 ans se d\u00e9voile comme jamais. Pour la premi\u00e8re fois, elle raconte ses quelques semaines de collocation\"tr\u00e8s intenses\". Et si elle assure qu'\"il y avait une super ambiance(...)sans esprit de comp\u00e9tition\", au sein de la promo, L\u00e9nie parle aussi de ce qui l'a fait souffrir pendant la Star Academy..."]}, "230": {"title": "Carla Bruni avec Pascal Obispo : la premi\u00e8re grosse surprise de la rentr\u00e9e", "link": "https://www.public.fr/carla-bruni-avec-pascal-obispo-la-premiere-grosse-surprise-de-la-rentree", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_816897_152-scaled-e1726131802224-300x218.jpg", "resume": ["Elle n'en dira pas plus sur Dj\u00e9bril, mais L\u00e9nie lui apporte tout son soutien.", "Sept mois seulement ont pass\u00e9 depuis la fin de la saison 11 deStar Academy. Et L\u00e9nie sort cette semaine deux chansons dans les bacs. Elles s'intitulent \"Je n\u2019ai plus peur\"et \"Sans toi\". Et elles promettent d'\u00eatre de grands tubes. De quoi transformer positivement l'exp\u00e9rience au ch\u00e2teau de Dammarie-Les-Lysde la chanteuse.En effet, dans une interview au Parisien, la jeune femme de 19 ans se d\u00e9voile comme jamais. Pour la premi\u00e8re fois, elle raconte ses quelques semaines de collocation\"tr\u00e8s intenses\". Et si elle assure qu'\"il y avait une super ambiance(...)sans esprit de comp\u00e9tition\", au sein de la promo, L\u00e9nie parle aussi de ce qui l'a fait souffrir pendant la Star Academy..."]}, "231": {"title": "\"Un fr\u00e8re ou une s\u0153ur pour Marin\" : Nolwenn Leroy et Arnaud Cl\u00e9ment en route pour un deuxi\u00e8me enfant ?", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/nolwenn-leroy", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Capture-decran-2024-09-12-100253-300x157.png", "resume": ["Elle n'en dira pas plus sur Dj\u00e9bril, mais L\u00e9nie lui apporte tout son soutien.", "Sept mois seulement ont pass\u00e9 depuis la fin de la saison 11 deStar Academy. Et L\u00e9nie sort cette semaine deux chansons dans les bacs. Elles s'intitulent \"Je n\u2019ai plus peur\"et \"Sans toi\". Et elles promettent d'\u00eatre de grands tubes. De quoi transformer positivement l'exp\u00e9rience au ch\u00e2teau de Dammarie-Les-Lysde la chanteuse.En effet, dans une interview au Parisien, la jeune femme de 19 ans se d\u00e9voile comme jamais. Pour la premi\u00e8re fois, elle raconte ses quelques semaines de collocation\"tr\u00e8s intenses\". Et si elle assure qu'\"il y avait une super ambiance(...)sans esprit de comp\u00e9tition\", au sein de la promo, L\u00e9nie parle aussi de ce qui l'a fait souffrir pendant la Star Academy..."]}, "232": {"title": "Britney Spears : une starlette d\u00e9barque avec la m\u00eame robe qu\u2019elle aux MTV Video Music Awards et se fait d\u00e9molir", "link": "https://www.public.fr/britney-spears-une-starlette-debarque-avec-la-meme-robe-quelle-aux-mtv-video-music-awards-et-se-fait-demolir", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_573810_002-300x200.jpg", "resume": ["La star internationale Tate Mc Rae aurait-elle copi\u00e9 Britney aux MTV Music Awards ?", "La tenue vestimentaire de la canadienne en hommage \u00e0 Britney Spears est loin de faire l'unanimit\u00e9."]}, "233": {"title": "\"Un mini viol\", Audrey Fleurot et cette sc\u00e8ne d\u2019amour choquante", "link": "https://www.public.fr/un-mini-viol-audrey-fleurot-et-cette-scene-damour-choquante", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_890882_024-300x200.jpg", "resume": ["La star internationale Tate Mc Rae aurait-elle copi\u00e9 Britney aux MTV Music Awards ?", "La tenue vestimentaire de la canadienne en hommage \u00e0 Britney Spears est loin de faire l'unanimit\u00e9."]}, "234": {"title": "\"Si vous ne me r\u00e9pondez pas, je vais me tuer\", Indochine face \u00e0 de terribles menaces", "link": "https://www.public.fr/indochine", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Capture-decran-2024-09-12-085942-300x197.png", "resume": ["La star internationale Tate Mc Rae aurait-elle copi\u00e9 Britney aux MTV Music Awards ?", "La tenue vestimentaire de la canadienne en hommage \u00e0 Britney Spears est loin de faire l'unanimit\u00e9."]}, "235": {"title": "Audrey Fleurot surprend : son nouveau projet ? Piquer un peu de l\u2019\u00e9norme succ\u00e8s de Pierre Niney", "link": "https://www.public.fr/audrey-fleurot-surprend-son-nouveau-projet-piquer-un-peu-de-lenorme-succes-de-pierre-niney", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Audrey-Fleurot-surprend-son-nouveau-projet-Piquer-un-peu-de-lenorme-succes-de-Pierre-Niney-300x200.jpg", "resume": ["La star internationale Tate Mc Rae aurait-elle copi\u00e9 Britney aux MTV Music Awards ?", "La tenue vestimentaire de la canadienne en hommage \u00e0 Britney Spears est loin de faire l'unanimit\u00e9."]}, "236": {"title": "Djibril Ciss\u00e9 : pourquoi l\u2019ex-footballeur risque un an de prison avec sursis ?", "link": "https://www.public.fr/djibril-cisse-pourquoi-lex-footballeur-risque-un-an-de-prison-avec-sursis", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Djibril-Cisse-pourquoi-footballeur-risque-un-an-de-prison-avec-sursis-300x183.jpg", "resume": ["La star internationale Tate Mc Rae aurait-elle copi\u00e9 Britney aux MTV Music Awards ?", "La tenue vestimentaire de la canadienne en hommage \u00e0 Britney Spears est loin de faire l'unanimit\u00e9."]}, "237": {"title": "\"Un poison\", David Hallyday demande \u00e0 ses s\u0153urs Jade et Joy de prendre une grande d\u00e9cision vis-\u00e0-vis de Laeticia", "link": "https://www.public.fr/un-poison-david-hallyday-demande-a-ses-soeurs-jade-et-joy-de-prendre-une-grande-decision-vis-a-vis-de-laeticia", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_894496_014-300x200.jpg", "resume": ["David Hallyday invite ses s\u0153urs Jade et Joy \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir sur leur relation avec leur m\u00e8re, Laeticia Hallyday.", "Il compare les tensions familiales \u00e0 un \"poison\" qu'il faut transcender pour avancer."]}, "238": {"title": "\"Certains ont dit que Wejdene avait trouv\u00e9 la mort\", accident de Koba LaD, un chroniqueur de \"TPMP\" r\u00e9v\u00e8le l\u2019identit\u00e9 du passager d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "link": "https://www.public.fr/certains-ont-dit-que-wejdene-avait-trouve-la-mort-accident-de-koba-lad-un-chroniqueur-de-tpmp-revele-lidentite-du-passager-decede", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/zibr-r-300x171.jpg", "resume": ["Le rappeur Koba LaD a \u00e9t\u00e9 impliqu\u00e9 dans un accident de la route mortel ce lundi 9 septembre 2024.", "L'identit\u00e9 de la personne ayant perdu la vie dans cet accident vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9e dans \"Touche pas \u00e0 mon poste\"."]}, "239": {"title": "Michel Barnier : son rapport tout particulier avec \"Les Bronz\u00e9s font du ski\" et \"l\u2019eau-de-vie\"", "link": "https://www.public.fr/michel-barnier-son-rapport-tout-particulier-avec-les-bronzes-font-du-ski-et-leau-de-vie", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/michel-barnier-premier-ministre-fan-bronzes-font-du-ski-300x200.jpg", "resume": ["Le rappeur Koba LaD a \u00e9t\u00e9 impliqu\u00e9 dans un accident de la route mortel ce lundi 9 septembre 2024.", "L'identit\u00e9 de la personne ayant perdu la vie dans cet accident vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9e dans \"Touche pas \u00e0 mon poste\"."]}, "240": {"title": "Marthe Mercadier, trois ans apr\u00e8s sa mort, sa fille d\u00e9nonce : \u00ab\u00a0ils l\u2019ont totalement laiss\u00e9e tomber\u00a0\u00bb", "link": "https://www.public.fr/marthe-mercadier-trois-ans-apres-sa-mort-sa-fille-denonce-ils-lont-totalement-laissee-tomber", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_389932_070-300x207.jpg", "resume": ["Dans T\u00e9l\u00e9matin, G\u00e9rard Jugnot a \u00e9voqu\u00e9 sa carri\u00e8re.", "Il a r\u00e9pondu \u00e0 ceux qui ont critiqu\u00e9 ses films lors de leur sortie."]}, "241": {"title": "\"Il s'est pass\u00e9 plusieurs choses\" : Crise de larmes ou coup de pub ? Guillaume (L'amour est dans le pr\u00e9) r\u00e9pond aux accusations", "link": "https://www.public.fr/il-sest-passe-plusieurs-choses-crise-de-larmes-ou-coup-de-pub-guillaume-lamour-est-dans-le-pre-repond-aux-accusations", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/adp-300x160.jpeg", "resume": ["Dans T\u00e9l\u00e9matin, G\u00e9rard Jugnot a \u00e9voqu\u00e9 sa carri\u00e8re.", "Il a r\u00e9pondu \u00e0 ceux qui ont critiqu\u00e9 ses films lors de leur sortie."]}, "242": {"title": "Adriana Karembeu r\u00e9v\u00e8le le nom de l\u2019acteur qu\u2019elle voudrait embrasser\u2026 et ce n\u2019est pas Marc Lavoine", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/adriana-karembeu-revele-le-nom-de-lacteur-quelle-voudrait-embrasser-et-ce-nest-pas-marc-lavoine", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_920433_009-300x200.jpg", "resume": ["Dans T\u00e9l\u00e9matin, G\u00e9rard Jugnot a \u00e9voqu\u00e9 sa carri\u00e8re.", "Il a r\u00e9pondu \u00e0 ceux qui ont critiqu\u00e9 ses films lors de leur sortie."]}, "243": {"title": "Le prince Harry balaie toutes les rumeurs de rupture en pleine visioconf\u00e9rence avec l\u2019OTAN : une photo de mariage d\u00e9voil\u00e9e", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/le-prince-harry-balaie-toutes-les-rumeurs-de-rupture-en-pleine-visioconference-avec-lotan-une-photo-de-mariage-devoilee", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_886940_057-300x266.jpg", "resume": ["Dans T\u00e9l\u00e9matin, G\u00e9rard Jugnot a \u00e9voqu\u00e9 sa carri\u00e8re.", "Il a r\u00e9pondu \u00e0 ceux qui ont critiqu\u00e9 ses films lors de leur sortie."]}, "244": {"title": "Kim Kardashian dans l\u2019embarras : son fils de 8 ans, Saint, a insult\u00e9 Kamala Harris", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/kim-kardashian-dans-lembarras-son-fils-de-8-ans-saint-a-insulte-kamala-harris", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_920486_311-300x224.jpg", "resume": ["Dans T\u00e9l\u00e9matin, G\u00e9rard Jugnot a \u00e9voqu\u00e9 sa carri\u00e8re.", "Il a r\u00e9pondu \u00e0 ceux qui ont critiqu\u00e9 ses films lors de leur sortie."]}, "245": {"title": "Slimane l\u00e2ch\u00e9 par Camille Lellouche : pourquoi leur relation n\u2019est plus du tout la m\u00eame ?", "link": "https://www.public.fr/slimane-lache-par-camille-lellouche-pourquoi-leur-relation-nest-plus-du-tout-la-meme", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/slimane-camille-lellouche-Recherche-Google-e1730380793810-300x153.png", "resume": ["Camille Lellouche s'est \u00e9loign\u00e9e de Slimane au fil des ann\u00e9es.", "Depuis le 28 octobre 2024, Slimane fait l'objet d'une plainte pour harc\u00e8lement sexuel.Et le chanteur ne s'est pas encore exprim\u00e9 sur cette affaire. Ni lui, ni ses amis. Parmi eux,Camille Lellouche a d\u00e9j\u00e0 pris ses distances avec le chanteur.Et ce,depuis des ann\u00e9es.C'est ce qu'elle a confi\u00e9 dans son livre\"Tout te dire\", sorti en mars 2024. Elle y explique \u00e0 propos de Slimane :\"Nous ne nous fr\u00e9quentons plus. Les\u00e9preuves de la vienous ont s\u00e9par\u00e9s\"."]}, "246": {"title": "Poupette Kenza lib\u00e9r\u00e9e de prison : la surprenante annonce qui agite la Toile", "link": "https://www.public.fr/poupette-kenza-liberee-de-prison-la-surprenante-annonce-qui-agite-la-toile", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ukNE-300x171.jpg", "resume": ["Selon Le Parisien, Poupette Kenza a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9e de prison ce jeudi 31 octobre 2024.", "L'influenceuse a cependant interdiction totale de quitter le territoire."]}, "247": {"title": "Marion Rousse, star de France T\u00e9l\u00e9visions, furax, apr\u00e8s le \u00ab\u00a0meurtre\u00a0\u00bb d\u2019un cycliste : \u00ab\u00a0la route est d\u00e9sormais en copropri\u00e9t\u00e9\u00a0\u00bb", "link": "https://www.public.fr/marion-rousse-star-de-france-televisions-furax-apres-le-meurtre-dun-cycliste-la-route-est-desormais-en-copropriete", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_BRIPASport20240701_041-300x200.jpg", "resume": ["Marion Rousse est furieuse apr\u00e8s qu'un cycliste a \u00e9t\u00e9 \u00e9cras\u00e9 en plein Paris par un automobiliste.", "Encore sous le choc, apr\u00e8s unfait divers qui a terrifi\u00e9 les Parisiens, le mardi 15 octobre 2024, Marion Rousse a pris la parole. Ancienne championne de cyclisme, elle est aujourd'hui directrice du Tour de France Femmes etconsultante sur France t\u00e9l\u00e9visions.Et dans les colonnes duParisien, la jeune femme de 33 ans a jug\u00e9 qu'il \u00e9tait temps pour un sursaut. Elle a \u00e9voqu\u00e9 avec nos confr\u00e8res la\"difficult\u00e9 de cohabiter entre conducteurs et cyclistes\"qu'elle vit depuis des ann\u00e9es."]}, "248": {"title": "\"Catastrophique\", Benjamin Millepied, l\u2019ex de Natalie Portman, tr\u00e8s tr\u00e8s inquiet pour l\u2019avenir", "link": "https://www.public.fr/catastrophique-benjamin-millepied-lex-de-natalie-portman-tres-tres-inquiet-pour-lavenir", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_824196_006-300x200.jpg", "resume": ["Marion Rousse est furieuse apr\u00e8s qu'un cycliste a \u00e9t\u00e9 \u00e9cras\u00e9 en plein Paris par un automobiliste.", "Encore sous le choc, apr\u00e8s unfait divers qui a terrifi\u00e9 les Parisiens, le mardi 15 octobre 2024, Marion Rousse a pris la parole. Ancienne championne de cyclisme, elle est aujourd'hui directrice du Tour de France Femmes etconsultante sur France t\u00e9l\u00e9visions.Et dans les colonnes duParisien, la jeune femme de 33 ans a jug\u00e9 qu'il \u00e9tait temps pour un sursaut. Elle a \u00e9voqu\u00e9 avec nos confr\u00e8res la\"difficult\u00e9 de cohabiter entre conducteurs et cyclistes\"qu'elle vit depuis des ann\u00e9es."]}, "249": {"title": "Le prince William \"n\u2019aime pas beaucoup Camilla\" : nouvelle r\u00e9v\u00e9lation sur la famille royale britannique", "link": "https://www.public.fr/le-prince-william-naime-pas-beaucoup-camilla-nouvelle-revelation-sur-la-famille-royale-britannique", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_BRPAPhotos20240605_559-300x200.jpg", "resume": ["De nouvelles tensions viennent de na\u00eetre au sein de la famille royale d'Angleterre.", "Selon la presse, le prince William ne supporterait pas sa belle-m\u00e8re Camilla Parker Bowles."]}, "250": {"title": "Anne-Elisabeth Lemoine \u00ab\u00a0fantasme\u00a0\u00bb en direct : elle avoue \u00e0 cet invit\u00e9 sexy qu\u2019elle r\u00eave qu\u2019il la \u00ab\u00a0soul\u00e8ve\u00a0\u00bb", "link": "https://www.public.fr/anne-elisabeth-lemoine-fantasme-en-direct-elle-avoue-a-cet-invite-sexy-quelle-reve-quil-la-souleve", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Cest-le-reve-de-toutes-les-femmes-detre-soulevees-comme-ca-Babeth-Lemoine-en-roue-libre-dans-C-a-vous-e1730373004118-300x166.png", "resume": ["Anne-Elisabeth Lemoine r\u00eave de reproduire la chor\u00e9graphie de \"Dirty Dancing\"", "Les ann\u00e9es passent etAnne-Elisabeth Lemoine est toujours aussi naturelledans \"C \u00e0 vous\". Souvent gaffeuse, l'animatrice t\u00e9l\u00e9continue de faire un carton sur France 5 pour des s\u00e9quencescomme celle de ce 30 octobre 2024.Bient\u00f4t 40 ans apr\u00e8s sa sortie, le film \"Dirty Dancing\", avec Jennifer Grey et\u00a0feu Patrick Swayze,\u00a0est toujours aussi culte. Et il a droit \u00e0 unetoute nouvelle adaptationsur sc\u00e8ne, au D\u00f4me de Paris, avec Justine Marec et Michael O'Reilly. Ils \u00e9taient tous les deux ses invit\u00e9s, ce mercredi soir."]}, "251": {"title": "Madonna : la derni\u00e8re interview de son fils Rocco dans un Fran\u00e7ais impeccable \u00e9pate les internautes", "link": "https://www.public.fr/madonna-la-derniere-interview-de-son-fils-rocco-dans-un-francais-impeccable-epate-les-internautes", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_884544_004-300x225.jpg", "resume": ["Le fils de Madonna \u00e9tait \u00e0 Paris cette semaine afin de pr\u00e9senter ses \u0153uvres lors d'un vernissage.", "Dans une br\u00e8ve vid\u00e9o, il a fait le tour de la galerie s'exprimant dans un Fran\u00e7ais impeccable."]}, "252": {"title": "Sophie Davant : l'animatrice inqui\u00e8te pour William Leymergie, cette annonce qui pourrait l'affaiblir", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/sophie-davant-lanimatrice-inquiete-pour-william-leymergie-cette-annonce-qui-pourrait-laffaiblir", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_905500_016-300x200.jpg", "resume": ["Le fils de Madonna \u00e9tait \u00e0 Paris cette semaine afin de pr\u00e9senter ses \u0153uvres lors d'un vernissage.", "Dans une br\u00e8ve vid\u00e9o, il a fait le tour de la galerie s'exprimant dans un Fran\u00e7ais impeccable."]}, "253": {"title": "Slimane compar\u00e9 \u00e0 Harvey Weinstein par un chroniqueur de \"Quotidien\" : face \u00e0 ce d\u00e9rapage, le public le l\u00e2che", "link": "https://www.public.fr/slimane-compare-a-harvey-weinstein-par-un-chroniqueur-de-quotidien-face-a-ce-derapage-le-public-le-lache", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_897499_002-300x207.jpg", "resume": ["Le fils de Madonna \u00e9tait \u00e0 Paris cette semaine afin de pr\u00e9senter ses \u0153uvres lors d'un vernissage.", "Dans une br\u00e8ve vid\u00e9o, il a fait le tour de la galerie s'exprimant dans un Fran\u00e7ais impeccable."]}, "254": {"title": "\"M\u00e9diocre\", Agathe Auproux d\u00e9voile le visage de son mari, une chroniqueuse de \"TPMP\" d\u00e9rape en commentaire", "link": "https://www.public.fr/mediocre-agathe-auproux-devoile-le-visage-de-son-mari-une-chroniqueuse-de-tpmp-derape-en-commentaire", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/BESTIMAGE_00634774_000070-scaled-e1730369579947-300x222.jpg", "resume": ["Le fils de Madonna \u00e9tait \u00e0 Paris cette semaine afin de pr\u00e9senter ses \u0153uvres lors d'un vernissage.", "Dans une br\u00e8ve vid\u00e9o, il a fait le tour de la galerie s'exprimant dans un Fran\u00e7ais impeccable."]}, "255": {"title": "Meurtre de la belle-s\u0153ur de Magali Berdah : le suspect remis en libert\u00e9 apr\u00e8s avoir avou\u00e9 son crime", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/meurtre-de-la-belle-soeur-de-magali-berdah-le-suspect-remis-en-liberte-apres-avoir-avoue-son-crime", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Meutre-de-la-belle-soeur-de-Magali-Berdah-le-suspect-remis-en-liberte-apres-avoir-avoue-son-crime-300x200.jpg", "resume": ["Le fils de Madonna \u00e9tait \u00e0 Paris cette semaine afin de pr\u00e9senter ses \u0153uvres lors d'un vernissage.", "Dans une br\u00e8ve vid\u00e9o, il a fait le tour de la galerie s'exprimant dans un Fran\u00e7ais impeccable."]}, "256": {"title": "\u00c9ric Antoine pr\u00eat comme Philippe Etchebest \u00e0 adopter un enfant : son annonce touchante", "link": "https://www.public.fr/eric-antoine-pret-comme-philippe-etchebest-a-adopter-un-enfant-son-annonce-touchante", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_855778_026-300x200.jpg", "resume": ["\u00c9ric Antoine est absolument partout sur les antennes du groupe M6 depuis plusieurs mois.", "Le pr\u00e9sentateur a r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s touch\u00e9 par une troupe d\u2019orphelines venues du Nigeria."]}, "257": {"title": "\"Carnage\", \"On touche le fond\", \"Minable\" : Jenifer m\u00e9chamment attaqu\u00e9e apr\u00e8s son passage dans l\u2019\u00e9mission \"Taratata\"", "link": "https://www.public.fr/carnage-on-touche-le-fond-minable-jenifer-mechamment-attaquee-apres-son-passage-dans-lemission-taratata", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/BESTIMAGE_00598046_000066-scaled-e1730362148740-300x181.jpg", "resume": ["\u00c9ric Antoine est absolument partout sur les antennes du groupe M6 depuis plusieurs mois.", "Le pr\u00e9sentateur a r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s touch\u00e9 par une troupe d\u2019orphelines venues du Nigeria."]}, "258": {"title": "Laurent Delahousse : rien ne va plus", "link": "https://www.public.fr/laurent-delahousse-rien-ne-va-plus", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Laurent-Delahousse-rien-ne-va-plus--300x200.jpg", "resume": ["C\u2019est un bras de fer \u00e9norme qui se jouerait en ce moment dans les couloirs deFrance T\u00e9l\u00e9visions. Apr\u00e8s des ann\u00e9es de bons et loyaux services et d\u2019entente parfaite, les lignes seraient brouill\u00e9es entre Laurent Delahousse et son employeur.Le placement en liquidation judiciaire de Magneto, la bo\u00eete de production cr\u00e9\u00e9e par le pr\u00e9sentateur en 2008, aurait rebattu les cartes. \u201cOn a essay\u00e9 de garder la t\u00eate hors de l\u2019eau, mais produire des documentaires, \u00e7a co\u00fbte beaucoup d\u2019argent. La production ind\u00e9pendante souffre, c\u2019est ainsi\u201d, se d\u00e9solait r\u00e9cemmentle compagnon d\u2019Alice TaglionidansLa Tribune dimanche.", "D\u00e9termin\u00e9e \u00e0 se remettre en selle apr\u00e8s cet \u00e9chec professionnel,la star du PAF de 55\u2002ansvient de se lancer dans un autre projet.\u201cUne nouvelle aventure s\u2019est ouverte pour moi, avec la naissance de Native Production. Je redeviens un jeune producteur, qui se tourne vers la t\u00e9l\u00e9vision traditionnelle, mais aussi le num\u00e9rique\u201d,expliquait-il dans le m\u00eame hebdomadaire. Et qui dit jeune producteur dit besoin d\u2019argent.D\u2019apr\u00e8s nos informations, pour mettre sur de bons rails son nouveau b\u00e9b\u00e9,le journalisteaurait demand\u00e9 une avance salariale \u00e0France T\u00e9l\u00e9visions(dont le service communication n\u2019a pas r\u00e9pondu \u00e0 notre demande de commentaire)."]}, "259": {"title": "Florent Manaudou broie du noir et prend une d\u00e9cision radicale : \"Je ne me suis jamais senti aussi isol\u00e9", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/florent-manaudou-broie-du-noir-et-prend-une-decision-radicale-je-ne-me-suis-jamais-senti-aussi-isole", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_909361_012-300x200.jpg", "resume": ["C\u2019est un bras de fer \u00e9norme qui se jouerait en ce moment dans les couloirs deFrance T\u00e9l\u00e9visions. Apr\u00e8s des ann\u00e9es de bons et loyaux services et d\u2019entente parfaite, les lignes seraient brouill\u00e9es entre Laurent Delahousse et son employeur.Le placement en liquidation judiciaire de Magneto, la bo\u00eete de production cr\u00e9\u00e9e par le pr\u00e9sentateur en 2008, aurait rebattu les cartes. \u201cOn a essay\u00e9 de garder la t\u00eate hors de l\u2019eau, mais produire des documentaires, \u00e7a co\u00fbte beaucoup d\u2019argent. La production ind\u00e9pendante souffre, c\u2019est ainsi\u201d, se d\u00e9solait r\u00e9cemmentle compagnon d\u2019Alice TaglionidansLa Tribune dimanche.", "D\u00e9termin\u00e9e \u00e0 se remettre en selle apr\u00e8s cet \u00e9chec professionnel,la star du PAF de 55\u2002ansvient de se lancer dans un autre projet.\u201cUne nouvelle aventure s\u2019est ouverte pour moi, avec la naissance de Native Production. Je redeviens un jeune producteur, qui se tourne vers la t\u00e9l\u00e9vision traditionnelle, mais aussi le num\u00e9rique\u201d,expliquait-il dans le m\u00eame hebdomadaire. Et qui dit jeune producteur dit besoin d\u2019argent.D\u2019apr\u00e8s nos informations, pour mettre sur de bons rails son nouveau b\u00e9b\u00e9,le journalisteaurait demand\u00e9 une avance salariale \u00e0France T\u00e9l\u00e9visions(dont le service communication n\u2019a pas r\u00e9pondu \u00e0 notre demande de commentaire)."]}, "260": {"title": "\"LOL : quit rit, sort !\" : \u00e7a ne rigole pas en coulisses", "link": "https://www.public.fr/lol-quit-rit-sort-ca-ne-rigole-pas-en-coulisses", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/22LOL-quit-rit-sort-22-ca-ne-rigole-pas-en-coulisses--300x200.jpg", "resume": ["Une atmosph\u00e8re \u00e9lectrique favoris\u00e9e par le tout-\u00e0-l\u2019ego\u2002: telle fut la teneur g\u00e9n\u00e9rale de la mise en bo\u00eete del\u2019\u00e9mission d\u00e9sormais culte dePrime Video,LOL\u2002: qui rit, sort !\u201c\u00c7a a \u00e9t\u00e9 un enfer pour nous de monter cette nouvelle \u00e9dition, on n\u2019a jamais autant gal\u00e9r\u00e9\u201d, nous souffle un membre d\u2019Endemol France, qui produit le show.Et pour cause, les humoristes de cette saison\u20025 ne se seraient pas du tout entendus, et les caprices de quelques-uns auraient entra\u00een\u00e9 de multiples clashs.C\u2019est Muriel Robin qui aurait remport\u00e9 la palmede la diva, comme r\u00e9v\u00e9l\u00e9 par nos confr\u00e8res deT\u00e9l\u00e9-Loisirs.", "Pour la convaincre d\u2019int\u00e9grer l\u2019\u00e9mission, la prod aurait offert \u00e0 Muriel Robin l\u2019un des plus gros cachets de l\u2019histoire du show, selon nos infos : 200 000 euros. Elle devance Fred Testot (120 000 euros), Vincent Dedienne etArtus(80 000 euros), C\u00e9dric Doumb\u00e8 (60 000 euros), Camille Chamoux et J\u00e9r\u00f4me Niel (50 000 euros), Alexandre Kominek et Marina Rollman (40 000 euros) et Fatou Kaba (30 000 euros)."]}, "261": {"title": "\"Zidane ne lui pardonnera pas\" : son ami Christophe Dugarry s\u2019attaque \u00e0 un c\u00e9l\u00e8bre footballeur qui fait le buzz sur son dos", "link": "https://www.public.fr/zidane-ne-lui-pardonnera-pas-son-ami-christophe-dugarry-sattaque-a-un-celebre-footballeur-qui-fait-le-buzz-sur-son-dos", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Zidane-ne-lui-pardonnera-pas-Christophe-Dugarry-sattaque-a-Marco-Materazzi-300x200.jpg", "resume": ["Une atmosph\u00e8re \u00e9lectrique favoris\u00e9e par le tout-\u00e0-l\u2019ego\u2002: telle fut la teneur g\u00e9n\u00e9rale de la mise en bo\u00eete del\u2019\u00e9mission d\u00e9sormais culte dePrime Video,LOL\u2002: qui rit, sort !\u201c\u00c7a a \u00e9t\u00e9 un enfer pour nous de monter cette nouvelle \u00e9dition, on n\u2019a jamais autant gal\u00e9r\u00e9\u201d, nous souffle un membre d\u2019Endemol France, qui produit le show.Et pour cause, les humoristes de cette saison\u20025 ne se seraient pas du tout entendus, et les caprices de quelques-uns auraient entra\u00een\u00e9 de multiples clashs.C\u2019est Muriel Robin qui aurait remport\u00e9 la palmede la diva, comme r\u00e9v\u00e9l\u00e9 par nos confr\u00e8res deT\u00e9l\u00e9-Loisirs.", "Pour la convaincre d\u2019int\u00e9grer l\u2019\u00e9mission, la prod aurait offert \u00e0 Muriel Robin l\u2019un des plus gros cachets de l\u2019histoire du show, selon nos infos : 200 000 euros. Elle devance Fred Testot (120 000 euros), Vincent Dedienne etArtus(80 000 euros), C\u00e9dric Doumb\u00e8 (60 000 euros), Camille Chamoux et J\u00e9r\u00f4me Niel (50 000 euros), Alexandre Kominek et Marina Rollman (40 000 euros) et Fatou Kaba (30 000 euros)."]}, "262": {"title": "Hilarie Burton (Les Fr\u00e8res Scott) folle de rage : son fils de 14 ans traqu\u00e9 par \"une tar\u00e9e\"", "link": "https://www.public.fr/hilarie-burton-les-freres-scott-folle-de-rage-son-fils-de-14-ans-traque-par-une-taree", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_849811_025-300x200.jpg", "resume": ["Une atmosph\u00e8re \u00e9lectrique favoris\u00e9e par le tout-\u00e0-l\u2019ego\u2002: telle fut la teneur g\u00e9n\u00e9rale de la mise en bo\u00eete del\u2019\u00e9mission d\u00e9sormais culte dePrime Video,LOL\u2002: qui rit, sort !\u201c\u00c7a a \u00e9t\u00e9 un enfer pour nous de monter cette nouvelle \u00e9dition, on n\u2019a jamais autant gal\u00e9r\u00e9\u201d, nous souffle un membre d\u2019Endemol France, qui produit le show.Et pour cause, les humoristes de cette saison\u20025 ne se seraient pas du tout entendus, et les caprices de quelques-uns auraient entra\u00een\u00e9 de multiples clashs.C\u2019est Muriel Robin qui aurait remport\u00e9 la palmede la diva, comme r\u00e9v\u00e9l\u00e9 par nos confr\u00e8res deT\u00e9l\u00e9-Loisirs.", "Pour la convaincre d\u2019int\u00e9grer l\u2019\u00e9mission, la prod aurait offert \u00e0 Muriel Robin l\u2019un des plus gros cachets de l\u2019histoire du show, selon nos infos : 200 000 euros. Elle devance Fred Testot (120 000 euros), Vincent Dedienne etArtus(80 000 euros), C\u00e9dric Doumb\u00e8 (60 000 euros), Camille Chamoux et J\u00e9r\u00f4me Niel (50 000 euros), Alexandre Kominek et Marina Rollman (40 000 euros) et Fatou Kaba (30 000 euros)."]}, "263": {"title": "Joe Dassin mort d\u2019une overdose ? Ces \"horreurs\" entendues par son fils et lanc\u00e9es par des chanteurs proches son p\u00e8re", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/joe-dassin-mort-dune-overdose-ces-horreurs-entendues-par-son-fils-et-lancees-par-des-chanteurs-proches-son-pere", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Joe-Dassin-mort-dune-overdose-Ces-22horreurs22-entendues-par-son-fils-et-lancees-par-des-chanteurs-proches-son-pere-300x169.jpg", "resume": ["Le 20 ao\u00fbt 1980, la France a perdu un immense artiste en la personne de Joe Dassin. 44 ans plus tard,l\u2019interpr\u00e8te del\u2019\u00c9t\u00e9 Indienmanque toujours autant aux fans et aux Fran\u00e7ais en g\u00e9n\u00e9ral, mais surtout \u00e0 ses enfants,Jonathan et Julien.Le premier \u00e9tait d'ailleurs de passage dans l'\u00e9missionChez Jordance jeudi 31 octobre 2024. En plus d'\u00e9voquerson \"clash\" avec H\u00e9l\u00e8ne S\u00e9gara, le m\u00e9tier de sa compagne, ou encore le d\u00e9c\u00e8s de sa m\u00e8re, Jonathan a souhait\u00e9 revenir sur les horribles rumeurs concernant le d\u00e9c\u00e8s de son p\u00e8re.Depuis sa disparition en 1980, certains assurent que l\u2019interpr\u00e8te deL\u2019Am\u00e9riqueserait mort d\u2019une overdose ou qu\u2019il aurait tent\u00e9 de mettre fin \u00e0 ses jours. Un mensonge pour Jonathan qui a souhait\u00e9 pousser un coup de gueule \u00e0 ce sujet lors de sa venue dans l\u2019\u00e9mission de Jordan de Luxe surC8.", "\"Il y a eu beaucoup de choses qui ont \u00e9t\u00e9 dites sur le d\u00e9c\u00e8s de votre papa. Est-ce que ces rumeurs vous ont fait de la peine ? Parce qu'on a parl\u00e9 d'overdose, qu'il voulait en finir avec la vie, on a dit que c'\u00e9tait faux. Vous avez entendu parler de tout \u00e7a ?\",a demand\u00e9 le journaliste au fils de Joe Dassin.\"C\u2019est des horreurs\", a r\u00e9torqu\u00e9 le principal int\u00e9ress\u00e9 avant de poursuivre :\"Franchement, j'ai entendu encore derni\u00e8rement des gens, je me rappelle plus qui, dire des b\u00eatises, des gens de son \u00e9poque.Des menteurs qui disent qu'il est mort d'une overdose. \u00c7a, c'est quelque chose que je ne supporte pas\".Par la suite, Jonathan Dassin a confirm\u00e9 qu\u2019il s\u2019agissait de rumeurs lanc\u00e9es par\"des chanteurs\".N\u00e9anmoins il ne souhaite pas leur apporter de cr\u00e9dit et ainsi ne pas alimenter ces histoires infond\u00e9es selon lui. Apr\u00e8s avoir \u00e9voqu\u00e9 les rumeurs sur la mort de Joe Dassin, son fils a \u00e9voqu\u00e9 un autre sujet : son h\u00e9ritage."]}, "264": {"title": "\"Je l\u2019ai mal v\u00e9cu\", \"C\u2019est une honte\", Giovanni, le fr\u00e8re de Benjamin Castaldi a tr\u00e8s mal v\u00e9cu \"Loft Story\"", "link": "https://www.public.fr/je-lai-mal-vecu-cest-une-honte-giovanni-le-frere-de-benjamin-castaldi-a-tres-mal-vecu-loft-story", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Capture-decran-2024-10-08-a-09.01.01-300x164.jpg", "resume": ["Le 20 ao\u00fbt 1980, la France a perdu un immense artiste en la personne de Joe Dassin. 44 ans plus tard,l\u2019interpr\u00e8te del\u2019\u00c9t\u00e9 Indienmanque toujours autant aux fans et aux Fran\u00e7ais en g\u00e9n\u00e9ral, mais surtout \u00e0 ses enfants,Jonathan et Julien.Le premier \u00e9tait d'ailleurs de passage dans l'\u00e9missionChez Jordance jeudi 31 octobre 2024. En plus d'\u00e9voquerson \"clash\" avec H\u00e9l\u00e8ne S\u00e9gara, le m\u00e9tier de sa compagne, ou encore le d\u00e9c\u00e8s de sa m\u00e8re, Jonathan a souhait\u00e9 revenir sur les horribles rumeurs concernant le d\u00e9c\u00e8s de son p\u00e8re.Depuis sa disparition en 1980, certains assurent que l\u2019interpr\u00e8te deL\u2019Am\u00e9riqueserait mort d\u2019une overdose ou qu\u2019il aurait tent\u00e9 de mettre fin \u00e0 ses jours. Un mensonge pour Jonathan qui a souhait\u00e9 pousser un coup de gueule \u00e0 ce sujet lors de sa venue dans l\u2019\u00e9mission de Jordan de Luxe surC8.", "\"Il y a eu beaucoup de choses qui ont \u00e9t\u00e9 dites sur le d\u00e9c\u00e8s de votre papa. Est-ce que ces rumeurs vous ont fait de la peine ? Parce qu'on a parl\u00e9 d'overdose, qu'il voulait en finir avec la vie, on a dit que c'\u00e9tait faux. Vous avez entendu parler de tout \u00e7a ?\",a demand\u00e9 le journaliste au fils de Joe Dassin.\"C\u2019est des horreurs\", a r\u00e9torqu\u00e9 le principal int\u00e9ress\u00e9 avant de poursuivre :\"Franchement, j'ai entendu encore derni\u00e8rement des gens, je me rappelle plus qui, dire des b\u00eatises, des gens de son \u00e9poque.Des menteurs qui disent qu'il est mort d'une overdose. \u00c7a, c'est quelque chose que je ne supporte pas\".Par la suite, Jonathan Dassin a confirm\u00e9 qu\u2019il s\u2019agissait de rumeurs lanc\u00e9es par\"des chanteurs\".N\u00e9anmoins il ne souhaite pas leur apporter de cr\u00e9dit et ainsi ne pas alimenter ces histoires infond\u00e9es selon lui. Apr\u00e8s avoir \u00e9voqu\u00e9 les rumeurs sur la mort de Joe Dassin, son fils a \u00e9voqu\u00e9 un autre sujet : son h\u00e9ritage."]}, "265": {"title": "Jean-Paul Belmondo : Giacomo, le plus discret de ses petits-fils, r\u00e9appara\u00eet pour un anniversaire en plein divorce", "link": "https://www.public.fr/jean-paul-belmondo-giacomo-le-plus-discret-de-ses-petits-fils-reapparait-pour-un-anniversaire-en-plein-divorce", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_705580_017-300x200.jpg", "resume": ["Le 20 ao\u00fbt 1980, la France a perdu un immense artiste en la personne de Joe Dassin. 44 ans plus tard,l\u2019interpr\u00e8te del\u2019\u00c9t\u00e9 Indienmanque toujours autant aux fans et aux Fran\u00e7ais en g\u00e9n\u00e9ral, mais surtout \u00e0 ses enfants,Jonathan et Julien.Le premier \u00e9tait d'ailleurs de passage dans l'\u00e9missionChez Jordance jeudi 31 octobre 2024. En plus d'\u00e9voquerson \"clash\" avec H\u00e9l\u00e8ne S\u00e9gara, le m\u00e9tier de sa compagne, ou encore le d\u00e9c\u00e8s de sa m\u00e8re, Jonathan a souhait\u00e9 revenir sur les horribles rumeurs concernant le d\u00e9c\u00e8s de son p\u00e8re.Depuis sa disparition en 1980, certains assurent que l\u2019interpr\u00e8te deL\u2019Am\u00e9riqueserait mort d\u2019une overdose ou qu\u2019il aurait tent\u00e9 de mettre fin \u00e0 ses jours. Un mensonge pour Jonathan qui a souhait\u00e9 pousser un coup de gueule \u00e0 ce sujet lors de sa venue dans l\u2019\u00e9mission de Jordan de Luxe surC8.", "\"Il y a eu beaucoup de choses qui ont \u00e9t\u00e9 dites sur le d\u00e9c\u00e8s de votre papa. Est-ce que ces rumeurs vous ont fait de la peine ? Parce qu'on a parl\u00e9 d'overdose, qu'il voulait en finir avec la vie, on a dit que c'\u00e9tait faux. Vous avez entendu parler de tout \u00e7a ?\",a demand\u00e9 le journaliste au fils de Joe Dassin.\"C\u2019est des horreurs\", a r\u00e9torqu\u00e9 le principal int\u00e9ress\u00e9 avant de poursuivre :\"Franchement, j'ai entendu encore derni\u00e8rement des gens, je me rappelle plus qui, dire des b\u00eatises, des gens de son \u00e9poque.Des menteurs qui disent qu'il est mort d'une overdose. \u00c7a, c'est quelque chose que je ne supporte pas\".Par la suite, Jonathan Dassin a confirm\u00e9 qu\u2019il s\u2019agissait de rumeurs lanc\u00e9es par\"des chanteurs\".N\u00e9anmoins il ne souhaite pas leur apporter de cr\u00e9dit et ainsi ne pas alimenter ces histoires infond\u00e9es selon lui. Apr\u00e8s avoir \u00e9voqu\u00e9 les rumeurs sur la mort de Joe Dassin, son fils a \u00e9voqu\u00e9 un autre sujet : son h\u00e9ritage."]}, "266": {"title": "Whitney Houston : sa m\u00e8re d\u00e9c\u00e8de \u00e0 91 ans, cette terrible d\u00e9claration sur sa fille avant de mourir", "link": "https://www.public.fr/whitney-houston-sa-mere-decede-a-91-ans-cette-terrible-declaration-sur-sa-fille-avant-de-mourir", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_710505_028-300x196.jpg", "resume": ["Le 20 ao\u00fbt 1980, la France a perdu un immense artiste en la personne de Joe Dassin. 44 ans plus tard,l\u2019interpr\u00e8te del\u2019\u00c9t\u00e9 Indienmanque toujours autant aux fans et aux Fran\u00e7ais en g\u00e9n\u00e9ral, mais surtout \u00e0 ses enfants,Jonathan et Julien.Le premier \u00e9tait d'ailleurs de passage dans l'\u00e9missionChez Jordance jeudi 31 octobre 2024. En plus d'\u00e9voquerson \"clash\" avec H\u00e9l\u00e8ne S\u00e9gara, le m\u00e9tier de sa compagne, ou encore le d\u00e9c\u00e8s de sa m\u00e8re, Jonathan a souhait\u00e9 revenir sur les horribles rumeurs concernant le d\u00e9c\u00e8s de son p\u00e8re.Depuis sa disparition en 1980, certains assurent que l\u2019interpr\u00e8te deL\u2019Am\u00e9riqueserait mort d\u2019une overdose ou qu\u2019il aurait tent\u00e9 de mettre fin \u00e0 ses jours. Un mensonge pour Jonathan qui a souhait\u00e9 pousser un coup de gueule \u00e0 ce sujet lors de sa venue dans l\u2019\u00e9mission de Jordan de Luxe surC8.", "\"Il y a eu beaucoup de choses qui ont \u00e9t\u00e9 dites sur le d\u00e9c\u00e8s de votre papa. Est-ce que ces rumeurs vous ont fait de la peine ? Parce qu'on a parl\u00e9 d'overdose, qu'il voulait en finir avec la vie, on a dit que c'\u00e9tait faux. Vous avez entendu parler de tout \u00e7a ?\",a demand\u00e9 le journaliste au fils de Joe Dassin.\"C\u2019est des horreurs\", a r\u00e9torqu\u00e9 le principal int\u00e9ress\u00e9 avant de poursuivre :\"Franchement, j'ai entendu encore derni\u00e8rement des gens, je me rappelle plus qui, dire des b\u00eatises, des gens de son \u00e9poque.Des menteurs qui disent qu'il est mort d'une overdose. \u00c7a, c'est quelque chose que je ne supporte pas\".Par la suite, Jonathan Dassin a confirm\u00e9 qu\u2019il s\u2019agissait de rumeurs lanc\u00e9es par\"des chanteurs\".N\u00e9anmoins il ne souhaite pas leur apporter de cr\u00e9dit et ainsi ne pas alimenter ces histoires infond\u00e9es selon lui. Apr\u00e8s avoir \u00e9voqu\u00e9 les rumeurs sur la mort de Joe Dassin, son fils a \u00e9voqu\u00e9 un autre sujet : son h\u00e9ritage."]}, "267": {"title": "Jean Dujardin encha\u00eene : l\u2019acteur heureux dans les bras de sa nouvelle partenaire, Marie-Jos\u00e9e Croze", "link": "https://www.public.fr/jean-dujardin-enchaine-lacteur-heureux-dans-les-bras-de-sa-nouvelle-partenaire-marie-josee-croze", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_866916_015-300x200.jpg", "resume": ["Jean Dujardin est en t\u00eate d'affiche de L'Homme qui r\u00e9tr\u00e9cit.", "Dans ce film, il donne la r\u00e9plique \u00e0 Marie-Jos\u00e9e Croze."]}, "268": {"title": "\"C\u2019est \u00e7a qui me g\u00eane\", Laure Manaudou, son ex Alain Bernard \u00e9voque de nouveau leur relation secr\u00e8te", "link": "https://www.public.fr/cest-ca-qui-me-gene-laure-manaudou-son-ex-alain-bernard-evoque-de-nouveau-leur-relation-secrete", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Capture-decran-2024-10-08-a-07.17.47-300x167.jpg", "resume": ["Jean Dujardin est en t\u00eate d'affiche de L'Homme qui r\u00e9tr\u00e9cit.", "Dans ce film, il donne la r\u00e9plique \u00e0 Marie-Jos\u00e9e Croze."]}, "269": {"title": "\"C\u2019est d\u00e9licat, c\u2019est secret\", retour des \"Inconnus\", le r\u00e9alisateur Riad Sattouf finit par donner de pr\u00e9cieuses informations", "link": "https://www.public.fr/cest-delicat-cest-secret-retour-des-inconnus-le-realisateur-riad-sattouf-finit-par-donner-de-precieuses-informations", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_839843_004-300x200.jpg", "resume": ["Jean Dujardin est en t\u00eate d'affiche de L'Homme qui r\u00e9tr\u00e9cit.", "Dans ce film, il donne la r\u00e9plique \u00e0 Marie-Jos\u00e9e Croze."]}, "270": {"title": "St\u00e9phane Plaza, Jean-Luc Reichmann, St\u00e9phane Bern : dans \"Quotidien\", Laurent Ruquier dit ce qu\u2019il ne supporte plus chez eux", "link": "https://www.public.fr/stephane-plaza-jean-luc-reichmann-stephane-bern-dans-quotidien-laurent-ruquier-dit-ce-quil-ne-supporte-plus-chez-eux", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_914853_157-300x200.jpg", "resume": ["Apr\u00e8s avoir particip\u00e9 et remport\u00e9, avec son compagnonHugo Manos, la troisi\u00e8me saison de l'\u00e9missionLes Tra\u00eetressur M6,Laurent Ruquier est de retour \u00e0 l'animation d'un nouveau jeu sur... TF1 !En effet, ce vendredi 11 octobre, celui qui animeLes Grosses T\u00eatessur RTL prendra les rennes deLe ma\u00eetre du jeu.\"Je campe une sorte de ma\u00eetre de c\u00e9r\u00e9monie, avec une enqu\u00eate \u00e0 r\u00e9soudre. Un r\u00f4le d'autant plus dans mes cordes que je suis entour\u00e9 de com\u00e9diens.\" a-t-il confi\u00e9 \u00e0 nos confr\u00e8res de T\u00e9l\u00e9 7 jours. A ses c\u00f4t\u00e9s, les t\u00e9l\u00e9spectateurs pourront en effet retrouver Chantal Ladesou, Fran\u00e7ois Perrin, Arnaud Ducret ou encore Sara Mortensen, connue pour son r\u00f4le dansPlus belle la vieou encoreRapha\u00eblle et Astridsur France T\u00e9l\u00e9visions.", "Ces derni\u00e8res ann\u00e9es,nombreux sont les animateurs de t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 devenir com\u00e9diens ou en tout cas \u00e0 s'essayer \u00e0 l'acting avec des s\u00e9ries commeMeurtres \u00e0..., c'est notamment le cas de Michel Cymes, Jean-Pierre Foucault, St\u00e9phane Bern,St\u00e9phane Plazaou encore Jean-Luc Reichmann,  Laurent Ruquier, qui a touch\u00e9 \u00e0 tout en t\u00e9l\u00e9vision, pourrait-il \u00eatre tent\u00e9 ?La question lui a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9e par nos confr\u00e8res de T\u00e9l\u00e9 7 jours et la r\u00e9ponse est assez cash. \"J'ai vu leurs t\u00e9l\u00e9films. Quand je vois ce que \u00e7a donne, \u00e7a ne m'int\u00e9resse pas !\" a-t-il lanc\u00e9 en riant. Voil\u00e0 qui est dit...Ce lundi 7 octobre, Laurent Ruquier \u00e9tait pr\u00e9sent sur le plateau deQuotidiensur TMC. Et il a r\u00e9it\u00e9r\u00e9 ses propos. De voir ses camarades dans la peau d'acteurs, \"\u00e7a ne me donne pas envie\" dit-il face \u00e0 Yann Barth\u00e8s. Avant de poursuivre : \"Je ne suis pas com\u00e9dien, je ne suis pas acteur. D\u2019ailleurs dans Les Tra\u00eetres on le voit. Franchement, la col\u00e8re que je joue, vous \u00eates d\u2019accord, on voit bien que je ne suis pas tr\u00e8s bon acteur. Enrevanche, quand je suis vraiment \u00e9nerv\u00e9 on le voit aussi\u201d"]}, "271": {"title": "Kanye West divorce d\u00e9j\u00e0 de sa jeune compagne, Bianca Censori", "link": "https://www.public.fr/kanye-west-divorce-de-bianca-censori-il-souhaiterait-demenager-a-tokyo", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/KCSPRESSE_0774270_0001-300x200.jpg", "resume": ["Kanye West envisage de vivre \u00e0 Tokyo", "Tandis que Bianca Censori est de retour chez elle, en Australie, aupr\u00e8s de sa famille"]}, "272": {"title": "Cyril Hanouna en pleurs dans \"TPMP\" : l'animateur \u00e9voque les \"Karim, Yassine, Nabilla\", qui ont tout fait pour \"sauver\" son p\u00e8re \u00e0 l'h\u00f4pital", "link": "https://www.public.fr/cyril-hanouna-en-pleurs-dans-tpmp-lanimateur-evoque-les-karim-yassine-nabilla-qui-ont-tout-fait-pour-sauver-son-pere-a-lhopital", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Cyril-Hanouna-en-pleurs-dans-22TPMP22-lanimateur-evoque-les-22Karim-Yacine-Nabilla22-qui-ont-tout-fait-pour-22sauver22-son-pere-a-lhopital-300x166.jpg", "resume": ["Ce lundi 7 octobre 2024, Cyril Hanouna est revenu sur les attentats dont a \u00e9t\u00e9 victime Isra\u00ebl il y a un an jour pour jour", "L'occasion pour lui de rappeler que son p\u00e8re, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en ao\u00fbt, a \u00e9t\u00e9 soign\u00e9 par un personnel soignant qui se moquait totalement de sa religion"]}, "273": {"title": "Bruno Retailleau : la tante du nouveau ministre de l'Int\u00e9rieur, victime d\u2019un cambriolage \u00e0 Paris", "link": "https://www.public.fr/bruno-retailleau-la-tante-du-nouveau-ministre-de-linterieur-victime-dun-cambriolage-a-paris", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_918409_023-300x200.jpg", "resume": ["Ce lundi 7 octobre 2024, Cyril Hanouna est revenu sur les attentats dont a \u00e9t\u00e9 victime Isra\u00ebl il y a un an jour pour jour", "L'occasion pour lui de rappeler que son p\u00e8re, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en ao\u00fbt, a \u00e9t\u00e9 soign\u00e9 par un personnel soignant qui se moquait totalement de sa religion"]}, "274": {"title": "Karima Charni \u00e9puis\u00e9e par le rythme effr\u00e9n\u00e9 de la matinale de Bruce Toussaint ? Elle \u00e9voque les raisons de son d\u00e9part", "link": "https://www.public.fr/karima-charni-epuisee-par-le-rythme-effrene-de-la-matinale-de-bruce-toussaint-elle-evoque-les-raisons-de-son-depart", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/22Ca-a-ete-tres-dur22-le-rythme-effrene-de-la-matinale-de-Bruce-Toussaint-veritable-raison-du-depart-de-Karima-Charni--300x200.jpg", "resume": ["Ce lundi 7 octobre 2024, Cyril Hanouna est revenu sur les attentats dont a \u00e9t\u00e9 victime Isra\u00ebl il y a un an jour pour jour", "L'occasion pour lui de rappeler que son p\u00e8re, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en ao\u00fbt, a \u00e9t\u00e9 soign\u00e9 par un personnel soignant qui se moquait totalement de sa religion"]}, "275": {"title": "\"C'est plus compliqu\u00e9 de se voir\" : pourquoi Julien Lieb voit beaucoup moins Pierre Garnier et ses autres camarades de la \"Star Academy\" ?", "link": "https://www.public.fr/cest-plus-complique-de-se-voir-pourquoi-julien-lieb-voit-beaucoup-moins-pierre-garnier-et-ses-autres-camarades-de-la-star-academy", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/22Cest-plus-complique-de-se-voir22-pourquoi-Julien-Lieb-voit-beaucoup-moins-Pierre-Garnier-et-ses-autres-camarades-de-la-22Star-Academy22--300x169.jpg", "resume": ["Dans l'\u00e9mission \"En priv\u00e9 avec\", Julien Lieb a \u00e9voqu\u00e9 ses relations avec ses anciens camarades de la \"Star Academy\"", "S'il garde toujours des liens forts avec eux, il reconna\u00eet beaucoup moins les fr\u00e9quenter"]}, "276": {"title": "David Guetta d\u00e9voile une rare photo de son p\u00e8re \u00e2g\u00e9 de 94 ans et c\u2019est son sosie parfait", "link": "https://www.public.fr/david-guetta-devoile-une-rare-photo-de-son-pere-age-de-94-ans-et-cest-son-sosie-parfait", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/David-Guetta-devoile-une-rare-photo-de-son-pere-age-de-94-ans-et-cest-son-sosie-parfait-300x200.jpg", "resume": ["Dans l'\u00e9mission \"En priv\u00e9 avec\", Julien Lieb a \u00e9voqu\u00e9 ses relations avec ses anciens camarades de la \"Star Academy\"", "S'il garde toujours des liens forts avec eux, il reconna\u00eet beaucoup moins les fr\u00e9quenter"]}, "277": {"title": "Inoxtag : un c\u00e9l\u00e8bre cr\u00e9ateur de contenu lui offre une Rolex apr\u00e8s son ascension de l'Everest... et ce n'est pas Michou", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/inoxtag-un-celebre-createur-de-contenu-lui-offre-une-rolex-apres-son-ascension-de-leverest-et-ce-nest-pas-michou", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Inoxtag-un-celebre-createur-de-contenu-lui-offre-une-Rolex-apres-son-ascension-de-lEverest.-et-ce-nest-pas-Michou-300x200.jpg", "resume": ["Dans l'\u00e9mission \"En priv\u00e9 avec\", Julien Lieb a \u00e9voqu\u00e9 ses relations avec ses anciens camarades de la \"Star Academy\"", "S'il garde toujours des liens forts avec eux, il reconna\u00eet beaucoup moins les fr\u00e9quenter"]}, "278": {"title": "\"Je ne le savais pas encore\u2026\", Giulia Sarkozy, 12 ans, ce triste message \u00e0 propos de sa jument", "link": "https://www.public.fr/je-ne-le-savais-pas-encore-giulia-sarkozy-12-ans-ce-triste-message-a-propos-de-sa-jument", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_788846_011-300x199.jpg", "resume": ["\u00c2g\u00e9e de 12 ans, Giulia Sarkozy est pr\u00e9sente sur les r\u00e9seaux sociaux pour partager sa passion de l'\u00e9quitation", "Sur Instagram, la jeune fille comptabilise plus de 10 OOO abonn\u00e9s"]}, "279": {"title": "\u00c9quipe de France de football : mais qui est ce joueur \u00e0 la cagoule int\u00e9grale qui fait tant jaser ?", "link": "https://www.public.fr/equipe-de-france-de-football-mais-qui-est-ce-joueur-a-la-cagoule-integrale-qui-fait-tant-jaser", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_918929_013-300x200.jpg", "resume": ["Les Bleus affronteront Isra\u00ebl et la Belgique dans le cadre de la Ligue des Nations.", "Kylian Mbapp\u00e9 et Antoine Griezmann seront absents de cette s\u00e9lection de Didier Deschamps."]}, "280": {"title": "Mathieu Ceschin d\u00e9voile l\u2019\u00e9norme fou rire qu\u2019il a pris avec sa m\u00e8re porteuse au moment de l\u2019accouchement", "link": "https://www.public.fr/mathieu-ceschin-devoile-lenorme-fou-rire-quil-a-pris-avec-sa-mere-porteuse-au-moment-de-laccouchement", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Mathieu-Ceschin-devoile-lenorme-fou-rire-quil-a-pris-avec-sa-mere-porteuse-au-moment-de-laccouchement-300x208.jpg", "resume": ["Les Bleus affronteront Isra\u00ebl et la Belgique dans le cadre de la Ligue des Nations.", "Kylian Mbapp\u00e9 et Antoine Griezmann seront absents de cette s\u00e9lection de Didier Deschamps."]}, "281": {"title": "Sylvie Vartan d\u00e9voile de rares photos de Cameron, son petit-fils, d\u2019une beaut\u00e9 incroyable pour ses 20 ans", "link": "https://www.public.fr/sylvie-vartan-devoile-de-rares-photos-de-cameron-son-petit-fils-dune-beaute-incroyable-pour-ses-20-ans", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_875088_061-300x200.jpg", "resume": ["Le petit-fils de Johnny Hallyday et Sylvie Vartan souffle sa 20\u00e8me bougie", "Il a eu le droit \u00e0 une jolie d\u00e9claration publique de la part de sa grand-m\u00e8re"]}, "282": {"title": "Affaire P. Diddy : la prise de parole tant attendue de sa m\u00e8re qui reconna\u00eet \"des erreurs dans le pass\u00e9\"", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/affaire-p-diddy-la-prise-de-parole-tant-attendue-sa-mere-qui-reconnait-des-erreurs-dans-le-passe", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_809875_033-300x200.jpg", "resume": ["Le petit-fils de Johnny Hallyday et Sylvie Vartan souffle sa 20\u00e8me bougie", "Il a eu le droit \u00e0 une jolie d\u00e9claration publique de la part de sa grand-m\u00e8re"]}, "283": {"title": "Emma Stone opte pour la boule \u00e0 z\u00e9ro", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/emma-stone-opte-pour-la-boule-a-zero", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Emma-Stone-opte-pour-la-boule-a-zero-300x203.jpg", "resume": ["Le petit-fils de Johnny Hallyday et Sylvie Vartan souffle sa 20\u00e8me bougie", "Il a eu le droit \u00e0 une jolie d\u00e9claration publique de la part de sa grand-m\u00e8re"]}, "284": {"title": "\"Allez faire des mammos !\" : le cri du c\u0153ur de Clara Morgane apr\u00e8s le cancer du sein de sa maman", "link": "https://www.public.fr/allez-faire-des-mammos-le-cri-du-coeur-de-clara-morgane-apres-le-cancer-du-sein-de-sa-maman", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_708373_034-300x200.jpg", "resume": ["Le petit-fils de Johnny Hallyday et Sylvie Vartan souffle sa 20\u00e8me bougie", "Il a eu le droit \u00e0 une jolie d\u00e9claration publique de la part de sa grand-m\u00e8re"]}, "285": {"title": "\"Affaire conclue\" : Fran\u00e7ois-Xavier Renou annonce son divorce apr\u00e8s \"23 ans de vie commune\" et pr\u00e9sente d\u00e9j\u00e0 sa rempla\u00e7ante", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/affaire-conclue-francois-xavier-renou-annonce-son-divorce-apres-23-ans-de-vie-commune-et-presente-deja-sa-remplacante", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/441601433_288179957595143_253033962663532501_n-300x300.jpg", "resume": ["Le petit-fils de Johnny Hallyday et Sylvie Vartan souffle sa 20\u00e8me bougie", "Il a eu le droit \u00e0 une jolie d\u00e9claration publique de la part de sa grand-m\u00e8re"]}, "286": {"title": "Ana\u00efs : avec son tube, \u00ab\u00a0Mon coeur, mon amour\u00a0\u00bb, elle s\u2019offre un appartement puis une maison", "link": "https://www.public.fr/anais-avec-son-tube-mon-coeur-mon-amour-elle-soffre-un-appartement-puis-une-maison", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/Capture-decran-2024-10-07-a-13.05.49-e1728306487355-300x167.png", "resume": ["Le petit-fils de Johnny Hallyday et Sylvie Vartan souffle sa 20\u00e8me bougie", "Il a eu le droit \u00e0 une jolie d\u00e9claration publique de la part de sa grand-m\u00e8re"]}, "287": {"title": "Zahia Dehar la joue Sh\u00e9h\u00e9razade pour son nouveau spectacle \u00e0 l\u2019Institut du monde arabe", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/zahia-dehar-la-joue-sheherazade-pour-son-nouveau-spectacle-a-linstitut-du-monde-arabe", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/10/ABACA_918849_012-300x200.jpg", "resume": ["Le petit-fils de Johnny Hallyday et Sylvie Vartan souffle sa 20\u00e8me bougie", "Il a eu le droit \u00e0 une jolie d\u00e9claration publique de la part de sa grand-m\u00e8re"]}, "288": {"title": "Sonia Mabrouk recadr\u00e9e par L\u00e9a Salam\u00e9 et Christophe Dechavanne dans \"Quelle \u00e9poque\" : cette d\u00e9claration sur les JO qui ne passe pas", "link": "https://www.public.fr/sonia-mabrouk-lea-salame-christophe-dechavanne-quelle-epoque-declaration-jo", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/1-24-300x200.jpg", "resume": ["L\u00e9a Salam\u00e9 et Christophe Dechavanne ont r\u00e9cemment accueilli la journaliste Sonia Mabrouk sur le plateau de l'\u00e9mission Quelle \u00e9poque !", "L\u00e9a Salam\u00e9 en a profit\u00e9 pour demander \u00e0 Sonia Mabrouk ce qu'elle a pens\u00e9 des Jeux Olympiques de Paris."]}, "289": {"title": "\"Plus jamais, \u00e7a ne fait pas r\u00eaver la France\", cette c\u00e9l\u00e8bre animatrice t\u00e9l\u00e9 se fait remonter les bretelles apr\u00e8s ses fian\u00e7ailles", "link": "https://www.public.fr/plus-jamais-ca-ne-fait-pas-rever-la-france-cette-celebre-animatrice-tele-se-fait-remonter-les-bretelles-apres-ses-fiancailles", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Template-Public.fr-1200x800-px-2-300x200.jpg", "resume": ["L\u00e9a Salam\u00e9 et Christophe Dechavanne ont r\u00e9cemment accueilli la journaliste Sonia Mabrouk sur le plateau de l'\u00e9mission Quelle \u00e9poque !", "L\u00e9a Salam\u00e9 en a profit\u00e9 pour demander \u00e0 Sonia Mabrouk ce qu'elle a pens\u00e9 des Jeux Olympiques de Paris."]}, "290": {"title": "\"Quand on m'insulte, on fait un acte antis\u00e9mite\", G\u00e9rard Darmon \u00e9voque sans concession les insultes re\u00e7ues sur les r\u00e9seaux sociaux", "link": "https://www.public.fr/quand-on-minsulte-on-fait-un-acte-antisemite-gerard-darmon-evoque-sans-concession-les-insultes-recues-sur-les-reseaux-sociaux", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Quand-on-minsulte-on-fait-un-acte-antisemite-Gerard-Darmon-evoque-sans-concession-les-insultes-recues-sur-les-reseaux-sociaux-300x200.jpg", "resume": ["L\u00e9a Salam\u00e9 et Christophe Dechavanne ont r\u00e9cemment accueilli la journaliste Sonia Mabrouk sur le plateau de l'\u00e9mission Quelle \u00e9poque !", "L\u00e9a Salam\u00e9 en a profit\u00e9 pour demander \u00e0 Sonia Mabrouk ce qu'elle a pens\u00e9 des Jeux Olympiques de Paris."]}, "291": {"title": "Jul : nouveau rebondissement dans l\u2019affaire de l\u2019assassinat de son manager", "link": "https://www.public.fr/jul-nouveau-rebondissement-dans-laffaire-de-lassassinat-de-son-manager", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Jul-nouveau-rebondissement-dans-laffaire-de-lassassinat-de-son-manager-300x200.jpg", "resume": ["L\u00e9a Salam\u00e9 et Christophe Dechavanne ont r\u00e9cemment accueilli la journaliste Sonia Mabrouk sur le plateau de l'\u00e9mission Quelle \u00e9poque !", "L\u00e9a Salam\u00e9 en a profit\u00e9 pour demander \u00e0 Sonia Mabrouk ce qu'elle a pens\u00e9 des Jeux Olympiques de Paris."]}, "292": {"title": "\"Des coups de p*te\" : Jessica Thivenin \u00e9voque comme rarement les raisons de la fin de son amiti\u00e9 avec St\u00e9phanie Durant", "link": "https://www.public.fr/des-coups-de-pte-jessica-thivenin-evoque-comme-rarement-les-raisons-de-la-fin-de-son-amitie-avec-stephanie-durant", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Des-coups-de-pte-Jessica-Thivenin-evoque-comme-rarement-les-raisons-de-la-fin-de-son-amitie-avec-Stephanie-Durant-300x200.jpg", "resume": ["Jessica Thivenin a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s amie avec St\u00e9phanie Durant pendant plusieurs ann\u00e9es.", "Mais, suite \u00e0 de nombreuses d\u00e9ceptions, l'influenceuse a choisi de couper les ponts."]}, "293": {"title": "Inoxtag \"hors-la-loi\" avec son ph\u00e9nom\u00e8ne \"Kaizen\" ? Le procureur de la R\u00e9publique saisi", "link": "https://www.public.fr/inoxtag-hors-la-loi-phenomene-kaizen-procureur-republique-saisi", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/1-23-scaled-e1726927952420-300x200.jpg", "resume": ["Jessica Thivenin a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s amie avec St\u00e9phanie Durant pendant plusieurs ann\u00e9es.", "Mais, suite \u00e0 de nombreuses d\u00e9ceptions, l'influenceuse a choisi de couper les ponts."]}, "294": {"title": "Benjamin Castaldi : \u00e7a y est, son fils Julien s\u2019est mari\u00e9, premi\u00e8re photo des \u00e9poux d\u00e9voil\u00e9e", "link": "https://www.public.fr/benjamin-castaldi-ca-y-est-son-fils-julien-sest-marie-premiere-photo-des-epoux-devoilee", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_836291_014-300x200.jpg", "resume": ["Jessica Thivenin a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s amie avec St\u00e9phanie Durant pendant plusieurs ann\u00e9es.", "Mais, suite \u00e0 de nombreuses d\u00e9ceptions, l'influenceuse a choisi de couper les ponts."]}, "295": {"title": "\"Je ne veux plus que tu m\u2019insultes\", 20 ans apr\u00e8s, Greg le Millionnaire et Marjolaine r\u00e8glent leur compte sur le plateau de \"Face \u00e0 Hanouna\"", "link": "https://www.public.fr/je-ne-veux-plus-que-tu-minsultes-20-ans-apres-greg-le-millionnaire-et-marjolaine-reglent-leur-compte-sur-le-plateau-de-face-a-hanouna", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/greg-300x225.jpg", "resume": ["Greg le Millionnaire et Marjolaine se retrouvent dans Face \u00e0 Hanouna, 20 ans apr\u00e8s.", "L'extrait partag\u00e9 sur X montre qu'il y a encore des tensions entre les deux ex."]}, "296": {"title": "Poupette Kenza : nouveau rebondissement, la pr\u00e9fecture fait fermer son fameux salon de bronzage", "link": "https://www.public.fr/poupette-kenza-nouveau-rebondissement-la-prefecture-fait-fermer-son-fameux-salon-de-bronzage", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/poupette-kenza-nouveau-scandale-salon-300x200.jpg", "resume": ["Greg le Millionnaire et Marjolaine se retrouvent dans Face \u00e0 Hanouna, 20 ans apr\u00e8s.", "L'extrait partag\u00e9 sur X montre qu'il y a encore des tensions entre les deux ex."]}, "297": {"title": "M\u00e9lanie Da Cruz craque : les internautes extr\u00eamement surpris par le nombre de tatouages qu\u2019elle s\u2019est fait faire dans le dos", "link": "https://www.public.fr/melanie-da-cruz-craque-les-internautes-extremement-surpris-par-le-nombre-de-tatouages-quelle-sest-fait-faire-dans-le-dos", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Sans-titre-300x225.jpg", "resume": ["Greg le Millionnaire et Marjolaine se retrouvent dans Face \u00e0 Hanouna, 20 ans apr\u00e8s.", "L'extrait partag\u00e9 sur X montre qu'il y a encore des tensions entre les deux ex."]}, "298": {"title": "Vous d\u00e9couvrirez le pacte que j\u2019ai conclu avec le diable\", Fran\u00e7ois Alu, le ch\u00e9ri de Denitsa Ikonomova, fait une annonce fracassante", "link": "https://www.public.fr/vous-decouvrirez-le-pacte-que-jai-conclu-avec-le-diable-francois-alu-le-cheri-de-denitsa-ikonomva-fait-une-annonce-fracassante", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/vous-decouvrirez-le-pacte-que-jai-conclu-avec-le-diable-francois-alu-le-cheri-de-denitsa-ikonomva-fait-une-annonce-fracassante-300x199.jpg", "resume": ["Greg le Millionnaire et Marjolaine se retrouvent dans Face \u00e0 Hanouna, 20 ans apr\u00e8s.", "L'extrait partag\u00e9 sur X montre qu'il y a encore des tensions entre les deux ex."]}, "299": {"title": "Rudy Gobert : \"Tu gagnes 250 millions, joue dur !\", la star fran\u00e7aise du basket-ball d\u00e9molie par Shaquille O\u2019Neal", "link": "https://www.public.fr/rudy-gobert-gagnes-250-millions-joue-dur-star-basket-ball-demolie-shaquille-oneal", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/1-22-scaled-e1726899958586-300x195.jpg", "resume": ["Shaquille O'Neal s'en prend r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 Rudy Gobert, qu'il a m\u00eame r\u00e9cemment qualifi\u00e9 de \"pire joueur de l'histoire de la NBA\".", "L'ancien joueur des Lakers s'est de nouveau attaqu\u00e9 \u00e0 la star fran\u00e7aise du basket-ball, dans un \u00e9pisode de The Big Podcast."]}, "300": {"title": "\"On ne peut pas l\u2019attacher, il prendrait du plaisir\", Bruce Toussaint, cette blague sur Christophe Beaugrand \"ne passe pas\"", "link": "https://www.public.fr/on-ne-peut-pas-lattacher-il-prendrait-du-plaisir-bruce-toussaint-cette-blague-sur-christophe-beaugrand-ne-passe-pas", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/on-ne-peut-pas-lattacher-il-prendrait-du-plaisir-bruce-toussaint-cette-blague-sur-christophe-beaugrand-ne-passe-pas-300x200.jpg", "resume": ["Shaquille O'Neal s'en prend r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 Rudy Gobert, qu'il a m\u00eame r\u00e9cemment qualifi\u00e9 de \"pire joueur de l'histoire de la NBA\".", "L'ancien joueur des Lakers s'est de nouveau attaqu\u00e9 \u00e0 la star fran\u00e7aise du basket-ball, dans un \u00e9pisode de The Big Podcast."]}, "301": {"title": "Gros rebondissement dans l\u2019affaire Kamilya : Cyril Hanouna d\u00e9voile le message cinglant de la m\u00e8re du motard", "link": "https://www.public.fr/gros-rebondissement-affaire-kamilya-cyril-hanouna-message-cinglant-mere-motard", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/1-21-300x200.jpg", "resume": ["Le 19 septembre dernier, Cyril Hanouna a re\u00e7u Slim Oussaya, le p\u00e8re de la petite Kamilya, sur le plateau de l'\u00e9mission Touche pas \u00e0 mon poste.", "Le t\u00e9moignage que le p\u00e8re de famille a livr\u00e9 sur C8 a finalement agac\u00e9 la m\u00e8re du principal suspect."]}, "302": {"title": "\"Elle s\u2019est \u00e9teinte \u00e0 midi\", Fidji Ruiz : la star de t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 annonce une terrible nouvelle", "link": "https://www.public.fr/elle-sest-eteinte-a-midi-fidji-ruiz-la-star-de-tele-realite-annonce-une-terrible-nouvelle", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/fidji-ruiz-annonce-choc-reseaux-300x200.jpg", "resume": ["Le 19 septembre dernier, Cyril Hanouna a re\u00e7u Slim Oussaya, le p\u00e8re de la petite Kamilya, sur le plateau de l'\u00e9mission Touche pas \u00e0 mon poste.", "Le t\u00e9moignage que le p\u00e8re de famille a livr\u00e9 sur C8 a finalement agac\u00e9 la m\u00e8re du principal suspect."]}, "303": {"title": "\"Qui veut gagner des millions\" de retour : Arthur forc\u00e9 de prendre des m\u00e9dicaments pour tenir bon", "link": "https://www.public.fr/qui-veut-gagner-des-millions-de-retour-arthur-force-de-prendre-des-medicaments-pour-tenir-bon", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Qui-veut-gagner-des-millions-de-retour-Arthur-force-de-prendre-des-medicaments-pour-tenir-bon-300x143.png", "resume": ["Arthur revient avec \"Qui veut gagner des millions\" ce vendredi 20 septembre 2024 sur TF1", "Pour assurer le tournage, l'animateur a d\u00fb prendre des anti-douleurs suite \u00e0 une chute survenue quelques jours auparavant"]}, "304": {"title": "Marc Lavoine, violemment critiqu\u00e9 pour son premier baiser en public \u00e0 Adriana Karembeu, fait une \u00e9norme annonce", "link": "https://www.public.fr/marc-lavoine-violemment-critique-pour-son-premier-baiser-en-public-a-adriana-karembeu-fait-une-enorme-annonce", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Marc-Lavoine-violemment-critique-pour-son-premier-baiser-en-public-a-Adriana-Karembeu-fait-une-enorme-annonce-300x189.jpg", "resume": ["Arthur revient avec \"Qui veut gagner des millions\" ce vendredi 20 septembre 2024 sur TF1", "Pour assurer le tournage, l'animateur a d\u00fb prendre des anti-douleurs suite \u00e0 une chute survenue quelques jours auparavant"]}, "305": {"title": "Julia Vignali (Voix de stars) : avant la t\u00e9l\u00e9, ce job \u00e9tonnant qu\u2019elle a longtemps exerc\u00e9", "link": "https://www.public.fr/julia-vignali-voix-de-stars-avant-la-tele-ce-job-etonnant-quelle-a-longtemps-exerce", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_900561_013-300x200.jpg", "resume": ["Arthur revient avec \"Qui veut gagner des millions\" ce vendredi 20 septembre 2024 sur TF1", "Pour assurer le tournage, l'animateur a d\u00fb prendre des anti-douleurs suite \u00e0 une chute survenue quelques jours auparavant"]}, "306": {"title": "\"L\u2019amour est dans le pr\u00e9\" : un agriculteur effray\u00e9, des fans s\u2019introduisent dans sa ferme", "link": "https://www.public.fr/lamour-est-dans-le-pre-un-agriculteur-effraye-des-fans-sintroduisent-dans-sa-ferme", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Lamour-est-dans-le-pre-un-agriculteur-effraye-des-fans-sintroduisent-dans-sa-ferme--300x253.jpg", "resume": ["Arthur revient avec \"Qui veut gagner des millions\" ce vendredi 20 septembre 2024 sur TF1", "Pour assurer le tournage, l'animateur a d\u00fb prendre des anti-douleurs suite \u00e0 une chute survenue quelques jours auparavant"]}, "307": {"title": "Gilbert Montagn\u00e9 en retard pour un concert : l\u2019artiste oblig\u00e9 de faire de l\u2019auto-stop et \"sauv\u00e9\" par deux retrait\u00e9s", "link": "https://www.public.fr/gilbert-montagne-en-retard-pour-un-concert-lartiste-oblige-de-faire-de-lauto-stop-et-sauve-par-deux-retraites", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Gilbert-Montagne-en-retard-pour-un-concert-lartiste-oblige-de-faire-de-lauto-stop-et-sauve-par-deux-retraites-300x200.jpg", "resume": ["Arthur revient avec \"Qui veut gagner des millions\" ce vendredi 20 septembre 2024 sur TF1", "Pour assurer le tournage, l'animateur a d\u00fb prendre des anti-douleurs suite \u00e0 une chute survenue quelques jours auparavant"]}, "308": {"title": "Faustine Bollaert \"ab\u00eem\u00e9e\" par une \u00e9mission que \"personne n\u2019a regard\u00e9e\" : ses tristes confessions sur ce projet qui n\u2019a pas fonctionn\u00e9", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/faustine-bollaert-abimee-par-une-emission-que-personne-na-regardee-ses-tristes-confessions-sur-ce-projet-qui-na-pas-fonctionne", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Faustine-Bollaert-22abimee22-par-une-emission-que-22personne-na-regardee22-ses-tristes-confessions-sur-ce-projet-qui-na-pas-fonctionne-300x200.jpg", "resume": ["Arthur revient avec \"Qui veut gagner des millions\" ce vendredi 20 septembre 2024 sur TF1", "Pour assurer le tournage, l'animateur a d\u00fb prendre des anti-douleurs suite \u00e0 une chute survenue quelques jours auparavant"]}, "309": {"title": "Brigitte Bardot explose et s\u2019en prend aux \"lamentables\" enfants d\u2019Alain Delon, elle d\u00e9nonce les \"conditions terribles de sa mort\"", "link": "https://www.public.fr/brigitte-bardot-explose-et-sen-prend-aux-lamentables-enfants-dalain-delon-elle-denonce-les-conditions-terribles-de-sa-mort", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Brigitte-Bardot-explose-et-sen-prend-aux-22lamentables22-enfants-dAlain-Delon-et-denonce-les-22conditions-terribles-de-sa-mort22-300x200.jpg", "resume": ["Arthur revient avec \"Qui veut gagner des millions\" ce vendredi 20 septembre 2024 sur TF1", "Pour assurer le tournage, l'animateur a d\u00fb prendre des anti-douleurs suite \u00e0 une chute survenue quelques jours auparavant"]}, "310": {"title": "Michel Cymes cat\u00e9gorique sur les probl\u00e8mes h\u00e9morro\u00efdaires d\u2019Inoxtag pendant son ascension de l\u2019Everest", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/michel-cymes-categorique-sur-les-problemes-hemorroidaires-dinoxtag-pendant-son-ascension-de-leverest", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/Michel-Cymes-categorique-sur-les-problemes-hemorroidaires-dInoxtag-pendant-son-ascension-de-lEverest-300x200.jpg", "resume": ["Arthur revient avec \"Qui veut gagner des millions\" ce vendredi 20 septembre 2024 sur TF1", "Pour assurer le tournage, l'animateur a d\u00fb prendre des anti-douleurs suite \u00e0 une chute survenue quelques jours auparavant"]}, "311": {"title": "Obs\u00e8ques de Didier Roustan : les larmes de Yoann Riou, Basile Boli, Luis Fernandez\u2026", "link": "https://www.public.fr/diaporamas/obseques-de-didier-roustan-les-larmes-de-yoann-riou-basile-boli-luis-fernandez", "image_url": "https://static.public.fr/wp-content/uploads/2024/09/ABACA_916385_048-300x200.jpg", "resume": ["Arthur revient avec \"Qui veut gagner des millions\" ce vendredi 20 septembre 2024 sur TF1", "Pour assurer le tournage, l'animateur a d\u00fb prendre des anti-douleurs suite \u00e0 une chute survenue quelques jours auparavant"]}}